《回到過去，破我未婚妻個處》

（故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合）

「娶老婆一定要娶處女！」

「就算唔係處女，自己老婆個處都一定要係自己破嘅！」

喺呢個二十一世紀，思想開放嘅年代，仍然有不少男士有「揀老婆要揀處女」呢種守舊觀念，本人就覺得假如真心鐘意一個人，係絕對唔會介意對方係咪處。

因此以上兩句說話我並不認同，但係由細到大我老豆同老母都喺我耳邊，不停灌輸呢兩句說話。

大家唔好誤會，佢兩老並無宗教信仰，思想亦唔係封建守舊，佢地之所以一直叮囑我要揾個處女做老婆，其實都係為左我條命仔著想。

因為我一旦同非處女結婚，就會七孔流血而死。

聽落好似好荒謬，我第一次聽到嗰陣，都覺得天下間點會有咁無稽嘅事？

咩娶唔係處女嘅女人做老婆就會死，呢種講法完全就同嗰啲「食剩飯大個會娶豆皮婆」一樣，都係毫無根據。

所以，我自細就唔信我老豆老母呢套講法。

直至到十八歲嗰年，參加過我老豆個細佬，亦即係我阿叔個婚禮，我先知道原來一切都係真有其事。

我阿叔就係唔信邪，唔理多位親友嘅勸阻，堅持要娶一個離過婚嘅女人做老婆。

離過婚唔緊要，問題係個女人唔係處女。

雖然時隔已多年，但當時嘅場面仍然歷歷在目。

喺一間神聖嘅教堂內，我阿叔對愛人講出「我願意」，並喺交換戒指嘅嗰一刻，突然噴血倒地。

準確嚟講，唔單止係個口吐血，就佢連一對眼、兩個鼻哥窿同兩邊耳仔，合共加埋七個窿，都噴出大量鮮血。

場面既恐怖又嚇人。

最後，我阿叔因失血過多，當場斷氣身亡。

呢件事對我衝擊好大，一嚟血腥嘅畫面十分震撼，二嚟阿叔竟然真係死左。

自此我先明白到，老豆老母原來無「昆」我，娶個唔係處女嘅女人做老婆，真係會死人。

至於點解會有啲咁荒謬嘅事，咁就要追溯返我阿爺嘅阿爺嗰一代。

lm

Lm

我阿爺嘅阿爺以前係個蝦蝦霸霸嘅地主，得罪人多稱呼人少，有一次就唔小心得罪左一個茅山道士。

據聞佢強行拆人地個道觀，霸左塊地嚟起屋。

個道士為左報復，就施法落咒，詛咒我阿爺嘅阿爺，以及其後世子孫，娶老婆如果唔係娶處女就要七孔流血死。

後來，我阿爺個阿爺五十歲大壽嗰年，想迎娶第四個老婆，個臭道士就趁機會，夾埋個大妗姐裝佢彈弓。

佢叫個大妗姐揾個青樓女子，包裝成黃花閨女，介紹俾我阿爺嘅阿爺。

結果個臭道士真係奸計得逞，我阿爺嘅阿爺娶左個一雙玉臂千人枕嘅風塵女子為妾，拜堂嗰一日，夫妻交拜完之後，佢就吐血身亡。

個詛咒並無就此結束，而係一直流傳落去家族每一代男丁身上。

我老豆就好好彩，喺讀書時期識到我阿媽，一畢業出嚟做嘢佢地就結婚。

話曬嗰個年代大部分女人都守身如玉，我阿媽同我老豆都係第一次，佢地結婚完全無問題。

就係咁，我老豆避過一劫，仲生左我出嚟，個詛咒則隨之傳到我呢一代。

隨年月變更，社會風氣越嚟越開放，男又好女又好，喺呢個年代，仲邊有人會將隻「豬」留到結婚嗰日。

除非係超級虔誠嘅教徒，否則正常上到大學，好多人都破曬處。

好樣啲嗰班，讀中學就已經破左處。

我女朋友Veronica就係屬於樣靚波大嗰批，佢話佢讀大學嗰陣就無左第一次。

相比之下，我就遲佢幾年。我係出嚟做左兩年嘢，二十五歲嗰陣識到Veronica先破嘅處。

即係話，我嘅第一次俾左依家嘅女朋友，但係對方嘅第一次就唔係俾左我。

有啲人可能會介意女朋友個處唔係自己破，我就唔介意呢啲嘢。

因為小弟條件唔好，屋企唔係有錢，個樣亦都唔靚仔，由細到大都溝唔到女，所以有女朋友已經好心滿意足。

更難得嘅係，Veronica又靚女又大波，一個外在條件咁好嘅女仔，竟然唔介意我又窮又柒，咁都肯同我一齊，我覺得自己真係幾生修到。

注意：呢度講嘅大波係36E，純天然無添加，揸落軟淋淋。

除左「胸前偉大」之外，佢個樣都唔差，同日本演員佐佐木希都有幾分相似。

講真，一個咁完美嘅女人，願意同我呢個柒頭毒撚一齊，試問我仲可以介意啲咩。

我地拍左拖兩年幾，差唔多都三年，大家感情一直都幾好，好到都已經去到談婚論嫁嘅地步。

對方不時都借啲意問我幾時娶佢，只係一講到結婚，問題就嚟啦。

Veronica唔係處女，個處亦都唔係我破嘅，背負家族詛咒嘅我，假如同佢結婚，隨時就會落得我阿叔咁嘅下場。

面前咁嘅情況，我真係唔知點算好……

※ ※ ※

「天靈靈，地靈靈！天地同生，掃穢除污，煉化九道，還形太真，百官納靈……」

一個身穿道士袍，自稱張天師嫡傳弟子第八十八代傳人嘅男人，正喺我面前開壇作法。

佢口中念緊啲無人聽得明嘅口令，左手搖緊鐵鈴，右手揮動貼滿黃色符咒嘅桃木劍，圍住面前放滿祭品同香爐嘅木檯揮劍轉圈。

我就跪喺壇前，望住個道士舞劍舞左十幾分鐘，心諗佢幾時先完。

「喂，個道士都舞左好耐，幾時先舞完架？」唔耐煩嘅我細細聲問企喺我身邊嘅女仔。

佢叫做小曼，係我由中學玩到大嘅好朋友。

「Shh—師父作緊法，好心你就唔好講嘢啦。」小曼提我收聲。

「但我跪到對腳好酸。」

「俾啲耐性，我估應該都就快完。」

小曼話音剛落，個道士就一啖水噴落嚟我塊面上。

我嚇左一跳，差啲想爆粗。

然之後條友放低木劍，喺檯底拎左隻生雞出嚟。

佢喺雞頸度劏一刀，啲鮮紅色雞血巴巴聲流入青花瓷碗度，跟住幾下手勢搣走木劍上嘅黃色符咒，再用打火機點著，最後放埋落個碗度。

「飲左佢！」個道士隊碗嘢埋嚟。

「下？你要我飲左呢碗嘢？」我望見呢碗腥亨亨嘅雞血，心諗點擺得入口。

「附係你身上嘅毒咒隔代相傳，頑固且難除，啱先我已運用多年功力，開壇施法，請左太上老君現身運功，為你消除詛咒，至於呢碗係陰曆初八卯時卯分出世嘅處女雞嘅鮮血，你飲左之後，咁成個儀式就大功告成，自此你就會變返個正常人，你同你嘅下一代以後都唔會再受詛咒影響。」個道士講到好似好堅咁。

「你話請左太上老君？點解我啱先唔見嘅？」我好奇問一句。

「廢話！只有有道行嘅人先會見得到太上老君，你呢啲凡夫俗子當然睇唔到，總之唔好講咁多，快啲飲左碗嘢！」

「咪玩啦，血嚟架喎，點飲呀？」成碗嘢咁核突，我齋睇都覺反胃

「男人老狗，如此婆媽，等我嚟幫你！」個道士箭步上前， 一手擘大我個口，另一隻手就灌我飲曬碗嘢。

我都未嚟得切反應，連續「good」左三下，成碗雞血就吞曬落肚

濃烈嘅血腥味係口腔中迸發，令人作嘔。

「唔好嘔！嘔出嚟就唔靈。」個道士警告。

「水…水…」我拿拿臨問小曼拎樽水浪下個口，沖淡口中嘅血腥味。

個道士收埋把木劍：「好，儀式已經完成，承惠一萬八。」

有無搞錯！呢條友求其笠件袍，舞幾下劍，劏隻生雞咁就收我一萬八？

「你話我個詛咒已經消除左，但係點樣證明先，我點知你係咪吹水？」我提出質疑。

「哈！真係可笑，我堂堂一個張天師嫡傳弟子嘅八十八代傳人，你竟然話我吹水？定係你唔想俾錢，所以喺度玩嘢？」

個道士講完呢句說話，就叫左佢兩個弟子出嚟。

一個塊面有刀疤，一個就手臂有紋身，凶神惡煞咁款，睇嚟惹唔過。

雖然我條氣有啲唔順，但都唔想小事化大，死死地氣俾錢走人算。

「算！我費時同你拗，碌卡得唔得？」

「哈哈，當然可以。」道士收錢時，笑到烚熟狗頭咁。

傍完水，我就同小曼離開道觀。

嚴格嚟講，間嘢應該都唔可以稱作道觀，因為都唔係一座廟，只係位於油麻地某棟唐樓嘅一個單位。

口腔之內仍充滿血腥味，我到七仔買左兩支水浪口，但陣味都好似浪極都浪唔走咁。

「搞錯呀，你隊左兩支水都未夠，家下連我樽水你都搶埋？」小曼手上嘅樽裝水俾我搶去。

「都唔知你揾個咩道士，焗我飲左成碗雞血，搞到家陣口入面陣血腥味仲未散到。」我打開樽蓋，倒水入口。

「啱先你無聽到咩，個師父係張天師傳人嘅弟子，人地叫你飲雞血係想幫你驅邪解咒。」 小曼唔服氣，一手搶返支水。

我lur左口中啖水講：「咩張天師弟子，我就話似神棍多啲。」

「唔係喎，我問左好多人，佢地都話嗰個道士好有料。」

「真定假？都唔知你有無俾人老點。」

「唓~你想知靈唔靈，咪揾Veronica結婚，試一次咪知囉。」

「咁兒戲？如果個道士真係神棍，根本無解除到個詛咒嘅話，咁我同Veronica結婚，咪會無命？我唔會輕易拎自己條命嚟較飛。」

「你咁驚死嘅話，咪揾個處女結婚，咁就包保萬無一失，同埋又係你托我幫你揾道士解咒，家下我幫你揾到左，你又喺度嘰嘰趷趷，諸多質疑，早知就唔幫你。」

「處女呢家嘢，話揾就揾到咩，係處女個額頭又唔會鑿住『處女』兩個字，最緊要係好似Veronica身材咁好嘅女人，無左之後就好難揾得返。」

「講到尾，你咪又係貪人大波。」

「個個男人都中意大波架啦，唔通鐘意你呢啲飛機場？」

「作死呀你鐘耀輝，夠膽笑我飛機場！死啦你！」小曼嬲嬲地，用手上嘅水樽大力敲我背脊。

「喂！你真係打落嚟架？我講下笑，洗唔洗咁認真？」我左閃右避。

其實我無講錯，小曼的確身材無乜，份人又比較男仔頭，係個樣就有啲似《打天下》入面個談善言。

「算啦，我都費事唔同你講咁多，接住！」小曼一嘢丟樽水過嚟。

我反應夠快，一手就接住左。

「我夠鐘返工，你爭我嗰餐飯，遲啲先還啦下。」小曼對我講。

「咪住呀喂，我幾時爭你一餐飯？」我問。

「唔好詐詐帝，之前講到明，我幫你揾到道士解咒，你就請我食飯。」

「無喎，我有咁講過咩？」

「梗係有！總之餐飯你就走唔甩架啦，係咁先，byebye。」小曼轉身行到對面街，坐上巴士離開。

今日其實係閒日，本來我都要返工，只係為左見啱先個道士，我特登請左一日假。

小曼就係私家診所護士，平時比較忙同難啲請假，佢今日淨係請到幾粒鐘假，一夠鐘就要返去開工。

依家係下晝四點，我搭車過海，準備去接女朋友收工。

留名 睇落幾有趣

一連四個故都見到巴打入黎留名，小弟有少少感動

原來樓主改咗名
仲諗緊點解追蹤咗你

處女情意結者lm

會唔會有時空謬論

係早排改左名

床巴
先LM

暫時答你唔到

床巴新故留名啊
我係舊讀者嚟㗎
好掛住床巴啊

最後揀左無波處女小曼？

樓主啲故真係好有創意 人寫甜你又寫甜 你係要甜得黎與眾不同
利申：新讀者 睇左依個故 見到有前面有個都幾得意 一晚追曬 晴晴

睇到最後咪知

有無聽埋入面張song list

Veronica喺金鐘返工，係一間銀行back office文員，每個月賺兩萬蚊人工，揾得唔算多，但都多過我份糧五千蚊。

事實係我揾得少，好彩嘅係佢無嫌棄我。

等左半個鐘，等到悶悶地，我忍唔住「放蚊」。

就喺呢個時候，見到收工嘅Veronica慢慢行出大廈，精神當堂為之一振。

Veronica一身OL打扮，上身係淺灰色無袖細摺恤衫，下身一條黑色九分褲，再加一對蝦肉色半吋高踭鞋。

呢種打扮其實只係普通返工look，不過配上佢豐滿嘅身材，令鬆身衫都變緊身衫，雙峰突出顯得格外誘人，行出街絕對會引死好多麻甩佬。

「輝輝，今日咁好嚟接我收工嘅？」Veronica見我嚟接收工，感到驚喜。

「突然心血來潮想見你，咁咪嚟接你收工囉，哈哈。」

我笑一笑回答，同時留意到對方件衫嘅樽領位，有粒鈕未扣好：「喂呀，你真係大頭蝦，件衫粒無扣好，小心走光俾人睇蝕曬。」

「係喎，粒鈕甩左出嚟我都無為意添。」

「條街好多鹹濕佬偷拍架，你咁樣扣少粒鈕，隨時俾人影到曬。」我拿拿臨幫佢扣返好粒鈕。

「下？唔會掛？」

「梗係會啦，家下啲人好猖狂。」

「知啦，我以後會多加留神。」

Veronica挨過嚟，翹住我隻手：「係啦，人地返左成日工，家下肚仔餓，你話我地dinner食咩好呀？」

「你揸主意啦，你想食咩？」

「Um…日本菜？附近有間日本嘢唔錯架。」Veronica提議。

「好呀，女朋友話事，一於就食日本菜。」

於是我就同佢嚟到中環某間日本餐廳食晚飯。

入到鋪頭坐低，揭開份餐牌一望，上面啲價錢貴到嚇親人。

「睇嚟呢間餐廳，好似都幾…與別不同。」我睇見一碟三文魚壽司差唔多要一舊水。

Veronica留意到我面有難色，細細聲咁提議：「輝輝，呢間啲嘢價錢好似有啲貴，不如我地轉過第二間？」

我心入面其實幾想轉場，只係見大家都坐低左，如果揭左餐牌咁樣走人，似乎有點寒酸，再加上間嘢係Veronica提議嘅，我又唔想掃佢興，所以決定唔走照食。

「唔洗啦，既然一場嚟到，咁咪試下囉，即管就睇下係咪好食過爭鮮嗰啲。」我答話。

「嗯，咁好啦，你睇下想食啲咩，聽講呢度啲刺身係日本直送……」

我地商量好就點菜，而喺等上菜期間，Veronica喺佢手袋拎左一支藥膏送俾我。

「輝輝，你咪話你阿媽成日風濕痛嘅，我幫你打聽過啦，呢支藥膏幾洗得架，我特登托人喺台灣買嘅，你拎返去俾你阿媽試下搽一搽。」

「哇，你上個禮拜先送左盒茶葉俾我老豆，今日又送藥膏俾我阿媽，你真係有佢地心。」

「哈哈哈，我諗住氹下auntie、uncle開心呀嘛，人地話如果想嫁得出，首先要氹掂未來老爺奶奶。」Veronica笑到瞇埋雙眼。

我老豆老母知道Veronica唔係處女，所以一直都唔太鐘意佢，仲驚我會娶佢入門。

然而Veronica並唔知箇中因由，keep住好努力咁想同佢地打好關係。

「多謝你，我諗阿媽收到一定好開心。」我向佢表示道謝，並收好支藥膏。

有人送嘢俾佢，我知阿媽實會高興，只不過高興還高興，咁唔代表就會俾Veronica嫁入門。

「鈴鈴鈴—」我部電話忽然響起。

我上司打過嚟，話聽日朝早有個緊急會議，叫我早半粒鐘返公司。

講左幾句佢好快就收左線，我擺返低部電話，Veronica就問：「邊個揾你呀？」

「無咩，我老細叫我聽日早啲返公司開會啫。」

「哦，原來係你老細，仲以為係其他女仔揾你添。」

「哈哈，點會呢？我有你一個就夠啦，其他女仔我眼尾都唔會睄一眼。」

「真係？如果俾我發現你識左第二個，我就…」

「閹左我呀嘛。」

「哈哈，你知就最好啦。」

Veronica成日都怕我會偷偷地背住佢識第二個，周不時仲會check我電話。

其實佢無需擔心我會偷食，因為我呢種樣又無錢又無嘅男人，根本唔會有女仔睇得上眼。

全世界可能就只得佢會願意同我一齊。

我諗呢啲可能就係所謂嘅真愛。

大約十分鐘後，我地嗌嘅食物逐樣被端上檯面。

高級嘢即係高級嘢，食落口味道的確係同元氣、爭鮮嗰啲好大分別。

啲嘢真心好食，我兩個食得好和味，到埋單嗰陣就更「和味」。

「先生，合共兩千蚊，請問簽卡定俾現金？」個waiter遞張單過嚟。

平時食日本嘢，最貴都未試過食超過一千蚊，今次真係開左次眼界。

「輝輝，不如一人俾一半？」Veronica提議AA制。

每次出街食飯不嬲都係由我出錢，因為我覺得拍拖食飯俾錢係男人應分做嘅，今餐係就係貴左少少，但都應該由我俾曬。

「唔洗啦，我俾得啦。」我拎出信用卡俾錢。

「好啦，咁呢餐多謝曬你，輝輝。」

「哈哈，唔好咁客氣，係啦，陣間不如你上我屋企，我地一齊煲Netflix？」

「但係夜媽媽，你屋企又有人，會唔會唔係咁方便…」

「梗係方便！我老豆老母過左澳門，今晚唔返嚟訓，所以你過夜都唔怕，嘻嘻。」我嘴角含春。

正所謂飽暖思淫慾，我醒起老豆老母過左澳門玩，就想邀請Veronica今晚上自己屋企過夜。

「你笑得咁衰，肯定又諗嗰啲嘢啦，今日唔得喎。」

「唔得？點解呀？」

「『親戚』到囉。」Veronica有啲唔好意思咁講。

「又嚟大姨媽？你上個禮拜先嚟左渣喎。」

「我上個禮拜係個肚唔舒服，今日就係M come。」

「咁都無所謂架，我地咪齋睇Netflix囉。」

「只但係聽日要返工喎，喺你度過夜，好似唔係幾好。」

「有咩唔好啫，難得我老豆老母唔喺度，上嚟啦！」

「但係...」

「唔好『但係』啦，一於嚟我屋企過夜啦！」

Veronica雖然有啲推搪，但最終都係被我說服，上左嚟我屋企。

既然氹到佢上嚟，就梗係唔係齋睇Netflix煲劇咁簡單啦。

一入門口，我就拉佢入房，一邊錫一邊摷。

「喂呀，唔好咁啦，都話左人地姨媽到。」

「但我真係好想要喎，你知谷住谷住好辛苦呀嘛。」我輕輕撫摸佢一對軟熟嘅36E乳房，jer jer變得硬掘掘又㷫熻熻。

「咦~你好衰架。」佢低聲撒嬌。

「咁不如用手幫我？」我捉佢隻手放入自己褲浪。

「唔好啦~」

「好啦好啦，咁多日無搞，我下面谷得好辛苦。」

我邊講邊拖佢入房：「嚟啦，用手都得架。」

入到房後，Veronica喺半推半就嘅情況下，幫我除褲打飛機。

我訓喺床上，佢就坐喺床邊，用佢嘅纖纖玉手溫柔咁chok我「細佬」。

「繼續…唔好停…好舒服呀…bb…不如你試下用口幫我？」我打蛇隨棍上，想氹佢幫我含。

對方卻一口拒絕：「唔得，講過結左婚先幫你用口架嘛，你想我用口嘅話，咁你就快啲娶我啦。」

「我都想呀，不過都要等我地買到樓先結到。」我答。

「又係呢一句，點解一定買樓啫？租樓都得架。」

我無聽錯，大家都無聽錯，Veronica真係無樓都肯嫁俾我，無奈礙於附喺我身上嘅家族毒咒，唔係嘅話，我諗我早早就買左戒指求婚。

「仲咩唔出聲啊輝輝？唔通你唔想同我結婚？」Veronica扁嘴，縮開手停左落嚟。

「梗係唔係，我講過話同你結婚就肯定會同你結婚。」

「你次次都咁講，但又成日得個講字，究竟你幾時先真係娶我架？」佢追問。

「快架啦，總之你放心，我一定會同你結婚！」

「快即係幾時啫？你唔講咁我就唔幫你，哼！」佢鼓埋泡腮，翹起雙手問我。

呢刻嘅我谷精上腦，為左出火，有理無理求其噏啲嘢氹住對方先：「今年！今年內我一定娶你！」

「你話架，今年內結婚，你唔好呃我！」

「全部係真話，絕無半點虛言，咁我地依家可以繼續未？」我「細佬」已翹首等待暢快嘅摩擦。

「哈哈！係真嘅先好講，講得出就唔好反口！」Veronica笑左一聲，伸手摸落嚟。

溫暖白滑嘅手掌包住我碌jer jer，上下上下挪動，感覺暢快非常。

爽到我忍唔住發出呻吟，但就喺一個咁快樂嘅時刻，個肚突然發出咕咕聲。

仆街！絞肚痛！

「輝輝，你無嘢呀嘛？」

「我個肚…肚…肚…好痛…」

我掩住個肚，表情扭曲，褲都嚟唔切著，衝入廁所，一邊屙個肚一邊絞住咁痛。

莫非係啱先食左啲壽司刺身，所以搞到肚痛？唔係喎，Veronica都有份食，而佢一啲事都無。

唉！我知啦！肯定係因為日頭飲左嗰啲生雞血。

頂佢個肺！嗰個道士果然真係江湖騙子，掠左我皮幾嘢都算，家陣仲搞到我又肚屙又肚痛。

「輝輝，你無事呀嘛？」Veronica喺廁所門口問。

「無…無事…」講完呢句，我掩住個肚繼續屙。

之後成晚落嚟，我屙左七八次，屙到腳都軟埋。

Veronica一早就喺我張床度訓著左，本來我應該係開開心心咁出火，而唔係屙到出水。

我摷勻屋企個藥箱，揾到盒喇叭牌正露丸，啪左幾粒後，先勉強叫做止到肚痛。

望下個鐘，差唔多凌晨三點半，屙到無曬力嘅我攤落床，好快就訓著左。

訓左無幾個鐘，大約朝早七點，我個肚又再痛過，痛到我醒左。

當我擘大眼時，發現隔籬嘅Veronica無左人影。

對方喺枕頭貼左張字條，寫住：「輝輝，我返屋企換衫沖涼先，你慢慢訓。」

我睇完就放低張字條，又仆去廁所解決。

最後真係屙到頂唔順，請左假去睇急症。

原本朝早有個緊急會議都無去開，俾上司「柄」左一大餐。

醫生檢查過後，話我急性腸胃炎，結果我住左兩日醫院先好返。

一日最衰係小曼，帶我去見埋啲神棍，搞到我無得同Veronica「依泣」，仲累到我俾上司鬧兼且住左兩日院，認真無好帶挈。

待續

支持 之前甜故未有account冇得留名 而家可以留了

雖然平時淨係聽下流行曲同少量math rock 樓主推得冇理由唔聽下 暫時覺得pink floyd 同 愛是唯一都幾啱feel

可唔可以send多次spotify個song list 搵唔返

巴打 快啲去聽下 可能會發現新大陸

加油作者
之前故事十分好

好好睇
加油樓豬 pishhhh

pish

等睇下集~回到過去破你老婆未婚前個處

出院後返工第一日，我約小曼出嚟食lunch。

我同佢都喺觀塘返工，間唔中都會約出嚟一齊食晏。

我地多數係去工廠區某間冰室，貪啲嘢抵食夾大件。

「…唔怪得呢幾日都揾你唔到，原來你入左院咁大獲。」

「咪多得你好帶挈囉，都唔知你揾嗰個係咩道士，逼我飲埋啲生雞血，搞到我腸胃炎，個肚足足痛左幾日呀陰功。」

「咁都入我數？話唔定肚痛係解咒嘅一部分呢？」

「我就話條友擺明就係假道士昆錢，根本就唔識解咒。」

「呢個師傅唔得，咪揾下個囉。」小曼含住飲筒，飲一啖凍檸茶。

「咪搞我，見過一次鬼仲唔怕黑，到時又遇到神棍，咪又瀨多次嘢。」

「隨你啦，反正係你話想解咒同Veronica結婚，咁我先幫你。」

我吞一啖飯，「唉」左一聲：「講起結婚就煩，呢排Veronica又催婚，我同佢講話等買到樓先結，佢就答我租樓都無所謂，我聽完都唔知比咩反應好。」

「咪直接同佢坦白囉，你話你背負住家族詛咒，唔可以同唔係處女嘅女人結婚，否則就命仔不保。」

「呢啲說話講出嚟邊有人信，講真嗰句，如果唔係親眼見過，我自己都唔會信。」

中學嗰陣，我同唔少人講過家族毒咒嘅事，問佢地信唔信，大部分人聽完都當我鳩噏，信嘅五隻手指數得曬，小曼都算係其中一個。

我飲啖可樂繼續講：「查實諗嚟諗去，始終都係覺得，如果時光可以倒流嘅話就最好，等我喺Veronica隻豬俾人食左之前捷足先登，到時自己老婆嘅處變左係自己破嘅，咁結婚就肯定無問題。」

同非處女結婚結唯一條件就係，女方個處要係自己破嘅。

小曼開完笑咁話：「你試下對住前面，大嗌一聲『哈利路亞 Chance』，話唔定真係穿越到過去，哈哈！」

「哈你個頭，有咩咁好笑，家下啲科技一日千里，你唔俾過多兩年『Elon Mask』發明到時光機架？」

「哈哈！人地叫Elon Musk，唔係Mask囉，你連個名都讀錯，人地點肯幫你發明時光機！」

「頂，一時講錯啫…」

「叮！」小曼嘅電話突然響起收到message嘅聲音。

佢拎起電話望左一眼，跟住無回覆就放返低喺檯面。

幾秒之後，部電話又喺度叮叮聲。

「邊個搵你呀，唔覆機嘅？」我好奇一問。

「無乜嘢，唔洗理。」

我一時八卦，拎起佢部電話望下:「咦，Eric佢約你禮拜日去睇流星雨喎…」

「頂你個肺！無問過人就睇人電話，你有無禮貌架？」小曼一手搶返部電話。

「乜你個舊同事Eric又約你去街，但你做咩唔理人？嫌人唔夠靚仔呀？」

「關你叉事咩，死八公，你再敢睇我電話，我就一下筷子插爆你隻眼！」小曼舉起筷子作勢想隊埋嚟。

「唓~睇下啫，洗唔洗咁惡，不過話時話，呢個禮拜日有流星雨睇咩？」

「你想知咪自己查囉。」

「自己查咪自己查。」我打開電話，上google check下。

原來禮拜日仙女座流星雨會掠過香港。

「喂，你睇下，真係有流星雨睇喎，啲人唔係話對住流星雨許願好靈嘅，假如我對住嚟許願，祈求身上嘅詛咒消失，你話work唔work呀拿？」

「唔知喎，你問我我問邊個。」

我碌左一陣電話，睇下天文台預計流星雨經過嘅時間，睇到咁上下就話：「差唔多夠鐘返office，埋單走人囉，今餐你請。」

「乜唔係你爭我一餐飯咩，點解依家變左我請你？」

「大佬呀，你搞到我住左兩日院，呢餐就當係賠償啦，唔講住啦，啱啱食飽就急屎，我趕住返公司屙，張單就你埋啦，byebye。」

「喂鐘耀輝，你唔好走呀喂，今餐係你……」

我扮聽唔到，急急腳鬆人，呢個小曼成日借啲意屈我請食飯，今次終於俾我揾到機會「鑿」返佢一餐，哈哈！

返到公司，我趁上司未返，上網再查下關於星期日落流星雨嘅資料。

先唔理向流星許願，係咪可以消除身上嘅毒咒，我咁大個仔都未親眼見過流星雨，假如可以同女朋友一齊睇，應該會幾浪漫。

正當我想WhatsApp約Veronica去睇，咁啱對方呢個時候text我。

佢約我呢個禮拜日出銅鑼灣，仲話準備左個驚喜俾我。

我本來以為係啲情侶間嘅小驚喜，殊不知竟然係一個好大嘅驚喜，直程去到驚嚇嘅程度。

星期日，我應約嚟到Time Square。

我企喺廣場對出空地度等，等左兩個字都未見人。

離我五十米遠處有一隊樂隊喺度busking，吸引左唔少人圍觀。

我等到無嘢做，開始碌電話，忽然間有個細路仔走過嚟，叫我望一望身後嘅大電視。

我擰轉面，抬高頭，見到電視熒幕顯示一個由好多個紅色心心圍成嘅一個大心形圖案。

大心形中間有一行粉紅色字體，上面寫住「Veronica LOVES Fai Fai」（Veronica愛輝輝）。

同一時間，喺隔籬busking嘅樂隊忽然轉左音樂，唱唱下張學友《吻別》轉成Bruno Mars嘅《Marry you》。

剛才圍觀聽歌嘅觀眾擰轉身，當中我見到有自己嘅大學同學，仲有Veronica啲姊妹朋友。

當佢地慢慢圍埋嚟，呢下我大概知發生咩事。

伴著音樂，Veronica從人群中出現，佢手上拎住一束紅色玫瑰，行到我面前。

我額頭開始冒冷汗，心諗唔係玩到咁大下話？

Veronica遞出手上嘅鮮花：「輝輝，我想嫁俾你，你願唔願意同我結婚？」

音樂停左落嚟，隨即圍觀嘅朋友大聲起哄：「娶佢！娶佢！娶佢！」

真係點諗都諗唔到，Veronica居然當眾下向我求婚，而此時此刻嘅我卻唔識反應，內心天人交戰。

應承佢嘅話，我驚自己會好似我阿叔咁噴血而死。

拒絕佢嘅話，眾目睽睽下求婚失敗，對方實會好hurt同埋好瘀，以後怕會成為人地嘅笑柄。

「娶佢！娶佢！娶佢！」旁邊嘅人繼續起哄。

Veronica眼甘甘望住我，瞳孔透露著期待與渴望，等緊我開口say yes。

呢種情況下，我似乎好難拒絕，唯有試下拖延：「Veronica，我係想同你結婚……」

「輝輝你肯應承！？太好啦！我愛你！」

本來接住我係講「但係我可能未完全ready」，可惜個「但」字都未講到出口，Veronica就好興奮咁攬埋嚟。

音樂再次奏起，周圍一片歡呼，圍觀見證嘅朋友同舊同學熱烈祝賀。

我就呆左笑唔出，心諗今次弊傢伙…

過左一陣，突然間有人大嗌：「大家快睇下，係流星雨！」

我抬頭望上天，看見清澈嘅夜空中劃過璀璨嘅流星雨。

人地話對住流星許願會願望成真，於是我瞇埋眼，對住漫天流星，一連許左三個願望。

第一個願望祈求身上嘅毒咒會消失，第二祈求自己長命百歲唔好咁早死，第三係想得到穿越能力，等我回到過去奪取女朋友嘅第一次。

我並奢望所有願望都成真，只求是但一個願望實現，我就已經好滿足。

呢一刻嘅我真心希望流星雨顯靈，能夠實現我嘅願望。

「我並不*奢望所有願望都成真...」

明天繼續

推

笑死 Marry You

接受完一個咁大嘅驚喜，我心情仍未平復。

返到屋企，我唔敢將Veronica求婚嘅事同老豆老母講，因為我驚講出會激死佢地，暫時唯有瞞得就瞞。

至於喺中學同學嘅Whatsapp group度，有人收到風知道左我被求婚嘅事，亦有人話本來都收到邀請到場祝賀，只係唔得閒最後無去到。

個group加埋我總共有六個人，全部都係我從中學玩到嘅好朋友，出到嚟做嘢之後大家少見左，不過間唔中都會約下食飯，而佢地每個都知我身上有詛咒嘅事，所以佢地有幾個半開玩笑半認真咁喺個group度講：

「輝哥話過唔娶處女做老婆就會死，咁你個未婚妻係咪處女先？哈哈！」

「肯定係先會結啦，阿輝不如分享下俾女女求婚係咩滋味？」

「輝哥就happy啦，你家下條女又大波又係處，執到啦你……」

班友左一言右一句，想覆都覆唔切，加上自己家下無乜心情，乾脆將電話較做靜音，丟埋一二邊唔理算。

坦白講，Veronica準備咁多嘢同我求婚，我其實心入面係開心嘅，證明佢真係好中意我，但開心得嚟我又感到好擔心。

我唔想重演我阿叔嘅悲劇。

婚禮上吐血身亡，啲血噴到一地都係…

啋！大吉利是！唔好諗埋啲衰嘢，我對流星許過願，上天有好生之德，一定會實現我嘅願望，哪怕係一個都好。

Veronica求完婚，就開始著手揀日子註冊，隔無幾日就彈啲日子俾我揀，我就詐假意扮忙，扮到唔得閒理呢啲住。

因為揀完日子，下一步就係見家長，我就仲未諗到點同老豆老母講呢件事，所以都係拖住一排先比較好。

呢日，我約小曼到常去嘅冰室，一齊食個lunch，順便同佢呻下。

我未同佢講Veronica求婚單嘢，不過佢都喺個六人中學group度，我諗佢應該都知咩事。

「…嗰陣Veronica話有個驚喜俾我，我以為係送禮物嗰啲，點知佢竟然係求婚，仲搵埋我啲大學舊同學，同埋佢自己啲朋友一齊見證，你知唔知我嗰下真係打左個突，諗都無諗過佢會咁主動求婚，又大電視示愛又搵埋band唱歌，好大陣仗……」

我憶述返嗰陣時嘅情景，小曼係隔籬聽，無出聲。

「做咩靜左唔出聲，比啲反應嚟啦。」講左咁耐講到口乾，我飲一啖可樂止渴。

小曼望我一眼，督一督面前杯凍檸茶入面塊檸檬：「見你一輪嘴咁講，咪等你講完先，咁你地諗住幾時註冊，同埋你阿爸阿媽同意左啦？」

「未，我仲未同佢地講，我都唔知點開口好，最煩係Veronica催我揀日子註冊，我決定拖得就拖，等到我諗好點開口同老豆老母講先再算。」

「呢啲嘢有得拖架咩，瞞唔到幾耐渣喎。」

「呢個我都知，不過講真嗰句，嗰日如果唔係咁多人睇住，我可能都唔會應承，你知我咩身世架啦。」

「唓~咁驚死咪唔好結。」小曼話。

「唔應承都應承左，咁仲可以點？慶幸嗰日禮拜日，真係有流星雨出現，我對住嚟許左三個願望，假設是但一個應驗嘅話，咁我就有救啦。」

我同小曼講自己許左嘅嗰三個願望。

對方聽完，「哦」左一聲，然後話：「如果唔靈驗，咁你咪會死？唔係啦，你爭落餐飯今日好請，我驚以後無機會…」

「閘住！真係啋過你把口，呢兩日我上網做過research，外國有人對流星許完願，之後第二日就中左頭獎，我信我嘅三個願望至少有一個會成真，仲有我根本無爭你餐飯，唔好再屈我啦下。」

「食屎啦，咁都唔認數。」

小曼lur住話我爭佢餐飯，我真係頂佢唔順：「算啦算啦，餐飯等我結完婚又死唔去先還啦，今餐就各自各俾。」

「你係先好講。」小曼拎錢俾自己嗰份，順手喺銀包拎左一道符出嚟。

「琴日我day off，去左大嶼山行山，沿途經過一間道觀，入去參觀一下，順便求左道護身符，我見唔洗錢我幫你求多左個。」

「咩護身符？」我拎上手睇一睇。

「個道士話呢道護身符俾大師施過法，據說只要將佢放喺枕頭底，咁就能夠解除厄運同惡咒。」

「齋睇個樣，道符好普通渣喎。」

道符同一般嘅平安符無咩分別，手指公咁大嘅size，上面用黃底紅字寫住一啲平常人睇唔明嘅符文。

唯一特別嘅係，中間位有一個七角星嘅圖案。

「睇樣睇唔出架，總之有大師施過法，你今晚返到屋企，將個符擺喺枕頭底就得架啦。」

我本身就唔多信呢啲符令嘅嘢，不過見唔洗錢有嘢袋，照收都無壞。

返到屋企就按照小曼所講，將道符攝左入枕頭底。

臨訓前，我用iPad再check下關於流星雨嘅新聞，網上的確流傳一啲向流星雨許願後願望成真嘅個案，照計我許嘅三個願望應該至少有一個會實現。

第一個願望我係希望個毒咒消失，第二個係想長命百歲唔好咁早死，呢兩個願望有無實現到其實都幾難判斷。

至於第三願望係穿越時空，回到過去破Veronica個處，假設呢個願望成真嘅話，咁我應該時空穿梭左，但到依家都無穿到，咁係咪代表三個願望之中，第三個無實現到，所以頭兩個願望其中有一個實現左？

定還是到頭來一個都無實現？

我左諗右諗，諗到個腦都攰埋都諗唔清楚。

疲倦嘅我打一個喊露，熄燈上床訓教。

合埋眼無幾耐，我就進入睡夢之中。

訓訓下覺，突然耳仔聽到「wee-wee-wee」嘅奇怪聲響。

同時身體隱約有種漂浮嘅感覺，然後出現一道光。

有一道白色嘅強光向住我撲面而來。

無幾耐，奇怪嘅聲音越嚟越大聲，白光亦越嚟越掁眼。

最後我頂唔順，成個人扎醒左。

睜開第一眼見到嘅係光猛奪目嘅陽光。

我用手遮擋太陽光線，望一望周圍，發現自己訓左喺一個籃球場邊嘅長櫈上。

雙腳無著鞋，身上著住訓教時著嘅短褲同T-shirt。

睇嚟係發緊夢。

我慢慢坐起身，望見籃球場打波嘅人唔多，得小貓兩三隻，喺籃球場中央就企左一男一女。

二人都著住校服，男嘅瘦猛猛戴住眼鏡，思思縮縮成個毒男咁。

女嘅就典型以前mk學生妹打扮，著住校服但染曬啡髪，條裙短到上膝頭，成對腳露曬出黎，仲著住黑色長襪配「婆仔鞋」。

條女望落好熟口面，再睇真啲，感覺生得有啲似Veronica。

「今日約你出嚟，係有樣野想話俾你知。」個mk學生妹吸一啖大氣，同個四眼仔表白，「其實我一直以嚟，都默默咁暗戀你，你可唔可以做我男朋友？」

估唔到佢除左個樣生得似，連把聲都好似Veronica。

四眼仔dup低頭怕怕醜醜咁問：「阿Ling，你講真架？你真係鍾意我？」

「係呀！我鐘意左你好耐，今日終於鼓起勇氣開口講。」個學生妹身上著住厚厚嘅冬季冷衫，但都睇得出個心口好漲。

我覺得佢越睇就越似Veronica，因為唔單止係個樣同把聲，連身材一樣都咁「有料到」。

「其實…其實…我都鐘意左你好耐…」個四眼仔塊面已經紅到馬騮屎忽咁。

「咁你即係應承做我男朋友？」

「好呀，我應承呀，我願意做你男朋友！」個四眼仔興奮不已，一口就答應。

殊不知學生妹下一句竟然話：「哈哈哈！唔係呀嘛！你真係以為我冧你？玩你渣，死傻仔！我點會鍾意你個柒頭！哈哈哈！」

個學生妹大聲恥笑，睇嚟只係一場惡作劇。

而呢個時候，有三個學生哥從球場角落頭走出嚟，一邊大笑，一邊起哄。

其中一個男仔生得好高，gel住個飛輪海頭，搭住件冷衫，懶係型咁，實際明顯係一條mk仔。

條mk仔行過去一手攬住女仔條腰，露出勝利者嘅姿態，對住個四眼仔講：「你條鹹濕四眼仔唔係以為真係溝到女神下話？我地幾個夾埋玩你渣！哈哈哈！」

「啱先我地幾個影低曬成個過程，等聖誕節完左返到學校就send曬俾全級睇，到時全世界都睇到你有幾柒！哈哈哈哈！」條mk仔發出強烈嘅恥笑聲。

另外兩個男仔都笑埋一份，兼且各自揸住舊式Sony Ericsson推機，對住個四眼仔嚟影。

「阿Ling…你…你竟然玩我？」

個學生妹用輕蔑嘅語氣話：「你個憨鳩仔咁都上當，唔玩你玩邊個呀？哈哈哈！」

俾人咁樣玩法，個四眼仔當然嬲到即刻走人，嗰四條友賤格到追住嚟笑，條女掛住笑，連張學生證跌出嚟都唔知。

我行上前想執返俾佢，驟眼睄到張證上面個名寫住「5D，陳嘉玲」。

呢個名就同Veronica個中文名一模一樣。

外貌、聲線、身材連埋個名都咁相似，莫非…

聽日繼續

黎啦 要入正文啦

唔通就係mk妹搵毒撚埋單嘅劇情？

推 好睇！

訓前自推

晴晴fans 留名

pish啊

好似幾好睇 留個名先

手動幫推

「喂阿叔，你無嘢下話，隨便睇人啲嘢咁撚無禮貌嘅！」個學生妹走埋嚟，一手搶返張學生證。

近距離見到對方個樣，呢刻我可以百分之一百肯定，眼前呢個學生妹就係我識嘅Veronica。

之前都試過發夢夢見過對方，但未試過夢見佢著住校服同埋講粗口。

「阿Ling，發生咩事？」個mk仔行過嚟，搭住Veronica膊頭。

「頂，呢個阿叔偷我張學生證。」

mk仔一聽完，就好惡咁兇我：「喂！阿叔你咩料呀！我條女啲嘢你都敢掂？」

雖然只係發夢，但見到一個陌生男人咁樣對自己女人摸手摸腳，條氣點都有啲唔順。

再加上係喺自己個夢入面，我就更唔可以失威。

「死mk，邊個係你條女？Veronica係我條女！我鄭重警告你，快啲縮開你隻臭手，如果唔係就咪怪我唔客氣！」我大聲兇返佢轉頭。

「仆你個臭街！阿叔你邊度架？好撚串喎！」

個mk仔瞪大眼怒睥住我，又撥一撥前面執飛輪海陰，懶係型咁問：「阿Ling，你識呢條友架？」

Veronica挨埋去個mk仔度，餵曬波餅：「咪玩啦，我點會識呢啲咁嘅騎呢怪。」

話就話係發夢，但聽到Veronica話自己係騎呢怪，仍覺得有啲hurt。

「喂！死mk，你聽唔到我講嘢咩？我叫你放開手！」我嘗試出手上前分開二人，點知被條mk仔一手捉住左。

「你條木嘴想郁手？就睇下你有咩料到！」條友單手捉住我左手手腕，出盡力向後拗。

痛到我差啲嗌左出聲。

暫時處於下風嘅我梗係唔忿氣，想揮拳反擊，但未出手就俾條友一腳踢落地。

兩個膝頭哥落地，撞到瘀曬，痛到仆街。

好奇怪！真係好奇怪！明明就發緊夢，點解痛楚會咁真實？

我feel到膝頭哥痛到真係好似撞瘀左咁。

「挑！原來無料到！」條mk仔作勢想踢多腳，我立即做出擋隔動作。

一秒之後，feel唔到被人打，只聽到恥笑聲

「哈哈哈！啱先串串貢，點知係條廢柴，早啲返屋企捽藥油啦阿叔！」條mk仔原來只係靠嚇，根本無諗住踢落嚟。

俾條咁嘅mk仔羞辱完，兼且拖走埋自己條女，呢個絕對係一個噩夢。

我唔可以再俾呢個噩夢繼續落去！

好彩由細到大，我都有一個方法幫自己脫離噩夢。

只要喺夢入面掹鼻毛，咁就會即刻醒，次次發噩夢我都用呢招，基本上係萬試萬靈。

我瞇埋眼，伸手指入鼻哥窿，大力扯一條鼻毛出嚟。

「哇頂！」

我痛到大嗌出聲，眼水幾乎都標埋，然後打開眼一睇，發現自己仍然身處喺籃球場。

無理由，點解仲未醒？

我再試一次，掹多一條鼻毛，結果再打開眼，仍然見到個籃球場。

「呼~」

忽然之間，一陣風吹埋嚟，我打左個冷震。

再掹多幾條毛，用埋其他招數整醒自己，結果都係唔成功。

至於膝頭哥嘅瘀傷亦無消失，仲係隱隱作痛。

我開始懷疑自己並唔係發夢，呢一切好有可能都係真實。

太陽已經無啱先咁掁眼，我行出球場，喺附近打個轉睇下咩環境。

條街啲人打扮老老土土咁，有人竟然仲著埋啲過氣潮牌，而且絕大部份人手上揸住舊式Nokia或者Sony Ericsson㩒掣電話，掛住條手機繩fing fing下咁。

行左一陣，途徑一間七仔，睇到外面啲報紙，新聞標題寫住「五區公投」。

家下咩年代，仲講五區公投？仔細一睇，報紙日期寫住2009年12月22日。

我當堂打左個突，心諗點解舊報紙都拎出嚟賣，行入去捉個七仔職員問：「唔該，我想要一份今日嘅報紙。」

「先生，鋪頭出面擺左今日嘅報紙，你想要邊份？」

「唔係喎，出面啲報紙份份都寫住09年，全部舊報紙嚟，我想要份新嘅。」

「出面啲報紙全部都係今日最新架。」

「2009年過左好耐啦喎，今日嘅報紙日期點會係呢個？」

「係今日嘅報紙無錯呀，仲有個幾禮拜先過年，所以今日都仲係2009年。」職員回答我。

「下？2009年…?」

「唔好意思，先生如果你唔買嘢，唔該讓俾下一位。」

「你肯定今年係2009年？」我追問。

職員點一點頭回覆：「係呀，先生。」

排喺我後面等俾錢嘅人開始「接接」聲表示不滿，我都唔好意思阻住咁耐，讓返開個位出嚟，離開七仔。

過幾個街口，我再問多幾個路人，佢地都係答我同一答案，今日係2009年12月22日。

究竟發生咩事，今年明明係2021年，點會變左2009年？啲人係咪撞曬邪？定係我撞邪？

太陽開始落山，本來清涼嘅天氣變得更寒冷，衣衫單薄嘅我忍唔住不停打冷震。

除此之外，我仲係赤腳行路，周不時踩到地下啲石仔，都會好痛。

寒冷同腳板底赤痛嘅感覺好真實，一啲都唔似係發夢。

我漫無目的咁越行越遠，經過一間地產鋪，啲價錢睇到嚇左一跳。

土瓜灣以及紅磡一帶嘅樓，啲四百呎單位竟然只係賣三百幾萬，平均呎價都係八九千，呢個價正正就係十年前嘅價。

望見咁嘅呎價，我開始相信剛才七仔職員嘅說話，呢刻我身處嘅時空，確實係2009年。

假設我唔係發緊夢，同時又身處喺2009年，莫非係我時空穿越左？！

我再掹一條鼻毛，又用力摑自己兩巴，feel到好痛但都係唔醒，咁係咪證明呢一切並非夢境？

似係啦，似係啦！上天一定係唔忍心見我葬身教堂，所以真係兌現左我其中一個願望。

係咁就掂啦，只要我成功喺2009年破到Veronica個處，咁返去現實之後，我就能夠毫無顧忌咁同對方結婚。

照咁講嘅話，啱先我見到嗰一個Veronica，就唔係夢入面嘅影像，而真係佢本人。

佢張學生證寫住5D，代表佢讀緊中五，估計係16歲左右，呢個歲數扑嘢唔犯法。

只係有啲估唔到，中學時期嘅佢原來係咁mk，著超短裙、染曬頭髮又粗口爛舌，仲群埋去啲死mk度。

不過都唔緊要嘅，反正我讀書嗰陣好恨有一段浪漫嘅校園愛情邂逅，奈何當時唔夠膽亦唔識得溝女，咁家陣只要溝到學生妹時期嘅Veronica，再上埋嘅話，勉強都叫做彌補到中學時嘅遺憾，兼且又拎到未來老婆嘅第一次。

一次過滿足兩個願望，一石二鳥，一舉兩得。

問題係喺完全無準備下穿越左返嚟，我連鞋都無一對，當務之急應先要搵對鞋同搵多件衫著下。

但摷勻兩邊褲袋，都揾唔到一個仙，想買衫都無錢買，點算好呢…

正

小曼對主角有冇意思

思考左一陣，記起啱先個籃球場隔籬有一個室內體育館。

一般體育館都會有更衣室同locker，啲人換完衫都會將換左嘅衫褲鞋襪放入locker。

我打算偷偷地趁無人為意，鑿開locker，再偷走入面啲衫褲。

衰就係衰格啲，只但係咁嘅情況下，都別無他法。

我沿路返轉頭，途徑路邊草叢，擸左一舊掌心咁大嘅石頭。

因為手頭上連把螺絲批都無，想撬開locker都唔得，唯有揾舊石頭直接撞爛鎖頭。

個天黑得好快，眨下眼天色幾乎全黑，路上嘅街燈陸續燃亮。

行左十幾分鐘，我嚟到土瓜灣體育館。

雖然準備要做虧心事，但都要保持鎮定，扮到若無其事，咁先唔會惹人懷疑。

我挺起胸膛，帶住微笑，慢慢行入更衣室。

咁啱裡面無人，面前有一排locker，我睇緊鑿爛邊個好。

突然間，聽到有人行入嚟。

心虛嘅我驚慌失措，想揾個位「柄埋」，但係更衣室一眼望曬，想匿都唔知匿去邊。

淨係見到墻邊掛左一條藍色毛巾，應該係清潔工留低嘅。

腳步聲漸近，腦筋一轉，我拎住條毛巾，遮住自己，坐低喺張櫈度扮抹汗，眼尾睄到有兩個男人入左嚟。

我認得出其中一個人，佢就係啱先踢跌我，喺我面前拖走Veronica嘅死mk仔。

另一個男人個頭染到金色，斜蔭遮眼，一樣都係咁mk，身形就同Kevin一樣，都係咁高高大大、大大隻隻咁。

「Kevin，後日平安夜同條女過呀？」條金毛仔叫個mk仔做Kevin，睇嚟就係呢條友嘅英文名。

「仲洗講，梗係同條女過啦。」Kevin一嘢坐埋嚟我旁邊。

我拿拿臨擰轉面，用個背脊「得」住佢，再遞高手上條毛巾，盡量遮住自己個樣。

「你條友仔就爽皮啦，條女又正又大波。」

「你唔恨得咁多架啦，平安夜我book埋酒店，準備『開罐頭』，嘻嘻嘻嘻！」Kevin發出淫賤嘅笑聲。

「咁快有豬食？你地一齊左三個月都無喎。」

「有幾出奇，我之前同個ex都係唔夠三個月就屌左。」Kevin自豪咁講自己嘅「戰績」，「講真嗰句，其實之前我個ex都唔差，可惜就係唔肯幫我含，阿Ling佢就唔同，自動自覺含到雪雪聲，正到痺。」

「威啦威啦，知你多女屌啦！話時話，有無啲食唔曬嘅益下我呢個隊友？」金毛仔問。

「挑你，講呢啲。」

兩條友講講下，無端端喺更衣室度煲煙。

「咳咳—」啲煙攻埋嚟，我忍唔住細聲咳左兩聲。

呢兩條友仔書都未讀完就學人食煙，簡直就係典型mk仔行為。

我眼尾睄到二人擔住口煙，換上左波衫，件衫上面印有「九龍城」字樣。

佢地應該係九龍城區籃球隊嘅球員。

Kevin將換好嘅衫褲鞋襪塞入一個袋，跟手放入locker。

等佢兩個走左之後，我先慢慢放返低條毛巾。

啱先喺隔籬聽到佢地嘅對話，心諗呢條mk仔Kevin簡直吹水唔抹嘴。

我作為Veronica嘅未婚夫，氹左好耐都未氹到佢幫我用口，我真係唔信Veronica會幫呢條死mk含。

睇死呢條友想喺個friend面前攞威，先吹得就吹。

只但係，啱先佢話平安夜嗰日同Veronica開房，聽落又似係真。

話曬平安夜又係「失身夜」，喺呢個日子，好多情竇初開嘅純情少女，會獻出自己嘅第一次俾男友。

尤其係Kevin呢款高高大大，樣又睇得下，又識打籃球嘅男仔，喺中學就最煞食、溝最多女，呢個時期嘅Veronica會鐘意佢，其實都唔出奇…

咪住！唔係喎！我記得Veronica講過，佢嘅第一次係俾左個佢嘅大學師兄，照咁講即係條mk仔又講大話？

定抑或係Veronica講大話？但Veronica無理由呃我架。

算！唔好諗呢啲住，既然我返得嚟2009年，無論邊個拎左佢第一次都唔重要，重要嘅係我要改變歷史，成為Veronica第一個男人。

呢個唔講得，講左就會穿曬橋

不過大家慢慢睇到後面，就會知呢個係一個咩故仔

果然係關鍵人物估咗兩個結局 一個係同小曼一齊 另一個係小曼搵返嚟嗰啲符或者神棍真係work而可以結婚

仲要呃埋男主扮純情

會唔會識完之前既佢就唔想同佢結婚

幾好睇 lm

加速

有時啲野知多左 就冇得番轉頭

新讀者留名 好睇

如果同mk仔讀埋同一間大學又真係大學師兄喎

根據個人經驗，中學打波勁果班mk，好少讀到u，多數讀毅進做左狗

留名

留名 會唔會揭穿咗未婚妻個大話最後唔想娶佢

似係,跟住男主發現其實身邊嗰個小曼先係最好嘅,跟住男主同小曼喺埋一齊

有多少港隊經驗好似大學都有加分 身邊唔少都r到個ou 讀下

出文啦 live啦

出文呀

收工返屋企就出

ching返邊行

垃圾工不值一提

我諗一開始破女主處嗰個應該就係回到過去嘅男主

有bug喎
d 死mk妹中五點會未破處
中一就冇左啦＿

其實都係，中一破處，中二三就大肚

然而，成為佢第一個男人前，先要完成剛才未完成嘅事。

確認四周無人後，我喺褲袋舊石出嚟，行近Kevin個locker，準備一嘢「亨」爛把鎖。

當我想動手之時，見到locker門露出左一條嚹。

原來條友懵盛盛，無鎖實個locker就走左去。

我稍微用少少力拉一拉，度門就打開左。

趁無人見到，拿拿臨換佢啲衫上身。

我無Kevin咁高大，佢啲衫喺我身上瞬間變成oversized，連對鞋都大左一個碼，不過都無辦法，家下都要求唔到咁多。

換左衫，我就急急腳逃離現場。

眼見天又黑，肚又餓，我打算返屋企先抖下先，問題係我屋企喺對面海，身無分文嘅我，根本無可能過到海。

偷衫已經好仆街，偷錢就真係做唔到，無計可施之下只好就問人借。

我行出體育館，問經過嘅途人借錢搭車。

唔知係香港人太冷漠定還是我個樣唔夠可憐，問左半個鐘先有一個好心人肯借二十蚊俾我。

喺巴士站等車嘅時候，我忽然覺得唔對路。

呢度係土瓜灣，但我識嘅Veronica明明係住沙田。

大獲！差啲唔記得，Veronica講過佢細個係住紅磡喺土瓜灣讀書，大個先搬去沙田。

我淨係知佢沙田嘅地址，對於佢嘅舊居係一無所知。

咁唔係辦法，我要揾到佢依家嘅地址先得，免得到時想揾都唔知去邊揾。

只但係，紅磡咁大，加上附近一帶我唔熟，又唔知佢依家喺邊，要點樣揾？

就喺我懊惱之際，一個熟悉嘅身影行過，Veronica。

唔洗周圍揾，對方自動出現。

佢咬住珍寶珠，身上一件粉紅色hoodie，下面好似無著褲咁露曬成對腳出嚟，著住一對黃色boot，隱約散發住一股帶mk味嘅青春氣息。

佢朝住體育館方向行去，我快步上前截停：「Veronica！」

「頂！又係你個阿叔？你唔係跟蹤我咁變態下話？」

「Veronica，我地揾個靜啲嘅地方，我有啲緊要事同你講。」

我想拉佢埋一邊傾，點知佢一手fing甩我：「頂你個肺！警告你唔好掂我！再掂我就大嗌『非禮』！ 仲有就係，我唔係叫ver乜嘢ca，唔該唔好再亂嗌！」

「唔會有錯架，你係Veronica，可能依家嘅你未改呢個名。」

好多人讀到大學先改英文名，我諗佢個英文名應該喺大學先改。

我繼續講：「你留心聽住，我個名叫鐘耀輝，喺呢一個moment你可能唔識我，但喺未來嘅2021年，我同你兩個將會結婚，到時我將會係你嘅老公…」

「哈哈哈哈！」

我未講完，對方就大笑出聲：「你係我未來嘅老公？先唔講年紀，你條友又矮又生得柒，你咁嘅樣我會嫁俾你？阿叔，好心你想識女仔都唔揾啲咁憨鳩嘅理由啦，你真係當我kai子咩？哈哈！」

「我唔係亂講，我地將來真喺會結婚，我今次喺2021年時光倒流返嚟，係有一樣好緊要嘅事要同你做。」

「你都癡q線！有病睇醫生啦，咪阻住曬！」Veronica大鬧一句，轉身走人。

我伸手拉住佢，佢真係大嗌「非禮」，吸引曬周圍嘅人望過嚟。

咁都未算，佢仲向後起飛腳，踢中我下面。

「爆蛋」嘅痛楚一瞬間炸裂，痛到我跪左喺地，嚹埋口面掩住jer jer。

Veronica快步行入體育館，我唔敢跟埋去，怕見到Kevin，俾佢發現我偷左佢啲衫褲，咁就大獲。

過左好一陣，下身嘅痛楚先緩緩散去，慶幸嗰腳中得唔算好應，「細佬」仲保得住。

個肚呢個時候有啲餓，發出咕咕聲。

雖然無戴錶，但估計時間都差唔多八點，呢個係我平時食飯嘅鐘數。

手頭上得二十蚊，食個大快活都未必夠錢，只能喺附近士多買個十蚊燒賣，留返十蚊之後搭車。

我咬住燒賣，企喺體育館門外附近，等緊Veronica出嚟。

Mk 妹搵毒拎賣單

我計劃陣間偷偷地跟住佢返屋企，借此得知佢住嘅地方。

等左約莫大半粒鐘，終於等到佢出嚟。

佢翹住Kevin隻手行出體育館。

天寒地凍，Kevin著住背心波衫同短褲行出嚟，條友個樣一睇就知嬲到震同凍到震，心入面肯定屌緊偷佢衫褲嗰條友（即係我）嘅祖宗十八代。

Veronica口噏噏似係安慰緊佢，兼且主動攬埋去，用身體幫條友取暖。

見到呢啲畫面，我個心難免un 住un住。

啲人話真心鐘意一個人，係唔會介意對方嘅過去，自問自己一直都做得到，因為我明白每個人都有過去，亦正正係有過去，先會成就到現在。

只但係如今親眼見證對方嘅過去喺面前發生，原來係唔太好受。

所以話咩唔介意過去某程度上只係眼不見為淨，無親眼見過就當故事純屬虛構。

二人一邊行一邊攬攬錫錫，我就靜靜雞一路喺後面跟住。

佢地離開體育館，到附近茶餐廳食嘢，食完都未肯返屋企，又去到一個公園仔，搵左個暗暗地又隱蔽嘅位置坐低，繼續卿卿我我。

我踎喺大約五十米外嘅一張長櫈背後，偷望住兩條友攬埋一舊喺度咿唈。

本來Veronica個頭挨左喺Kevin個膊頭，但無幾耐之後，佢個頭慢慢dup落去，幾乎落到去對方個下腹位置。

我行近多幾步，換個角度望，睇到Veronica伏Kevin兩腿之間不停「點頭」。

點頭只係動作，實際佢地做緊咩，我諗唔洗講都知。

此刻嘅我係內心崩潰，完全無諗到Veronica唔單止用身體幫Kevin暖身，而且仲用埋個口幫人暖jer。

原來Kevin條粉腸無講大話，Veronica真係肯幫佢含，咁就弊傢伙，照咁推斷落去，佢話24號晚book酒店「開罐頭」，都好大機會係真。

究竟呢個係咪我識嘅Veronica，居然會幫人含撚，點解佢肯幫條mk仔含，卻又唔肯幫我含？

我無法理解。

「喂！你做咩霸我個位！快死開啦！」

突然間，一個衣衫襤褸嘅露宿者大叔行過嚟，話我霸佢張櫈，大聲趕我走。

為左唔俾人發現，我「shh」左個大叔一聲，示意佢唔好咁大聲。

「Shh乜春！拿拿聲死開，俾返位我啦！」大叔把聲大到幾乎全公園都聽到。

遠處嘅Kevin聽到聲，即刻休返條褲，擰轉頭向呢邊望過嚟，睄左我一眼。

我轉身走人，立即行遠開去，希望無俾對方發現。

快步行左幾百米，見後面無人追嚟，先再放慢返腳步，

行到公園某個路口，正當以為危機解除之時，下一秒卻迎面撞見Kevin同Veronica。

呢鋪撞到正一正，想避得無得避。

Kevin由下而上掃視我一眼，見到我著住佢啲衫，嬲到出煙：「屌啦星！原來係你個死仆街偷我啲衫同鞋！」

三十六計，走為上著！

我立即逃跑。

無奈作為一個平時甚少運動嘅人，試問點跑得過一個身高腳長嘅籃球員，結果我跑唔夠三十米，就俾佢捉到。

毒撚就算讀到大學識女
都可能係食二手

Kevin用力捉住我：「我認得你！你個冚家剷偷完我女朋友張學生證，依家仲偷埋我啲衫？」

「哦！唔怪得啱先我見你啲衫咁熟口面，原來你係賊仔偷人嘢。」Veronica跟住Kevin後面走上前。

「阿Ling，呢條友啱先又搞你？」Kevin問。

「係呀，條友short架，頭先當街當巷拉住我唔俾我走，仲講埋啲九五搭八嘅廢話。」

唔知係咪眼花，我見到Veronica嘴角黐左條毛。

剛剛佢幫Kevin含完，睇怕呢條係鳩毛。

「呼~」三秒後，一陣風吹埋嚟，條毛就無左。

Kevin雙手掹起我嘅衫領，用兇狠嘅眼神居高臨下咁睥住我：「我屌你老母！偷嘢不得止，仲搞我條女！」

條友非常大力，我想掙脫都掙脫唔到：「喂？你想點？唔好諗住郁手呀，你一郁手我就即刻還…」

個「拖」字未講出口，Kevin就一拳「盅」落嚟我個肚：跟手再踢一腳，打到我仆左喺地。

趁我仲痛緊未有還擊力，佢強行剝走我身上嘅衣物，搶返曬屬於佢自己嘅衫褲鞋襪，連我嗰問人借返黎10蚊都搶埋。

呢一刻，我身上又得返一條短褲同T-shirt，啲風吹埋嚟凍到打冷震。

Kevin本身未想收手，只係附近有差佬經過，先急急腳拖Veronica走。

我心有不甘，心諗唔可以喺同一日內，喺自己女人面前輸俾同一條mk仔兩次。

「你個死mk，咪走…」

我起返身，諗住追上前還拖，殊不知兩條差佬過嚟截停我查身份證。

兩條差佬，一個高一個矮。

「先生，唔該身份證。」高嗰個問我。

我著住訓教衫時空穿越返黎，何來有身份證，答話：「唔好意思，漏左喺屋企，唔記得帶出街。」

「咁你係咪住呢附近？邊一棟樓？」矮嗰個問。

「Er…我住…乞嚏！」衣衫單薄嘅我俾冷風吹到打乞黐。

「阿sir問你住邊呀，快啲答！」高嗰個差佬語氣惡劣。

「我住喺港島，筲箕…」

我說話未講完，矮嗰差佬埋嚟搜我身，然後就好惡咁話：「屌你老母！你當阿sir kai子呀？夜媽媽你一條友，鞋又無著，個身連銀包都無，話自己喺港島過嚟，揾鬼信呀？你分明就係『ii』！」

「咩…咩係ii？」我問。

「即係非法入境者，依家我地要『塔』你返去。」高嗰個差佬一講完，就將我扣上手扣。

「你地搞錯曬，我香港人嚟，我住筲箕灣耀東邨，唔係ii…」

「收嗲啦，有咩事返差館先講！」

兩條死差佬完全唔聽我解釋，夾硬拉我返差館。

事實證明無論係2021年定係2009年，差佬都係咁仆街。

今日出住咁多先

btw

見開始有人估劇情，呢度提前劇透少少

通當落過仔嘅女人特別大波啲

好睇 推

得咁少 起碼一日出十次文啦

暫時都仲係日更三千字，唔算少啦

愈睇就愈似趕住投胎咁嗺婚

rpg? save point 再不斷番黎挑機
小毒毒可憐呀 乜嘢都唔係

如果女朋友真係咁正 唔需要搵個份糧低自己咁多嘅男主埋單啦 可能有其他原因

目前都仲有少少存貨

巴打係咪想問今個月內完
正常寫得順暢既話，兩個月內就完得到

1日3萬字啦最少

慘撚到

樓豬係邊

我被帶到嚟紅磡警署，天氣凍到我猛打乞嚏。

隨後，一名當值差佬走過嚟同我錄口供。

「喂！你叫咩名？幾時偷渡落嚟？邊個係你蛇頭？」

「乞嚏！我咪講左囉，我係如假包換嘅香港人，講左你地又唔信！」

「砰！」個差佬一下大力拍檯，「你老母！家下咩態度，咁同阿sir講嘢架咩？」

警署寒風陣陣，我打完冷震，又打一個乞嚏：「咁阿sir你可唔可以揾張被俾我冚下先，我家下好凍。」

「俾張被你？你當呢度賓館呀？洗唔洗俾埋張床你？」

「有嘅話我唔拘呀。」

個差佬又「砰」一聲怕張檯，凶神惡煞指住我問：「聽住！阿sir再問你一次，你叫咩名，幾時偷渡落嚟，有無同黨？你地個蛇頭係邊個？」

「我都話我有香港身份證，只係漏左喺屋企唔記得拎出街，你要我講幾多次你先信？乞…乞嚏！」

「頂你個肺，仲唔肯講真話，擺明當我流嘅啫？」個差佬企起身，好似想郁手。

「宵夜到！大家過嚟食宵夜啦喂！」呢個時候，有人買左宵夜返嚟。

個差佬放低口供紙同筆：「阿sir家下肚餓要食嘢，陣間返到嚟你再唔講真話，就有排你受。」

臨走前佢攞手扣將我同張櫈鎖埋一齊，仲開住差館把風扇，對正我嚟吹。

我叫佢快放我走，但條友充耳不聞，直接行開左去食宵夜。

天氣已經夠凍，再加埋把風扇猛咁吹，凍到我騰騰震，不停流鼻水同打乞嚏。

我覺得自己真係好黑仔，喺毫無準備之下穿越返到嚟，咩都無帶，搞到咩都做唔到。

之前俾條mk打左兩獲都未夠，家陣衰到俾人拉嚟差館，一個唔好彩隨時坐埋監都未定，都唔知個天係幫我定玩我。

差館墻上嘅掛鐘，由夜晚十二點行到凌晨兩點，條差佬食宵夜食左兩個鐘都未返嚟，我一條友足足吹風吹左兩粒鐘。

我feel到個身好凍，個頭好暈，感覺好辛苦。

「唔好喺度恰眼訓！快啲醒！」啱先個差佬咬住牙籤，終於返埋位。

「幾時…幾時放我出…」說話未講完，神志不清嘅我就眼前一黑，失去知覺。

到我再醒返嘅時候，發現自己身處喺醫院。

個頭仍然有少少暈，把口好乾。

一名護士拎住杯水同兩粒藥行過嚟，佢話我發高燒，昏迷左一日一夜，啱啱先退左燒。

我問護士今日幾號，佢答我今日係24號平安夜。

我的而且確訓左一日一夜。

腦海諗起mk仔Kevin講過，平安夜book左酒店食Veronica隻豬，本來我都以為條友只係吹水，但嗰晚見Veronica幫佢吹得咁落力，隨時一個唔該俾埋隻豬對方都唔奇。

既然我穿越返得嚟，就點都要搶先其他男人一步，破未來老婆個處。

不過依家首先要做嘅，就係離開醫院先。

病房門口有條當值差佬守住，我食完兩粒藥，飲左杯水，攤落床繼續扮訓，等待時機偷走。

果然，過左十分鐘都無，條差佬就去左「蛇王」。

我著住醫院嘅拖鞋，趁無人注意，成功從伊利沙伯醫院偷走出嚟。

街上人來人往，店鋪掛滿聖誕裝飾，四周洋溢住一股濃厚嘅節日氣氛。

正正就係喺呢種幸福嘅氣氛催化下，今晚將會有唔少少女失守，獻出寶貴嘅貞操。

平安夜嘅天氣好似無早兩日咁凍，我身處人頭湧湧嘅大街，感到有啲迷茫。

（後來我特登翻查過，原來2009年香港嘅平安夜係有記錄以來，其中一個最暖嘅平安夜）

我一心想搶先Kevin一步「開罐頭」，只但係人海茫茫，要去邊先揾到佢兩個出嚟？

咁嘅情況下只能靠估。

根據常理去思考，一般情侶過平安夜，食完聖誕大餐，多數都會到尖沙咀海傍倒數，尤其Veronica住紅磡，過條天橋就到尖沙咀，我估佢一定會同Kevin到海傍睇燈飾兼倒數。

於是，我就從油麻地徒步行去到尖沙咀。

適逢聖誕節，有唔少鋪頭都搞試食，我一邊行，一邊逐間逐間試食醫肚。

下晝五點幾，尖沙咀一帶都已經逼滿唔少人。

我喺附近一帶四處搜索，尋找一個身高接近米八、gel飛輪海頭嘅mk仔，以及
一個鐘意露對髀出嚟嘅mk妹。

隨住時間越嚟越夜，人就越嚟越多，有一家大細，有情侶一對對，亦有一大班朋友出嚟慶祝，當中後生仔嗰啲打扮都好類近，男嘅就著窄腳褲、留執遮曬眼嘅斜陰，女嘅跌膊衫加熱褲。

我由下晝留喺尖沙咀揾，揾到依家差唔多夜晚十一點，都見唔到佢地兩個出現。

唔通我估計錯誤？佢兩個無打算嚟尖沙咀倒數？

咁仲可以去邊度可以倒數？蘭桂坊？

斷估唔會直接去左酒店扑住嘢嚟倒數掛？

我開始感到氣餒，話曬咁大個香港，要揾兩個人出嚟，談何容易。

不過或者又唔需要太灰心，畢竟Veronica曾經講過，佢係喺大學先破處，假設佢無講大話，咁照計佢會拒絕Kevin嘅引誘，保得住隻豬。

只有佢「平安」過到今晚，咁之後我先有機會，做我穿越返嚟想做嘅事。

處於半放棄狀態嘅我行到攰，到文化中心條長樓梯，揾個位坐下。

突然喺遠處五十米有一個高佬生得好似Kevin，隔籬仲拖住一個短裙妹。

四周圍逼滿人，我幾經辛苦先逼到過去睇清楚，結果卻令人失望。

我沿路返轉頭，行到半路，一個女仔同我擦肩而過，驟眼睇有啲似Veronica，咁就擰轉身，上前再望真啲，原來又喺認錯人。

眨下眼，仲有唔夠五分鐘就到十二點，睇嚟今晚應該無機會見到Veronica。

望住慶祝緊嘅人群同亮麗嘅燈飾，我回想緊當時2009年嘅自己，係同咩人點樣過聖誕節。

又諗到自己之所以穿越返到呢年嘅聖誕節，一定係上天想我喺一個咁美好嘅日子，得到未來老婆嘅第一次，留下一個深刻難忘嘅回憶。

可惜，我無把握到機會。

「十…九…八…」

熱烈嘅人群開始倒數，大廈外墻閃動倒計嘅數字。

「三…二…一！
Merry Christmas!」

氣氛達到最高，歡呼聲沸沸揚揚，但一秒之後，突然間，我耳邊咩聲都無曬。

周邊嘅人定曬格咁，郁都唔郁。

我呆左咁唔知發生乜嘢事。

隨即眼前無端端浮現一啲「肉帛相見」嘅畫面，兼夾帶住聲音。

喺畫面中，我見到Kevin全身赤裸，身下壓住同樣光脫脫、臉上泛紅且表情羞澀嘅Veronica。

「阿Ling，我愛你，Merry Christmas!」

男方雙手揸實女方對波，講完呢句說話，一下用力擺腰，向前挺進。

插入嗰一瞬間，女方捉實男方雙手手臂，好肉緊咁瞇埋眼，用嬌嗲嘅語氣「啊」左一聲。

下一秒畫面就消失，然後一道刺眼嘅白光照埋嚟，耳邊傳來「wee-wee-wee」嘅聲音。

大概十幾秒後，光線同聲音越嚟越強烈，最後我頂唔順扎醒左。

我成個人趌左起身，睜開眼發現自己喺屋企張床度。

「鈴—鈴—鈴—」

床邊嘅電話鬧鐘喺度響。

我拎起電話熄左佢，屏幕上顯示年份為2021年。

究竟我係從2009年返到現實，定抑或頭先嗰啲全都係夢境？

唔係…唔係發夢！

我對腳著緊嘅正是醫院嘅拖鞋，兩邊膝頭哥亦都瘀左一撻。

咁足以證明左我剛才經歷嘅所有嘢都係真實。

只但係，頭先嗰啲畫面係咩回事，點解我會見到Kevin同Veronica上床嘅畫面？

我整理一下思緒，結合當日同流星雨許下嘅願望，得出一個答案——

嗰畫面應該就係2009年平安夜，Kevin破Veronica處時嘅情形。

上天俾我返到去嗰個日子唔係要我留個好回憶，而係有原因。

個天知道Veronica嗰一日會俾Kevin破處，所以送我返去2009年12月22號，就係想我喺平安夜之前搶先Kevin一步，奪取Veronica嘅第一次。

最終我失敗左，就好似打機咁game over左，因此就俾送返嚟現實。

而Veronica對我講左大話，佢明明中學就破左處，但就呃我話係大學先破。

點解佢要呃我？如果我早知道Kevin先係破佢處嘅男人，咁穿越到2009年嘅我肯定一秒都唔會鬆懈，爭取時間搶「頭啖湯」。

不過依家講咩都無用，唔衰都衰左，咁就白白浪費左上天賜嘅機會。

「叮！」電話響左一聲。

一大早，Veronica text我話佢物色左一間酒店擺酒，約我今日收工去現場睇下。

我回覆左一句「好，無問題」。跟手快速打左一段字，順便想親自問清楚，佢個處係咪中學俾左個叫Kevin嘅mk仔。

打到一半覺得呢啲嘢都係面對面問好啲，於是刪除左段字，留返見到面先問。

喺2009年我前後經歷都有三日，返到嚟現實，原來只係過左一晚嘅時間。

你上司係唔會關心你琴晚經歷左啲咩，只在乎你朝早有無準時返工。

我將穿越嘅事暫時放埋一邊，拿拿聲換好衫，搭車返工。

「喂輝仔，你搞咩春呀？朝早叫你send份資料俾個客，點解個客啱先打嚟話依家都未收到？你點做嘢架？」上司行到埋我個位鬧人。

我開個email出嚟望一望：「Sorry阿頭，我好似send錯左俾第二個客，我依家即刻改返。」

「頂你個肺，你發生咩事？今日全日都遊魂咁，醒少少得唔得！」

我上司鬧得啱，事實上我全日都專心唔到做嘢，因為個腦淨係諗住穿越嘅事。

「喂！你仲喺度發夢？send左未！」上司一把雄厚嘅男聲令我打返起十二分精神。

「Sorry...我…我即刻就send。」

下晝六點半，搞掂曬手頭上嘅工作，臨走前上司叫我入去佢房。

我戰戰兢兢，以為又要俾佢訓話。

「阿頭，你搵我有咩事，你叫我做嗰啲嘢，我全部都搞掂曬架啦。」

「輝仔，你平時都聽下啲band架何？」

我點點頭答：「嗯…間中都鐘意聽嘅。」

上司拎出兩張飛送俾我：「呢度有兩張Kolor演唱會飛，本來我諗住去睇，偏偏後日臨時有事唔得閒，咁我又唔想浪費左兩張飛，咪諗住送俾你去聽。」

「下，咁點好意思，一係我俾返錢你。」

「唔洗，你啱聽咪去聽，最緊要唔好曬左兩張飛。」

「不過…」

「得啦就咁話，我送左俾你架啦，陣間我仲有個視像會議要開，你收工走先啦。」

「哦，咁好啦，多謝阿頭。」

我袋好兩張演唱會門票，離開公司後，搭車過北角陪Veronica睇婚宴場地。

ching 再quote文真係block柒你

對伍治

今日出到呢度，早抖

返去2009年買股票買六合彩啦仲返工

會唔會條女都俾人落咗咒

一起身睇番做愛先聽到野個故 喊咗

唔講唔知原來係同一個佐治

推，樓主每次都幾有創意

出文出文

Veronica已經到左酒店等我。

佢今日都係一般OL打扮，一條全黑及膝連身裙，膊頭搭住一件薄嘅灰藍色針織冷衫，著住一對米色平底鞋，同我喺2009年見到嗰一個mk妹截然不同。

我地跟住職員，嚟到酒店宴會廳睇一下環境。

裡面嘅裝修簡單得嚟又不失隆重，喺呢度擺酒都應該都係一個唔錯嘅選擇。

「輝輝，你覺得呢度點呀？」Veronica問。

「幾好呀，唔錯，但地方好似大得滯，我地應該擺唔到咁多圍。」

「都OK啦，擺三十圍啱啱好。」

「三十圍？我地請到咁多人咩？」

「唔計親戚嗰啲，我同你啲同事、大學同學、中學同學加埋都十幾圍啦。」Veronica數住手指計，「我地開多幾圍，收多幾份禮金呀嘛，哈哈。」

佢口中提到「中學同學」，令我下意識諗起佢中學男朋友Kevin，我就問佢：「咁你諗住請邊啲中學同學？男仔多定女仔多？」

「Um…呢層要返去認真諗諗。」

就算佢想請Kevin都無所謂，橫掂我都想睇條mk仔家下變成點。

喺宴會廳睇完場地，我地順便喺酒店入面間西餐廳鋸個扒，食埋飯先走。

「輝輝，auntie有無用我送俾佢嗰支藥膏？佢覺得點呀，佢有無話好唔好用？」Veronica一細塊切開嘅牛扒放入口中。

「我見佢好似都有搽，應該幾好用。」

「好用就好啦，遲啲我朋友如果去開台灣，我叫佢帶多兩支返嚟。」

「咁我代我阿媽多謝你先。」

望住呢個溫柔體貼嘅Veronica，點聯想得到中學時期嘅佢，係一個粗魯又無禮貌嘅mk妹。

可能呢啲就係所謂嘅「人會變，月會圓」。

今朝我有個問題想問佢，但無問到，家陣見到面終於可以親口問。

「Veronica，我有個問題想問你。」

「嗯？有咩想問呀？」

我乾咳兩聲，清清喉嚨，講出心中嘅疑問：「我想問你中學嗰陣，係咪有個男朋友叫Kevin？喺入u之前你就已經將第一次俾左佢，我有無講錯？」

Veronica瞳孔擴大，臉上現出驚訝嘅表情：「哈…都…都唔知你講緊乜…」

「我咩都知道曬，你無需再隱瞞。」

「你知道曬？係...係邊個話你知？」對方放低手上嘅刀叉，神色緊張。

「你放心，我唔係同你攤牌，亦都唔係追究啲咩，我只係想知點解你要講大話，呃我話自己喺大學俾個師兄破處，而且都從來無提過你中學有個男朋友。」

佢沉默左半分鐘，然後用感懷身世嘅語氣講出佢同Kevin嘅故事。

「你講得無錯，讀中學嗰陣我的確有一個叫Kevin嘅男朋友。我嘅第一次亦都係俾左佢，只不過我唔係存心呃你，只係我唔想再提起呢個人。」

每個人總有一兩段不堪回首嘅往事，對Veronica嚟講，Kevin就係佢人生一個污點。

咁點解唔幫我含

佢同我講，中學嗰陣佢本來係一個品學兼優嘅乖學生，但升上Form5識左Kevin之後，就俾對方帶壞左。

每日放學佢就跟住Kevin同一班豬朋狗友周圍玩唔讀書，當時年少無知嘅佢仲俾Kevin嘅甜言蜜語所迷倒。

直到隻豬俾人拎左佢先發現，原來對方係一個不折不扣嘅賤男，背住佢勾三搭四，拎完著數玩厭左就一腳飛起佢。

咁耐以嚟，佢好少向人提起呢件往事，原因係佢好驚俾人知道年少嘅自己係咁蠢咁憨居。

佢仲同我講，每次諗返起呢啲往事，佢都會感到非常後悔，每一次都忍唔住怪責自己，當初點解咁輕易就將寶貴第一次俾左一個人渣，甚至恨不得將呢段黑歷史從記憶中抹走。

仲有就係，佢其實唔太鐘意用口，當時都係Kevin逼佢含，細個唔識拒絕，下下硬食，大個左先學精左。

「輝輝，對唔住，我唔係有心呃你，你唔會怪我架何？」Veronica眼泛淚光，楚楚可憐。

我搖搖頭：「我點會怪你，都係我唔好，我唔應該挖你啲舊事出嚟講，勾起你啲傷心嘢。」

事實上，係人都會收埋一啲唔想人知嘅過去或者秘密，正如我何嘗唔係一直瞞住對方 ，從來都無同佢提過家族詛咒嘅事，所以我無資格怪佢。

再者，青春期階段，大部分人心智都未成熟，最容易誤交損友，唔小心信錯人一啲都唔出奇。

相反，聽完佢一番說話，我反而有啲責怪自己。

話曬我穿越返過去2009年，假如我有阻止到Kevin條打靶仔食Veronica隻豬，咁Veronica就唔洗俾條mk𡁻完鬆之餘，我又可以達成破未婚妻個處嘅願望。

可惜，我衰左。

「輝輝，你真係唔嬲我呃你？」Veronica雙眼汪汪咁望住我，再次請求原諒。

「我真係真係真係唔嬲你。」

我特意強調一次，跟住轉換個輕鬆話題，舒緩下氣氛：「我地唔好講呢啲，今日我阿頭送左兩張Kolor演唱會飛俾我，後日夜晚八點你得唔得閒，不如同我一齊去睇？」

「Kolor？我未聽過喎，唱啲咩歌架？」

「係一隊local Rock band嚟，啲歌幾好聽。」

「唔啦，你知我麻麻地鐘意聽啲band，我諗我都係唔去。」Veronica表示無興趣。

我本身都知佢唔係好鐘意聽啲rock嘢，一年前我都試過同佢一齊去睇One OK Rock，佢就嫌啲音樂太嘈，開左場無幾耐就頂唔順嗌走。

今次佢唔想去，我都唔逼佢。

我手頭上有兩張飛，本來我打算一支公去睇，但又唔想曬另外一張飛，最後決定揾埋小曼去睇。

本身我朋友已經唔算多，聽band嘅就更加少，就得小曼一個。

呢一日夜晚八點，我約佢嚟到麥花臣。

入場嘅人數都唔少，近年香港的確係多左人聽band sound。

等緊開場嗰陣，我細細聲同小曼分享我嘅穿越之旅。

唔是平行時空

咁穿越嚟有咩用

唔通會破小曼個處

穿越設定係二十幾歲既男主角實體穿越返去2009年，後面佢會遇到十幾歲既自己

仲有冇文今晚

唔好劇透啊！

「喂，細細聲講啲嘢俾你聽，你唔好同人講。」

「神神秘秘咁，有咩想講？」小曼稍稍側頭，將耳仔挨近。

我喺佢耳邊低聲講：「原來對住流星雨許願，願望真係會實現。」

小曼望我一眼，無出聲俾我繼續講。

「你記唔記得我同你講過，Veronica向我求婚嗰日，我對流星雨許過三個願望，真係講你都唔信，我其中一個願望居然真係實現左，早幾日我穿越返到過去2009年，見到未破處嘅Veronica。」

「你話...你時空穿越…返左2009年？」小曼睜大雙眼，露出一副不可思議嘅表情。

「唔好咁大聲，俾隔籬啲人聽到，驚佢地以為我係癡線。」

小曼靜左唔出聲，反應有啲呆。

「我一開始都以為係發夢，後尾用左好多方法都整唔醒自己，先發現原來唔係夢，同埋唔講你唔知，中學嗰時嘅Veronica竟然係一個粗口爛舌嘅mk妹，仲同過一個好mk嘅mk仔拍拖……」

我將穿越時嘅所見所聞分享俾小曼聽。

對方保持一副驚訝嘅表情，好似聽緊又好似無聽緊咁。

「我講左咁耐，你俾少少反應啦，定係你唔信我講嘅嘢？」

「你肯定你真係穿越左…？」

「Woo！！！」

呢個時候，Kolor終於出場，場內觀眾熱鬧起哄，音樂聲加歡呼聲掩蓋左小曼嘅聲音。

我鍾意聽band其中一個最大原因就係，band仔玩live嘅氣氛真心好正，仲可以同周圍嘅觀眾跟住音樂，一齊跳一齊嗌，感覺好hyper好爽。

平時小曼睇band show都會好high，今日就顯得有啲慢熱，去到中後段先開始跟住大家嗌。

歡樂嘅時光過得特別快，Kolor Encore完最後一首歌，兩個鐘頭嘅演唱會就完美結束。

小曼住西灣河，我就住筲箕灣，大家順路一齊搭102返屋企。

「我今日請你聽左場咁正嘅live，下次你有機會你記得請返我睇。」我同佢坐喺巴士上層最前嗰排。

「咪住，聽講呢兩張飛係你阿頭送俾你，你都無份出錢，嚴格嚟講，你唔算『請』我睇。」

「就算唔係『請』咁都叫做係『邀請』，咁我邀請你嚟睇，都算唔話得啦掛。」

「唓~係你揾唔到人陪你睇，先揾我之嘛。」小曼反左我一下白眼。

「哎呀，咁都要串我，早知我一個人去睇都唔益你。」

「咁你可以揾Veronica一齊睇架，點講你都就嚟結婚，你同我兩個去睇演唱會，你唔怕佢知道左會介意？」

「有咩好介意啫，我有問過佢睇唔睇架，佢嫌rock band太嘈所以先唔嚟。」

「咁你穿越嗰啲嘢，你有無同佢講？」

「無呀，點講得出口，唔通同佢講我時光倒流，返到2009年想破你個處，但失敗左咁咩？」

「哈，又係幾難講出口嘅。」

「諗返起其實最衰係事先無準備好，假如早知道訓覺嗰陣會穿越，至低限度我都會著多件衫同著返對鞋，就唔洗搞到自己咁狼狽，又衰得咁難睇。」

「仲有機會嘅…」小曼細聲吟尋。

「嗯？你話我仲有機會？你又知？」

「無，我求其亂咁講下，不過根據我多年睇電影睇劇嘅經驗，通常啲主角都唔會穿越一次咁少，所以我諗你仲有機會，哈哈。」

雖然小曼只係開玩笑，但我覺得都好似都有啲道理。

話曬日劇《求婚大作戰》個男主角都穿越左十一次，我無理由得一次咁少，而且照計上天都唔會咁孤寒，俾得一次機會咁少嘅。

我帶住呢個想法返到屋企，決定今晚著齊全副裝束訓覺，兼袋埋銀包同手提電話，等待睇下幾時出現第二次穿越嘅機會。

結果第一晚，無事發生。

接住嗰二三四晚都係一樣，咩都無發生。

本來以為都無機，殊不知就喺第五晚，我所期待嘅事發生左。

出左

劇透少少當teaser

今日出住咁多、聽日繼續

皮已正

Thx ！

巴打加油，好睇，日日都更新 正啊

好正啊 加油樓豬
之前睇你聽唔到聲個故見到你應該都鍾意pink flyod 勁吸引我睇埋落去
唔知今個故會唔會再有pf出場

樓主都算寫得快
隔離post等到我望穿秋水

day day pish

Lm lm😛😛😛

樓豬今次可摸耳唔好劇透bad定good ending
做愛果個故雖然知係good ending好開心但又想留返少少神秘感

加油 等你出文

樓主寫得幾好 小妹想幫你含

今次個故夾到pf邊首歌time？

好！無問題

出文未

標準回覆：tg me hugo 1991

出文呀 tg

樓主D故又幾高汁
睇緊<<只有做愛的時候我才聽得見聲音>>

以前oor黎香港嗰陣又真係見過個女人開場冇耐就走左

睇完 個ending過渡得有d太快

雨狗

其實我覺得寫返篇《回到過去，破鳩我老母個處》仲多人睇。
分分鐘拍埋電影都仲得

呢種情況都幾常見，一黎有班係黃牛黨清唔曬啲飛焗住自己睇，唔啱聽就閃人，另外有班陪人睇既，本身未聽過，入場覺得唔對路都會走人

不過走嗰班都還好，試過睇mla live，後面有條港女陪條仔黎睇，開場前已經話唔啱聽、開場後就不停同條仔吱吱尋，猛呻話唔好聽，煩撚到嘔

如果破左老母處，老豆嫌棄老母唔係處、唔同老母結婚，咁自己咪會消失

樓豬星期日是咪休息唔出文

睡夢中嘅我，首先係耳仔聽到一啲聲音，身體有種飄下飄下嘅感覺。

然後一道白色強光，對住我射埋嚟。

「wee-wee-wee-」古怪嘅聲響持續不斷，且越嚟越大聲。

與此同時，白色強光已變得極度刺眼。

我無法再忍受，睜開了雙眼。

刺眼嘅白光同嘈吵嘅雜音瞬間消失，猛烈嘅太陽光線隨即映入眼簾，耳邊傳來拍波嘅聲音。

望過周圍，發覺自己正身處喺籃球場。

打波嘅人得兩三個，球場中間有兩個著住校服嘅男女。

四眼仔，仲有Veronica。

「…其實…我都鐘意左你好耐…」

「咁你即係應承做我男朋友？」

「好呀，我應承呀，我願意做你男朋友！」

個四眼仔以為自己得到女神歡心，實際只係一場惡作劇。

「哈哈哈！唔係呀嘛！你真係以為我冧你？玩你渣，死傻仔！我點會鍾意你個柒頭！哈哈哈！」

Veronica對住個四眼仔大笑，隨後mk仔Kevin連同兩個揸住電話拍片嘅男仔，從角落頭行出嚟一齊大聲恥笑。

四眼仔俾人笑到無地自容，憤然離開。

嗰四條友見風駛盡𢃇，追住四眼仔嚟笑。

此情此景就同第一次穿越返嚟所見到嘅一模一樣。

Veronica唔覺意跌左張學生證出嚟。

上一次我好心執返俾佢，結果俾對方好人當賊扮。

所以今次由得佢，唔幫佢執。

過左無幾耐，Veronica察覺到張學生證唔見左，同Kevin一齊返轉頭執返。

我盡量離佢地遠啲，唔想俾佢地見到。

等到二人離開球場之後，我先偷偷地跟上去。

早嗰幾晚我除左著曬全套衫褲鞋襪訓覺之外，都有攝高枕頭，反省過自己上次做得唔好嘅地方。

其一，我唔應該成個痴漢/痴線佬咁，當街拉住Veronica，同對方講自己係佢由未來穿越返嚟嘅老公，咁樣唔嚇親人就有鬼。

其二，係唔能夠同Kevin硬碰硬，原因係自己唔夠人地抽，盞喺Veronica面前出醜。

汲取過上一次失敗嘅經驗，因此今次策略有所改變。

我決定拋開自己係佢未來老公呢個身份，當彼此互不相識，重新再追佢一次。

既然我有本事追到二十幾歲嘅佢，我相信自己一樣有能力追得到十六歲嘅佢。

不過講起當初自己同Veronica嘅相遇同相戀，稱得上話係「做愛做出真感情」。

我同佢其實係喺交友app度識。

現實中溝唔到女嘅我諗住玩下app，碰下運氣，點知就俾我match到個大波妹。

我地喺app傾左幾日，我就膽粗粗約佢出嚟，見到對方真人正過張相，就試下展開追求攻勢。

得閒就送下禮物，請下睇戲食飯咁，開頭對方其實都係忽冷忽熱，搞到以為自己做左觀音兵。

直到有一次，Veronica約我落bar飲酒解悶。

live咗

push

嗰一晚，我地開左幾支威士忌，大家都飲到貓左，迷迷糊糊上左酒店開房，最後仲上埋床。

俗語有話「酒醉三分醒」，我必須承認當刻醉左嘅我仲保留住幾分清醒，有諗過唔好乘人之危。

只不過對住一個咁正嘅女人，加上自己單身左咁耐，最後把持唔住，喺七分醉三分醒嘅情況下，獻出左自己嘅第一次。

發生過關係之後，對方竟然倒追返我轉頭，跟住好快我地就喺埋一齊。

所以我打算照辦煮碗，用返同樣嘅方法追求十六歲嘅Veronica。

講緊當然唔係用灌醉佢上床呢啲嗱渣招，只係用返送禮物、請食飯、請睇戲呢類正常追女仔嘅招數。

Kevin同Veronica由土瓜灣一路拖住手，慢慢咁行到嚟紅磡家維邨，行左都差唔多半個鐘。

原來Veronica細個就係住呢度。

男方送到門口，同女方依泣左一陣先至離開。

無記錯嘅話，條mk仔陣間會跟區隊練波。

Veronica返上樓，估計佢換件衫，晏少少都會去體育館睇Kevin打波。

而我就執正個look喺樓下等，開場白都諗定，等陣間Veronica落樓，就上前搭訕。

後尾諗諗下又覺得咁樣直接撩佢，似乎有啲唐突同埋老土左啲，於是就想出第二個方法。

接近傍晚時分，太陽開始落山。

我喺屋邨附近徘徊，等待對方出現。

十幾分鐘後，一個咬住珍寶珠，著住粉紅色hoodie同黃色boot，露出一對白滑肉髀嘅女仔，向住我呢邊方向行緊過嚟。

我撥返整齊啲頭髮，清一清喉嚨，大步行上前問佢：「小姐唔好意思呀，你可唔可以好心借二十蚊俾我？」

Veronica含住珍寶珠，掃視我一眼。

我皺埋眉頭，擺出一副焦慮嘅表情：「頭先我唔小心跌左銀包，身上無曬錢，所以先想問你借少少錢搭車。」

Veronica眼神帶著懷疑，唔知係咪以為我係騙子。

佢考慮左一陣，先拎個銀包出嚟。

「哇，好多謝你呀，你住呢頭架？不如留個電話同名，我搵日還返俾錢你？」

我一輪嘴講出預先度定嘅對白，點知佢只係拎左兩蚊出嚟。

「呢度兩蚊雞，唔洗還架啦，剩低嗰十八蚊你問其他人借啦。」

「梗係唔得！受人恩惠必需湧泉相報，兩蚊都係錢，一係我地約個時間出黎，到時我俾返錢你？」我堅持要還錢俾佢。

「都話唔洗囉！」Veronica拒絕我，急急腳走左。

計劃暫時唔太順利，但我係唔會咁快放棄。

我即刻截架的士，趕去體育館附近嗰一個巴士站，根據上次經驗，Veronica會經過呢度。

等左一陣，見到對方喺遠處逐步行近。

我詐假意dup低頭，扮唔小心無睇路撞埋佢度：「哎呀，sorry，sorry，有無撞親你？」

「有無搞錯，睇路呀嘛！」Veronica抱怨。

「咦！又係你呀，乜咁啱嘅，我地真係好有緣！唔講你唔知，原來我個銀包漏左喺巴士站，全靠你嗰兩蚊我先搭到車返轉頭攞返渣，不如你留個名同電話，揾日我請你出嚟食餐飯多謝你呀？」

對方瞄我一眼問：「你請我食飯？」

「無錯！我請你食飯，日本野啱唔啱？」

佢諗左幾秒，然後講：「9988 3221，呢個係我電話。時間地點我地再約啦，係咁先。」Veronica終於留低聯絡方式。

我即刻拎電話記低。

對方講完就行遠開去，我對住佢背影嗌：「我叫鐘耀輝，我會call你架啦！」

拎到佢嘅電話，總算係向成功邁出左重要一步。

得一篇

得2篇

天色已全黑，時候都唔早。

我坐上巴士，準備返位於筲箕灣嘅屋企。

呢次穿越返嚟，我帶左電話、銀包同鎖匙，咁就唔怕無錢搭車，亦唔怕無門口入。

經過一個鐘既車程，終於返到屋企門口。

我拎出鎖匙開門，但唔知點解開極都開唔到，仲『kick』住左喺入面掹唔返出嚟。

呢一刻我先醒起，門口鐵閘把鎖換過嚟，依家屋企呢把係舊鎖，我手上揸嘅新鎖嘅鎖匙。

咁就無辦法啦，只好㩒鐘等老豆老母開門。

「叮噹！叮噹！叮噹！」

響左幾下，無人開門。

唔通無人喺屋企？

我再試下chok幾下條鎖匙，睇下掹唔掹得出嚟。

「...成世人都係咁大頭蝦，身份證都可以唔記得帶，好彩未上船。」

「一時唔記得左啫。」

走廊傳來一男一女嘅聲音，我擰轉頭望過去。

係我老豆老母，今次有門口入啦。

「阿爸阿媽！」我對佢地打招呼

「喂！你係邊個？你喺度做咩？」我老豆大嚇一驚。

「我咪你地個仔阿輝。」

「哎呀呀！你都幾大膽架喎，你當我盲架？你分明就個賊，夜媽媽喺我屋企門口想爆格，唔認都算，仲喺度認親認戚，豈有此理！？」我老豆嬲到青筋暴現。

「你聽我解釋先…」

「俾我地斷到正都仲有咩好解釋？拎住條萬能匙想爆我地格？」我阿媽過嚟一嘢用力猛走條匙。

我嘗試辯解：「呢條係我地屋企鑰匙，唔係咩萬能匙…」

「拿！我警告你快啲走，否則咪怪我地唔客氣！」我老豆突然擸起門口把掃把對住我。

「仲同呢條友講咁多托咩，直接報警啦。」我阿媽攞出電話，㩒緊三條九。

「唔好報警！我真係你地個仔，我有證明架。」我喺褲袋巢個銀包出黎，諗住俾張身份證佢地睇。

「啪！」我老豆堅係嚟真，用個掃把棍fit落嚟我隻手度。

我痛到連銀包揸唔穩。

「喂？係咪三條九？我屋企俾人爆格，唔該你快啲派人嚟。」我阿媽好似打通左電話。

「你條粉腸仲唔肯走？係咪想食多我一棍？」我老豆繼續揮動手上嘅掃把，我阿媽就話：「差佬嚟緊架啦，精嘅你好走！」

兩老當正我係賊，睇嚟都好難平心靜氣聽我解釋，咁既情況下，都係走人先。

我執返個銀包，調轉頭走人。

慶幸嘅係銀包入面啲錢，都夠我揾間三星級酒店住兩晚。

夜幕低垂，呢個鐘數Veronica應該喺公園一角幫Kevin吹緊喇叭。

本來我結婚之後先享受到既野，條mk仔依家已經享受緊，諗諗下條氣真心唔順，所以一定唔可以再俾佢破到Veronica個處。

我喺北角揾左間三星級酒店落腳，酒店樓下有間七仔，門口擺左幾部扭蛋機。

其中一部係扭麵包超人既玩具，我醒起Veronica好鐘意呢款公仔，因此入去七仔唱一百蚊散紙，打算儲夠一套送俾對方。

全套共有五隻，今晚手氣好，扭左十次左右就集齊到一套。

臨訓前，我打電話想約對方聽日出嚟，點知呢個時候先發現，電話一格信號都收唔到。

2021年代嘅電話原來不適用於2009年。

不過唔緊要嘅，橫掂我知佢住邊，要搵佢應該唔難。

到左第二日。

一覺訓醒，我嚟到文具鋪，買左個禮物盒同包裝紙，將套公仔包裝得靚靚，跟住搭車過海到紅磡，打算送呢份禮物俾Veronica，順便邀請佢食飯。

由於紅磡一帶嘅路我真係唔多熟，而且電話又收唔到信號，想用google map都用唔到，結果我落左車過左條天橋，蒙查查咁行左去黃埔。

就係咁啱得咁「橋」，經過嗰「大船」（黃埔吉之島）門口，竟然撞見Veronica。

只但係，佢唔係同Kevin一齊，而係同緊一個金毛仔一齊。

望多兩眼，呢個金毛仔好熟口面…

高汁留名

得咁多？

留名等更

live

純大膽假設

支持樓主
唔洗覆我
到結局就見真章

2個一齊屌 起雙飛

G持G持

女主緊要過六合彩啦，同埋咁突然返去點會Mark低六合彩咩Number

依家知道會翻去幾次
仲唔拿拿臨去mark

頂，我記得啦，呢條金毛咪上次喺體育館更衣室，同Kevin一齊換衫嗰條友。

Veronica手上拎住一袋二袋，翹住金毛仔隻手，挨身挨勢咁，表現得頗親熱。

究竟咩一回事？點解Veronica會同呢條金毛一齊？佢地係咩關係？

滿頭問號嘅我偷偷地跟住佢地，睇下搞邊科。

二人行行下嚟到黃埔花園旁邊嘅碼頭。

光天化日之下，男方對女方摸手摸腳，而女方居然唔抗拒，仲主動俾男方攬同錫。

WTF！我究竟睇緊啲乜！明明琴日Veronica仲同緊Kevin一齊，做咩今日換左條金毛仔？

「踏踏踏—」身後突然傳來急促嘅腳步聲。

隨即有三個人經過我身邊，來勢洶洶朝住碼頭圍欄邊方向行去。

我一眼就認得出三人，一個係Kevin，與佢同行嘅兩個男仔，係有份喺籃球場拍片整蠱四眼仔嗰兩個人。

我稍稍再行近，睇下接下來會有咩事發生。

「屌你老母，你條冚家剷勾義嫂！」Kevin一現身就動粗，雙手用力從後推開金毛仔。

好彩個金毛仔下盤夠扎實，否則應該仆左落地。

「Ke…Kevin…點解你喺度嘅…」 Veronica見到Kevin出現，嚇左一跳。

「係我問你先啱，你點解你會喺度？仲要同佢喺一齊？」Kevin怒氣沖沖。

「你…你…你聽我解釋…件事唔係你…」

Veronica都未講完成句，條金毛仔就郁手向Kevin反擊：「屌你老母，郁手郁腳係咪想隻抽！」

「嚟啦！隻抽咪隻抽！仆你個街，我條女你都敢搞！」Kevin拉高衫袖，好似真係想開拖咁。

「係你條女黐埋我度先，擺明佢就冧我多過冧你！」金毛仔撥一撥頭髮，個樣十分得戚。

「頂你個肺，你講咩話！」Kevin想揮拳出手 ，好彩旁邊兩個friend及時㩒住左。

「我無講大話架，呢度係我同阿Ling嘅sms記錄，唔信你自己拎去睇。」金毛仔從褲袋，拎左部摺機攞出嚟。

「喂，你唔好…」Veronica想搶走電話，卻慢左一步。

Kevin拎住金毛仔部電話，睇裡面嘅sms。

「拿，你睇到曬啦，真係你條女揾我先架。」金毛仔話。

「佢講大話架！你唔好聽佢講，明明就係佢成日纏住我！」Veronica反過嚟指控金毛仔。

「下？係鬼我纏住你，sms有曬記錄，你唔好講大話，由頭到尾都係你發我姣。」金毛仔反駁。

「唔係咁架，Kevin你唔好睇部電話，你聽我講，」Veronica搶走Kevin手上嘅電話，「係佢不停咁纏住我，我根本都唔鐘意佢…」

「咁都仲有得解釋？你唔鐘意佢，會叫佢『darling』、『豬豬』？」Kevin個樣「苦過弟弟」，睇嚟受左好大打擊

喺一邊偷睇嘅我都大受打擊，Veronica居然會一腳踏兩船？早幾日明明同我講話，係Kevin背住佢勾三搭四，結果原來佢都有背住Kevin勾佬。

「件事唔係…」

「唔好再講啦！我唔想聽！」Kevin大喝一句，中斷Veronica發言。

「陳嘉玲，你聽住！從來只有我俾綠帽人戴，無人可以俾綠帽我戴！」Kevin不留情面，決斷講分手，「我地分手啦！我送俾你嘅嘢，你唔洗俾返我，我以後都唔想再見到你！」

「唔係咁架，你聽我解釋…」

Kevin充耳不聞，憤然同兩個朋友離開，佢個樣真係好嬲。

Veronica撇低金毛仔，追左上去：「Kevin，唔好走，你聽我解釋…」

「我唔要聽你解釋！記住，係我飛你，唔係你飛我……」

佢地好快由碼頭行遠左開去，而我成個人棟左喺度，個腦一時間轉唔到，呆左咁唔識反應。

呢刻心裡面有一個好大嘅疑問 ：

今日只係23號，聽日先係平安夜，既然喺呢一日佢地兩個分左手，咁點解平安夜Kevin又破到Veronica個處？

笑左 通街都係襟兄弟

上一次穿越嗰陣，我俾人拉左返差館，又因為發燒住左一日醫院，幾乎係skip住23號呢一日，因此跟住落嚟會發生咩事，我對此係一無所知。

但無論點都好，既然Kevin同Veronica分左手，咁代表我依家有機會乘虛而入。

我拎住禮物行去家維邨，等左好耐都唔見Veronica出現，然之後行去電話亭，撥通佢個電話。

「Hello，我係…」

「Kevin？係咪Kevin呀？Sorry，係我唔啱，係我一時貪玩，先會做出對你唔住嘅事，其實我心入面，我最鐘意嗰個一直都係你，求你唔好同我分手…」

Veronica接通電話，一輪嘴咁講。

「Sorry ，我唔係Kevin，我係鐘耀輝，即係琴日借左你兩蚊嗰個男人…」

「頂！我無心情！你唔好煩住我！」

「嘟…嘟…」對方講完就cut左線。

遇到咁嘅情況就難搞，連人都見唔到，基本上係無從入手。

然而，我仍然感到好奇嘅係，Kevin落左啖氣之後，係咪會心軟主動搵返並原諒Veronica，跟手喺平安夜嗰晚，雙方和好如初兼上床？

難得佢地之間出現缺口，就算暫時我未有機會乘虛而入到，都唔可以俾佢地走返埋一齊。

睇嚟我就要做一次小人先得。

時間係黃昏時分，我到土瓜灣體育館隔籬個籃球場，睇下撞唔撞到Kevin。

果然，佢真係喺度，同緊街場嘅人鬥緊波。

等佢坐低喺場邊休息時，我拎住兩樽水，坐埋去佢隔籬請佢飲。

今次同上一次穿越唔同，上一次我同佢好早見過面，今次就直到依家我地先第一次見。

「Hello ，請問你係咪Kevin？」我遞支水俾佢。

佢望我一眼，問：「你邊位？」

「我係陳嘉玲嘅朋友嘅朋友，我聽佢地講你打波勁，所以特登過嚟望下。」我答。

「你都識阿Ling？」

「見過一兩次咁囉…」

「多少往事甜在心頭，夜雨觸發這景致，令我憂愁…」突然有老土鈴聲響起。

Kevin接聽電話：「頂！都叫左你唔好再打過嚟，好煩呀你！收皮啦！」

一鬧完佢就收線。

「同女朋友鬧交？」我詐詐帝問。

「條女俾綠帽我戴，嬲嬲地咪飛左佢！係啦，你話你見過阿Ling一兩次，佢有無撩過你？」

「咁又無，不過我朋友以前同佢好熟，都話佢份人好有問題，所以你飛得佢啱，同埋千其唔好心軟，更加唔好原諒佢！」我開始作故仔、「打毒針」。

「多少往事甜在心頭，夜雨觸發這景致，令我憂愁…」老土鈴聲再次響起。

「好啦喎，你唔好再打嚟！我都話左我最憎人俾綠帽我戴，我係點都唔會原諒你！」

本來我以為Kevin會心軟，但見到佢咁決絕，似乎又唔似會原諒Veronica。

「頂！煩q住曬！」Kevin放返好電話，落場繼續打波。

見到Kevin咁樣，我一心相信佢同Veronica嘅關係已完，但萬萬估唔到，接下來嘅劇情卻出現驚天轉變。

轉變嘅關鍵同一個好mk嘅字有關——𠝹手。

live

知道咗咁多嘢返去仲同唔同到Veronica一齊

離開球場，返酒店訓完一覺（因為仲係擔心會俾老豆老母當賊，所以唔敢返屋企）。

24號平安夜，一大早我又去屋邨樓下捕Veronica。

不得不承認，要博取呢個時期佢嘅歡心，的而且確非常有難度。

其中一個最大原因係，呢一個Veronica同我所認識嘅嗰一個非常唔同。

或者，呢啲就係青春期同成年後嘅分別。

到中午都唔見佢，我出去食完個下午茶再返嚟，剛好就遇見對方行出屋邨，上左一架小巴。

我就繼續好似跟踪狂咁，截架的士跟過去。

佢去到何文田某座私人屋宇。

「Kevin，我依家喺你樓下，我就證明俾你睇，我係真心鍾意你！」 佢打通電話，另一隻手攞出一把𠝹刀。

Kevin樓上探頭望落嚟，嚇左一跳，大嗌：「阿Ling，唔好做傻事！」

唔單止佢嚇左跳，我都嚇親。

Veronica放低電話，拉高衫袖，揸住𠝹刀想喺手腕割落去。

我二話不說，衝埋去阻止佢。

「你傻左咩！」我捉住佢揸刀嘅手，阻止佢割落去。

「你邊位？唔好阻頭阻勢！」Veronica嘗試推開我。

就喺糾纏期間，佢把𠝹刀一下唔小心𠝹落我手背，現出一條血痕。

「唔關我事架，係你自己衝埋嚟。」

Veronica望住大廈門口，佢用刀輕輕喺手腕表面𠝹左一下，條傷痕仲細過被貓抓傷。

幾乎同一時候，Kevin從樓上落到嚟。

「阿Ling，點解你咁傻𠝹手？」

「Kevin，對唔住，係我一時貪玩先會做出對唔住你嘅事。」Veronica伏Kevin胸膛懺悔。

「求你原諒我，因為我真係好鐘意你，無左你我寧願去死！」

「你快啲俾我睇下我個傷口，無事呀嘛？」Kevin睇Veronica手腕上嘅傷口，「陰功！損曬流曬血！你痛唔痛？」

「若然你唔肯原諒我，我就再𠝹一刀，證明俾你睇我…」

「唔好！你嘅心意我明白架，我原諒你，求你唔好再傷害自己！」Kevin將Veronica緊抱入懷。

呢兩條友只顧「上演」mk式愛情嘅戲碼，完全無視我呢個傷者。

「你地…可唔可以call白車…」我忍唔住開口問。

「係喎！阿Ling你傷得咁重，一定要去睇醫院，否則隨時傷口發炎或者會破傷風架！」

Kevin打電話call救護車。

唔洗五分鐘，白車就趕到，將我地三條友送去醫院。

Kevin佢地兩個全程喺車上，旁若無人咁親熱，睇到我打曬冷震。

估唔到mk仔嘅愛情世界係咁兒戲，上一秒都講緊以後唔好再見，下一秒就咁快重修舊好，感情仲好似比以前好左。

對此我真心不能理解，一嚟我無做過mk，二嚟讀書嗰陣都無拍過拖，對於呢種十幾歲嘅mk愛情觀念幾乎一無所知。

值得慶幸嘅係，我遇到嗰一個唔係眼前呢一個腦筍未生埋嘅mk妹，而係一個體貼溫柔嘅好女仔。

得咁多

主角都幾無腦

強姦咪得反正破左處就得屌完就穿越返現代

當局者迷

大佬呀
2十幾歲番去以前都唔撚識做既

唔怪知得條女仲搵得多過佢

20幾歲比10幾歲mk屌打

小曼就係個道士嘅後代
佢幫男主解咒

哈利路亞 Chance

主角好垃圾

好好睇

LM

係咪最後主角知左條女真面目 溝青梅竹馬算

問題就在於未婚妻個真面目究竟係咩

george gor

george你係邊

兩次穿越，兩次都要入院，認真唔好彩。

護士姑娘用紗布為我包紮傷口，另一邊廂嘅Veronica傷口唔深，簡單消毒後就無大礙，隨時出得院。

Kevin拖住剛剛處理好傷口嘅Veronica，行出急症室：「我地去尖沙咀食放題，跟住去海旁倒數，好唔好呀？」

「好呀，你話事啦。」Veronica挨住Kevin個膊頭，表現親密。

「咁快啲行啦，平安夜咁多人，遲左就無曬位。」

佢地十指緊扣，準備搭lift離開醫院。

我坐喺走廊，望住二人離開…

喂！我喺度做咩？

上天咁難得俾第二次機會我，儘管佢地又喺返埋一齊，但場波一日未踢完都唔可以放棄。

就算係夾硬嚟都好，最最最低限度都要喺呢日平安夜，阻止佢地上床。

我起身想離開，護士姑娘叫停我：「先生你唔走得住，你個傷口太深，最好打支破傷風針。」

「好小事啫，唔洗啦。」

「要架，早幾日有病人𠝹親手，個傷口就好似你依家呢個咁深，佢以為無乜嘢唔肯打針，之後過幾日破傷風入院，差啲無命。」

「咁大獲？」

「係呀，打支針好快嘅啫，坐喺度等下啦。」

我以為好快講緊係五分鐘，點知等下等下，最後等左大半粒鐘先打到針。

等待嘅期間，靈光一閃，俾我諗到一個策略。

頭先Kevin話食完放題，就會到尖咀海旁睇燈飾，睇完估計就係去開房。

我嘅策略就係先揾到佢地，再跟埋佢地去酒店，然後我就老屈Veronica未夠稱，等酒店職員唔開房俾佢地。

我諗中學生一般都唔會帶身份證出街，相信有機會老屈成功。

平安夜，街頭人來人往，氣氛熱鬧。

我喺尖沙咀一帶左揾右揾，卒之今次皇天不負有心人，俾我揾到佢地，而且仲要喺某間酒店門口撞到正。

二人行到counter準備check in，我睇準時機，箭步上前，衝埋去counter，同個前台職員講：

「你千其唔可以開房俾佢地！呢個女仔未夠十六歲，呢個男仔就準備同佢上床，與未成年少女發生性行為係犯法，所以你地酒店絕對不能成為幫兇！」

職員嚇親咁款，o左嘴咁望住我。

「乜又喺你，點解成日都見到你？」Kevin一臉不爽。

我無理佢，繼續同個職員講：「你有無聽到我講嘢，你要阻止呢個男人同未成年少女發生性行為，一定唔可以開房俾佢地！」

「先生你冷靜啲，從呢兩位嘅身份證顯示，佢地係符合你所講嘅年齡，同埋我地酒店絕對尊重客人私隱，客人喺房間內做啲咩，我地都唔會干預。」前台職員回應我話。

「聽到未呀，夠曬稱架啦！」Kevin向我展示自己嘅身份證，出生年份係1991，至於Veronica嗰張就係1993。

我頓時啞口無言。

佢兩個攞住房匙，搭lift上房。

我得個睇字，無力阻止。

時間過左十二點，四方傳來倒數聲和歡呼聲。

「阿Ling，我愛你，Merry Christmas！」

眼前又一次浮現二人床上交合嘅畫面。

亦即係話，今次我嘅穿越任務再次失敗收場。

隨即，刺眼嘅白光同奇怪嘅聲音將我帶返到現實。

敲火警鐘啦

「鈴—鈴—鈴—」

床邊電話鬧鐘響起，代表一晚過去，新一日來臨。

手背貼住紗布，傷口仍感到些微痛楚，兩次穿越都破唔到未婚妻個處，仲搞到自己傷痕累累。

至於今次失敗嘅原因，其實都無咩嘢好講，只係有兩樣嘢我比較在意。

第一，年少嘅Veronica居然做出一腳踏兩船嘅行為。第二，佢對Kevin嘅迷戀程度有少少超出左我嘅想象。

「起左身啦？」我老豆開門行入我間房，「發冷呀你，搞咩著咁多衫，仲著埋鞋訓？」

「無，呢排夜晚翻風，咪著多件衫訓。」

「話時話，琴晚凌晨嗰陣，你出過去咩？」佢問。

「下？唔係呀。」

「咁點解我琴晚凌晨三點幾起身屙夜尿，經過你間房唔見人嘅？」

「Er…我...」呢個問題有啲難回答，無理由答話我穿越返左去2009年。

「哇，你隻手搞咩嚟，紮曬紗布咁，點整親架？」佢望到我手背受傷。

「呢個…係...係琴日貪得意餵流浪貓，唔小心俾啲貓抓傷。」我求其講個理由。

「乜你咁大個人都咁論盡架。」

「係囉，又會咁唔小心都有嘅。」

「係啦，提一提你，下個禮拜六係你阿叔死忌，嗰日你唔好約人，我地一齊去拜你阿叔。」老豆提醒我話。

「哦，我知啦。」

每年阿叔死忌，我地一家三口都會去拜祭佢。計落阿叔都差唔多走左十年。

「你仲唔起身？八點幾啦喎。」老豆提我。

「下？八點幾啦咩？大獲！」

我即刻刷牙洗臉換衫，出門趕返工。

好彩無塞車，趕到喺九點前到公司。

上司交低一堆工作，忙緊嘅時候，收到Veronica嘅message。

佢又追我揀結婚日子，仲話聽日放工約左佢屋企人食飯，叫我一齊去。

咁即係要見家長。

對方嘅阿爸阿媽我之前都見過三四次，印象中佢地好似唔太like我。

我覆佢一句「OK」，繼續忙手頭上嘅工作。

嚟到lunch time，我諗住約小曼食飯，但電話無人聽，WhatsApp佢又無覆，睇嚟可能係忙緊。

無人陪唯有就自己一個食。

聽晚要見家長，無理由就咁雙手fing fing帶梳蕉去見，點都要買啲禮物先得。

咁買咩好呢？仲記得第一次同佢地見面嗰陣，我送左兩盒鳳梨酥，佢地好似唔太鐘意，睇怕呢次要送啲再貴少少嘅禮物先得。

忙完一日，收左工我去到apm商場行下，揀禮物送俾Veronica父母。

行過某間賣燕窩嘅鋪頭，見啲燕窩禮盒做緊減價，決定就買兩盒。

比起鳳梨酥，送燕窩應該得體好多。

俾完錢行出鋪頭嗰陣，我喺遠處睄到小曼嘅身影。

佢同緊一個男仔喺商場行緊，個男仔望落好似幾靚仔。

我離遠同佢揮手打招呼，對方好似無見到我，同個男仔行左落下一層。

後尾返到屋企，我八八卦卦咁Whatsapp問佢個男仔係邊個嚟。

佢睇完藍剔左就無覆機。

奇怪，平時小曼好少睇完message唔覆我。

我想打電話過去問，諗諗下都係算數，留返睇邊日一齊食lunch，見到面先再問。

呢晚我照樣著齊衫褲鞋襪訓教，以防突然出現第三次穿越。

結果一覺訓到天光，無事發生。

第二日收左工，夜晚七點半，我應約嚟到尖沙咀某間茶樓，同Veronica以及對方嘅父母食飯。

「世伯、伯母，呢度小小心意，孝敬你地。」

我送出琴日買嘅兩份燕窩禮盒。

世伯拎上手望一望，眉頭一皺：「即食燕窩？呢隻平價嘢嚟渣喎。」

「老豆，送禮物最緊要係講份心意，輝輝咁有你心，平定貴又有咩所謂呢？」Veronica一邊幫我講說話，一邊斟茶俾佢老豆。

世伯飲一啖茶，跟住問我：「你同我個女就嚟結婚，禮金方面，你諗住俾幾多？」

「Er…呢個…」我唔知點答佢，心諗呢個年代乜仲有人收禮金架咩。

「我都知你揾得唔多架啦，所以我都唔會為難你，係咁意我收你二十八萬啦，二八二八，易發易發，幾好意頭！」

「下…甘八萬…世伯我無咁多錢…」

我聽到呢個數，心裡不禁打左個突，我個戶口夾埋都無呢個數，點俾得起呢筆錢。

「唔係呀嘛，甘八萬都無，我咁辛苦養到個女咁大，如果唔係…」

「唔好咁啦，禮金呢啲古老傳統，依家都唔興架啦，老豆你係咁意思收少少咪算囉，唔好難為輝輝啦。」Veronica打斷佢老豆講話，再次幫我解圍。

「咪係囉，個女嫁得出我地戥佢開心咪夠囉，禮金呢啲嘢隨意得啦。」伯母都幫口。

世伯悶哼一聲：「算啦算啦，二萬八啦，攞個意頭算啦。」

「真架？多謝世伯！」我鬆一口氣，道謝之餘又為對方斟茶。

「結婚日子你定左未？」世伯又問我。

「未呀。」

「我都知你未定架啦，所以我早兩日已經揾人擇左吉日，定左下個月28號你地結婚。」世伯講。

「咁快？今日係月中，下個月嘅28號，咪即係得返個半月左右？」

「輝輝，唔快架啦，我地註冊擺酒係同一日，啲嘢早排一路就已經開始準備緊。」Veronica對我講。

「咪就係，定左架啦，嗰日好日嚟，你地一於就嗰日結婚。」世伯堅持。

「不過…」

「唔好不過啦，起筷食飯啦，啲嘢食都上齊曬。」

Veronica夾舊雞俾我：「輝輝，食舊雞啦。」

「多謝…」

我咬一啖雞，心諗得返一個半月就要結婚，我點同老豆老母交代好。

仲有我都未破到Veronica個處，咁樣結婚好易出人命，今鋪真係頭痕。

咁全間酒店啲人平安夜都無得扑嘢

條友仲打算同條賤閪結?

幾多個春袋都唔夠燒

換個女朋友
problem solved

條女真係臭雞嚟

我覺得Veronica想嫁比主角係同主角一樣,比人落咒

真條女chur得好唔合理

以為純粹係搵傻仔埋單

突破盲點!!
我鳩估
Veronica ,條女可能 唔可以拍多過唔知幾多次拖
如果唔係就仆街死

小曼應該就係令主角穿越嗰個人 但交換條件可能係自己要比人扑

另外其他可能
1)女主角要幾多歲之前就結婚
2)女主角要佢呀爸呀媽仲在生個陣 就要結成婚

一日得2篇

Veronica可能係道士後代

樓主係邊

夜晚八點幾九點，食完餐飯，世伯、伯母話難得出嚟尖沙咀，想到海旁散下步促進下消化，叫我送Veronica返屋企先。

我同女朋友上左一架通往沙田嘅巴士，坐到上層。

「輝輝，不如坐後邊囉？」Veronica提議坐後排。

佢本身唔太鐘意坐咁前，話感覺好危險。

我就反而鐘意坐最前，不過為左遷就女朋友，都唔介意坐後面。

坐低之後，Veronica遞佢部電話過嚟：「輝輝，早排我揀左幾個單位俾我地結婚之後住，呢幾間你睇下覺得點？」

熒幕上顯示一啲租盤嘅資料，我望左幾眼：「啲租金都幾貴，摸埋都要皮幾兩皮嘢。」

「唔算貴架啦，呢度有個馬鞍山單位，三百幾四百呎都係萬二蚊租金，已經算好抵。」Veronica掃兩下電話，show出一個位於馬鞍山單位嘅資料。

「月租一萬二千幾...我份糧睇怕負擔唔起咁多喎。」

「傻嘅，我地一齊夾份架嘛，我人工高過你，咁我咪出多啲囉。」

Veronica對我真係好好，完全一啲都唔計較。

望住一個咁好嘅佢，中學時期嘅佢份人係點，仿佛已經唔重要。

就算以前嘅佢一腳踏兩船，又或者迷戀過mk仔都好，其實都無乜所謂，反正我係同2021年嘅佢結婚，又唔係同2009年嗰一個mk妹結婚。

煩就煩在我要點樣拎到mk妹時期嘅佢個處，然後喺2021年，同眼前呢個體貼溫柔嘅佢結婚。

總結兩次穿越所得經驗，我發覺十六歲嘅Veronica似乎偏好外貌mk，以及打籃球打得叻嘅男仔，因為金毛仔同Kevin兩個都係屬於呢種類型。

照咁睇，假如我要吸引十六歲嘅Veronica，咁就要變成一個打波好叻嘅mk仔。

變做mk仔唔難，只要改個髮型，換件衫就得，問題係打波打得叻就有啲難度，畢竟我係一個平時連運動都懶得做嘅人。

好彩我識得一個中學同學識打籃球，可以叫佢幫我嚟一個籃球速成班。

佢個名叫「馬騮」，中學嗰陣瘦到馬騮咁，大個左就變左個肥仔。

呢日收工我就約佢出嚟籃球場，叫佢教我打波。

「哇！你受左咩打擊嚟，無端端剪個咁嘅頭嘅？」馬騮著住Stephen Curry嘅30號波衫，頂住個大肚腩。

「呢個頭有咩問題？」我撥一撥前面執陰。

「咩年代呀大佬，邊度仲有人剪埋啲mk仔棒棒堂、飛輪海頭，再加上你都個樣都唔襯個髮型，好肉酸囉。」

「有幾肉酸呀？」

「就等於八兩金剪左個吳尊頭。」

「食蕉啦，我邊有八兩金咁樣衰。」

我琴日特登去salon，剪左個飛輪海頭。

前面依家多左一撇厚斜陰遮眼，先知點解啲mk仔咁鐘意fing撇陰，原來執陰真係好礙眼。

「話時話，無啦啦你做咩咁想學打波？」馬騮問。

「強身健體囉，唔好講咁多，你快啲教幾招絕招嚟先啦。」我心急求學。

而馬騮一開始都係教下啲基本功，例如係拍波、走籃呢啲。

唔知係我身體唔協調定係太少做運動，拍個波拍極拍唔起，走籃又踩錯步，總之就好水皮。

樓豬新年會唔會唔出文架
一次過出返20篇先啦

「馬騮，不如直接教我射波啦，只要我一拎到波就出手，個波『嗦』一聲穿針入左，咁咪唔洗拍波同走籃囉。」我提議直接學射三分波。

「咁唔得架喎，未學行就想學走。」馬騮話。

「得架啦，一於就教我射三分。」

要射波穿針講就容易，做起上嚟又係好難。

我跟住馬騮嘅動作學點射波，射左成晚都入唔到一球。

而我係唔會咁易放棄，接住嗰一連幾晚，一收左工就約馬騮出嚟教我打波。

三分線前跳起，出手，炒！

跳起，出手，又炒！

跳起，出手，再炒！

「算吧啦你，射極唔入，都係練返啲基本功先啦。」

馬騮狂幫我執波，齋係執波都執到佢滿頭大汗。

「無可能，nba啲人跳一跳就入到波，無理由我唔得。」我再射一球，都係唔入。

「你都識講nba，你估你打nba咩？」

我撥一撥頭髮，嬲嬲地隨手一拋，點知咁樣竟然入左。

「入左呀入左呀，馬騮，再嚟多球！」

馬騮再傳一球，然後我好似剛才咁，隨手一拋，亂咁dum個波上去，又入！

射多幾次就發現自己鳩拋仲準過認真射，射十球都中到六七球。

我撩馬騮1on1，借此實戰一下，結果我手風超順，連入幾球，輕鬆勝出。

依家嘅我可以話充滿信心，已經急不及待同Kevin一較高下。

訓覺嘅陣，我著齊全套運動裝，gel好個頭，期待穿越之後，喺十六歲嘅Veronica面前，呈現一個與別不同嘅自己。

打波打到個人攰瀨瀨，上床一瞇埋眼我就訓著左。

過左無幾耐，耳邊聽見「weeweee」聲，身體開始飄，奪目白光迎面而來。

「拍！拍！拍！」

籃球場傳來拍波嘅聲音。

我睜開雙眼，坐喺場邊嘅長櫈，又一次目睹四眼仔俾人整蠱。

我撥一撥前面執陰，起身做定熱身，準備同Kevin一較高下。

四眼仔俾人笑到面黃，落荒而逃。

到Veronica拖住Kevin返轉頭，執返張學生證嘅時候，我chok恆個樣，fing住頭髮咁出場。

「你，唔好走！」我行到二人面前，指住Kevin講。

「咩料呀你？」Kevin問。

「我要同你1on1，如果我贏左，咁你條女就歸我！」

我每講一句，就撥一次頭髮，因為執陰真係好拮眼。

「哈哈哈！好呀！但如果你輸左，咁點先？」Kevin諗都無諗，就接受我嘅挑戰。

「輸…邊個話我會輸！廢話少講，拿拿臨開波！」

Veronica錫Kevin一啖，俾左啲愛嘅鼓勵，跟住就坐到場邊，休閒淡定咁睇比賽。

Kevin拉高校服嘅衫袖，撥一撥頭髮，臉上流露自信嘅表情：「打幾分？」

「一球定勝負！我開波先！」只要我入左一球，咁就Veronica就係屬於我。

「哈哈！無問題！」Kevin擺出防守嘅姿勢。

我企喺三分線上，瞄一瞄籃框，深呼吸一口氣，回憶起同馬騮練波時出手嘅感覺，拎住個波跳起向上一拋。

「啪！」

個波仲未離手，就俾Kevin一手拍左落嚟。

Kevin好快咁兩下假身過左我，輕鬆走籃得分。

「唓！見你咁牙擦，仲以為你有幾勁，原來不堪一擊！」Kevin好得戚，語氣帶著不屑。

咁樣輸法，我梗係唔憤氣：「我未出力渣嘛，再嚟過，今次打五分！」

「無問題，奉陪到底！」

我同佢由五分打二十一分，由二十一分打到三盤兩勝，結果我一球都入唔到，輸得一派塗地。

「頂！唔玩啦，你咁廢都唔好玩嘅！」Kevin放低籃球。

「唔得！再嚟一鋪！我仲有絕招未出！」我叫停佢。

老老實實，我把口係就係咁講，事實上其實已經攰到仆街。

「我陣間仲要練波，唔得閒同你呢啲垃圾玩。」講完，對方就拖走左Veronica，離開球場。

我諗住行上去截停佢地，但行左無兩步，小腿突然抽筋。

試過小腿抽筋嘅人都知係有幾痛。

!!!!

我被逼坐低，拉返鬆條筋。

雖然心有不甘，但事實擺在眼前，我的而且確唔夠Kevin抽，無論係打籃球定還是打交。

啱先輸到貼地，Veronica又喺場邊睇到曬，啲印象分已經輸曬。

照咁睇，扮mk打波呢個方法似乎行唔通，要再諗過其他方法先得。

我喺場邊休息左好耐先回到氣，之後起返身都要慢慢行，驚行快兩步又抽過。

打完波，全身攰瀨瀨，我諗住返屋企抖下先。

我準備定身份證show俾老豆老母睇，咁佢地實唔會再誤會我係賊。

一個鐘車程後，我喺筲箕灣天悅廣場附近落左車，一個唔覺意行快兩步，小腿真係又再抽過。

成個人企唔穩，差啲跪低，好彩隔籬有個男人扶我一把。

「先生，你無嘢呀嘛。」

「無事，唔該你。」我望佢一眼，嚇到呆左。

呢個男人……

咪......咪就係我？

黑框眼鏡、油光滿臉、頭髮開叉，薯頭薯腦…

無錯！呢個人就係我！

十六歲嘅我！

「你係咪叫鐘耀輝！」我心情激動。

「你…點知我個名？」對方嚇左一跳。

「我梗係知你叫咩名，因為我就係你，你就係我！」

佢一臉茫然，好明顯唔知我講緊乜。

我拉佢到天悅廣場門外，一條圓鏡面柱前：「你快啲望下，我同你係咪好似樣，因為我就係未來2021年嘅你。」

「未來嘅我？」

「無錯！我從2021年穿越返嚟2009年，無諗到居然喺呢度撞到十六歲嘅自己！」

佢四處張望：「請問你係咪電視台整蠱嗰啲節目？」

「我同你餅印一樣，你咁都唔信？」我撥走前面執陰，哄近埋去俾佢睇。

「Er…我好似好樣過你少少。」

「頂，講呢啲！我嚟問你，你個名係咪叫鐘耀輝，1993年11月5號出世，小學讀丘佐榮，依家中學讀緊筲箕灣東官立中學，而且你身上有一個家族遺傳嘅毒咒，我有無講錯？」

「點解...你知我咁多嘢嘅，唔通你地電視台搵私家偵探起我底？」對方仍然唔相信。

「起你個頭咩！讀小三嗰年，你出貓俾先生發現左，先生話要見家長，你講大話話自己係孤兒全家都死曬，後尾俾老豆知道左，打到你屁股開花，去到小六你發現老豆收埋左隻《蜜桃成熟時》，周不時趁屋企無人你就會開嚟打飛機，仲有…」

「得得得，唔好再講，你居然連我呢啲咁私隱嘅嘢知...」

「我咪講左囉，我就係未來嘅你，所以你嘅所有嘢我都一清二楚。」

「阿輝，搞掂啦，行得！」呢個時候，有一個男人行過嚟。

佢外形俊朗，正面七分似金城武，側面五分似梁朝偉，同眼前十六歲嘅我，簡直一個天一個地。

呢個靚仔就係中學最好嘅朋友，阿德。

「你部電話整好啦？」

「整好啦！」阿德望我一眼，「咦？呢位係？」

「Er…呢個人我都唔知…」十六歲嘅我口窒窒，唔識答。

「我係阿輝嘅堂大佬。」我代佢解答。

「哦，咁阿輝我地依家係咪落網吧打機？」阿德問

「屋企個水喉壞左，我約我阿叔陣間上嚟整，今晚先啦。」

阿叔？係喎！2009年嘅阿叔佢仲未死架喎！

「咁好啦，咁我返去先啦。」

十六歲嘅我同阿德喺街口分別，跟住就返屋企。

至於我就跟住「自己」返屋企。

今日出住咁多先，明天就休息一天

屌男主真係好戇鳩 30歲人溝條𡃁妹都搞咁耐

咁男主遇到V之前，本身又真係一個未拍過拖既廢柴

Live

慢慢變得好睇 lm 支持

好睇

個劇情睇落都似係
女主係2020都仲有周圍勾佬

lm最鍾意有交代嘅樓主

同ching一樣睇法
應該係同主角一樣，另一半要係個處要係自己破先結得（扑左男主後開始chur)

而且好明顯佢老豆老母係知有依回事(連伯母都幫口）

所以唔可以排除條女係道士後代，因為對人施法係邏輯上多數係要代價

睇得唔夠仔細..
女主角係咪知道男主角係A0毒撚 青頭仔
先同佢拍拖?

用自己後生 樓主

咁佢地係上左床先拍拖
括號果句就係講佢扑左男主就反追男主
可能係我表達唔清晰

「喂！你做咩成隻吊靴鬼咁跟住曬！我依家返屋企，你唔好再跟住嚟！」

「返屋企咪啱，我都係返屋企，都話左你就係我，我就係你，你屋企咪我屋企。」

「頂，你真係好煩！」佢加快腳步想撇甩我。

我就伸手搭住佢膊頭：「喂喂喂！唔好行咁快，我隻腳仲抽抽地……」

筲箕灣耀東邨。

呢度就係我由細住到大嘅地方。

穿越左兩次，今次第三次終於返到屋企。

我入到屋，即刻攤落梳化，啱先同Kevin鬥完波，個人攰到飛起。

「你諗住喺我屋企踎幾耐？」十六歲嘅我問。

我用手指計一計回答：「好彩就一頭半個月都未定，唔好彩就三日。」

「一頭半個月？你真係當正呢度你屋企？」

「無錯！呢度真係我屋企！」

「呢度係『我』屋企，你話你2021年嘅我，咁2021年嗰個屋企先係『你』屋企。」

「呢啲嘢洗唔洗計得咁清楚，你嘅嘢咪即係我嘅嘢，我嘅嘢咪即係你嘅嘢。」

「不過話時話，你話你由2021年時空穿越返嚟，咁你無啦啦返嚟2009年做咩？」佢問我。

「呢樣嘢你真係認真聽我講。」我坐返正個人同佢講，「你都知我同你身上，遺傳左一個家族嘅毒咒，一定要同處女結婚，否則就會死…」

「下？咁你都信，假架喎。」我未講完，對方就插嘴。

「唔係假架，係真有其事，你唔好插嘴住，聽埋我講先。」

我將自己穿越返嚟嘅原因，詳細地講俾對方聽。

「哦~原來你係為左破人個處，所以先穿越返嚟。」

我打開電話，揾左張Veronica嘅相俾佢睇：「拿，呢個女人就係我，亦即係2021年嘅你嘅未婚妻Veronica。」

「哇！條女個心口都幾大喎，2021年嘅我係咪發左達？」佢問。

「唔係呀。」我搖搖頭答。

「無理由，以我同你咁嘅樣，如果唔係好有錢，點會溝到女，仲要係咁大波？」

「呢啲咪就係天賜嘅緣份。」我答。

「咁你話呢條大波妹鐘意你啲咩？」

「Um…」

「答唔出呢，一係你呃我，一係就佢呃你。」

「都話左呢啲係天賜嘅緣份，再加上鐘意就係鐘意，鐘意一個人有時係唔需要理由。」

我反駁完繼續講：「算啦，我地都係講返正題，啱先我咪話2009年嘅Veronica係一個mk妹，同2021年嗰個幾乎判若兩人，計埋今次我已經穿越左三次，結果就衰足三次，所以你可唔可以幫手一齊諗下辦法，睇下點樣追到09年嘅佢。」

「下？呢啲嘢我都幫你唔到架喎，你自己搞掂啦。」

「話曬我條命你都有份，拍硬檔諗下辦法啦，我同Veronica仲有唔夠個半月就結婚，如果我喺2009年破唔到佢嘅處，咁結婚嗰陣我就隨時無命。」

「唓，你唔同佢結婚咪囉！」

「但係日子都定曬，唔係話唔結就可以唔結...」

「鈴—鈴—鈴—」

我話音剛落，放喺梳化隔籬部家用電話響起。

我隨手拎起嚟聽：「喂？」

「唔該我揾鐘耀輝。」電話另一邊傳來一把女仔聲。

「我係。」

「你今日唔係同阿德整電話咩？但佢仲未覆我sms？」

無聽錯嘅話，呢個女仔應該係小曼

同一時間，十六歲嘅我chur住話要聽電話:「邊個打嚟？快俾我聽啦喂！你隨便聽人屋企電話，好無禮貌！」

「Er…你等等…我陣間打返俾你。」我唔知點回應小曼，唯有收線先。

「你有無搞錯，隨便聽人屋企電話都有嘅，係邊個打過嚟？」十六歲嘅我繼續追問。

「我諗應該係小曼。」

「頂你咩！咁你做咩唔俾我聽，仲收佢線？食屎大架！」對方十分不滿，隨即從我手上搶返電話，「快俾返俾電話嚟！」

唔難怪眼前呢個我會咁肉緊同咁緊張，畢竟係鐘意嘅人打電話過嚟。

無錯，十六歲時嘅我鐘意小曼。

只係，小曼鐘意嘅卻係阿德。

即係要破嘅處係小曼啦

頂,同樓豬係住同一條村

小曼個處易破啲

十六歲嘅我拎住電話，乾咳兩聲，清清喉嚨嘅痰，跟小心翼翼咁按下數字鍵，撥通左小曼屋企電話。

「喂！你啱先打過嚟咩？揾我咩事呀！」

佢打通電話後，粗聲粗氣，扮曬唔耐煩咁同對方講。

心入面明明好在乎，但就硬係要扮到唔在乎，呢一個自己真係令人懷念。

「頂，嗰個都唔係我，係我個堂大佬，條友玩嘢隨便聽人電話，你唔洗理佢。」

因為我同阿德係好朋友，所以小曼就揾我教路點去接近阿德。

嗰陣時我地成日都傾電話，不過多數都係佢揾我，我就唔敢主動揾佢。

「阿德部電話我陪佢整返好，佢未唔覆你應該係未得閒。」

講樣，阿德真心靚仔，當陣時真係有好多女仔主動追佢，同form嘅又有，低form嘅都有，喺學校入面都稱得上係風頭躉。

我記得自己都幫阿德，收過唔少女同學轉達俾佢嘅情信。

見十六歲嗰我講個不停，我就同佢講：「你唔好傾咁耐啦，我仲等緊你幫手度『橋』。」

對方對住我做一個叫我收皮嘅口型，然後揸住電話行入房傾。

哎呀，我竟然咁樣俾「自己」無視，呢條友真係無大無細！

「叮噹！」

過左一陣，門外傳來按鈴聲，我幫手去開門。

門一開，眼前出現一個我好耐都無見過嘅人，我阿叔。

佢手上提住一個工具箱。

我拿拿臨請佢入屋：「阿叔，見返你真係太好啦！你知唔知你死左呀！」

「我啋過你把死人口！你邊位呀！點解你喺我阿哥屋企嘅？」阿叔睥住我問。

「我係你個侄阿輝。」

「你都short short地，我個侄鬼有你咁大個！你快講你係邊個啦喎！」

「我真係你個侄，我有啲好緊要嘅嘢要同你講，阿叔你一定要清楚！」

我吞一啖口水繼續講：「2011年5月2號，即係兩年之後你會同你依家嘅女朋友Shirley結婚，你記住，你真係要記住，你千其千其唔可以同佢結婚，因為你一同佢結婚就會死！係真係會死！」

「咩料呀你，三唔識七入嚟人地間屋不得止，仲講埋啲九唔搭八嘅說話咒我死，你係咪嬲打呀？」阿叔放低工具箱，拉高手袖。

「阿叔，我句句都係真話，你一定要聽我講，絕對唔可以Shirley結婚！」我努力勸說。

「咦，阿叔，你嚟左啦。」十六歲嘅我打完電話，從房行出客廳。

「阿輝，呢條友乜水？你啲個riend呀？」阿叔口中嘅「呢條友」代表嘅係我。

「佢話自己從2021年穿越到2009年，係未來嘅我。」

阿叔哄近埋嚟，仔細打量我：「唔係講笑，望真啲，呢條友又真係有啲似你喎。」

「直頭係一模一樣，我的確係從2021年穿越返嚟嘅鐘耀輝。」我對阿叔講。

「好，你話你係未來人，咁就等我考下你，下期六合彩開咩冧巴？」阿叔問。

「Er…唔知...」

「乜你咁渣架，六合彩咩號碼都唔知，仲話自己未來人，問多你一條，下年英超邊隊冠軍？」

「我唔知喎，我都唔睇英超嘅。」

「頂，乜都話唔知，收皮啦你！」阿叔提起工具箱，行入廚房整水喉。

我跟埋入去，繼續苦口婆心咁勸佢：「我地家族個詛咒係真架，阿叔你要聽我講，快啲同個Shirley分手，你唔能夠同佢結婚。」

「講笑咩，個詛咒點睇都唔係真，仲有就係，我點會同Shirley結婚，我同佢玩玩下渣嘛，好似我呢種無腳嘅雀仔，先唔會綁死喺一棵樹上！」阿叔一邊講一邊用士巴拿擰個水喉。

「唔係喎，兩年後你的確係同左Shirley結婚，唔係你所講嘅玩玩下。」

「都話我係唔會結婚，出返去啦你，唔好喺度阻手阻腳。」

「阿叔，你信我，你真係會結婚，我無講大話......」我繼續解釋，但阿叔卻充耳不聞。

幾下功夫，好快佢就整返好條喉。

佢將士巴拿同螺絲批放返入工具箱，行返出廳同十六歲嘅我講：「阿輝，水喉整返好啦，無乜嘢我走先。」

「好呀，唔該曬阿叔。」十六歲嘅我同阿叔道別。

至於我呢個從2021年嚟嘅鐘耀輝，阿叔就懶得理。

佢拎住工具箱行出門口，而我就照跟住佢，總之一定要講掂對方。

存貨有限，今日到此為止

btw 新年流流，循例都祝大家

係咪Kevin落咒

推推

傻豬黎既，真野點會拎出黎講

唔係

穿越止唔止一個人

一個人，無多無少

樓上有巴打估Veronica估得幾接近

原來係晴晴作者即係又有正野

我唔係巴 我係小妹

初三赤口 樓主唔好出街啦
一次過出5篇啦

覺得有件可能啲事
主角穿越唔只2009年
仲有佢阿爺啲年代

LM 支持

阿叔就住喺同一條邨嘅隔籬座。

細細個我成日會去阿叔屋企玩，到大個讀左中學，有左自己嘅朋友圈子後，我同阿叔嘅關係都漸漸疏遠左。

「大佬呀，你係咪得罪你啲咩，點解你死唔斷氣，係都要跟住嚟？」阿叔入lift，按下3字。

我跟住佢入lift：「我煩你都係想你聽我講，阿叔你快快脆飛左Shirley，真心唔可以同佢結婚。」

「都話左我唔會同佢結婚。」

「你依家可能係咁諗，但兩年後話唔定你就會改變主意，所以趁未鑄成大錯前，最好即刻同佢斬攬。」

「得得得，你好煩，我聽日就同佢分手，咁你滿意未？」升降機到達三樓，阿叔快步行出升降機。

「你係真先好講。」

阿叔打開屋企門：「我講真架，咁你走得未？」

「都係唔好，我要見到你講分手先放心，唔好等聽日，家下你就打電話同佢講。」我跟埋對方入屋。

「唉頂，你真係好q煩！你口口聲聲話，兩年後我會同Shirley結婚，而且我仲喺婚禮上噴血死，咁你有無證據？你話我死左，咁『車頭相』都要俾張嚟睇下掛，我先知你講真定講假。」

阿叔放低工具箱，然後攞出打火機，點一口煙。

「車頭相…？呢樣我又無喎…」

「咁你無證據，我好難信你，啱唔啱先？」

阿叔吐出煙圈，拎起一本放喺茶几嘅書，坐到梳化揭開嚟睇。

我以為係波經、馬經之類，睇真啲發現原來係村上春樹嘅《挪威的森林》。

阿叔平時粗人一個，睇開唔係龍虎門就係龍虎豹，幾時變得咁有文學修養，學人睇村上春樹。

「係咪我有證據證明，你就信我先？」我問阿叔。

「你揾到先再講。」

我一心想說服阿叔，無奈手頭上無證據，又確係令人難以信服。

「點呀，有無證據？無你就唔好再阿支阿左。」佢又吐一口煙。

阿叔係一個好硬頸嘅人，我都知要氹掂佢唔係咁容易。

想當日我老豆為左勸佢唔好娶Shirley入門，幾乎打大交反面咁滯。

我老豆講到明如果阿叔堅持結婚嘅話，佢就要同對方斷絕關係，可惜說話講到呢個份上，阿叔都仍然無動於衷，堅持要結婚。

所以佢話同Shirley只係玩玩下，我係唔多信，雖然事實上佢份人又真係幾花fit，換畫快過換鞋，但係事實擺在眼前，兩年後佢呢隻無腳雀仔，真係綁「死」左喺一棵樹上。

阿叔合返埋本書，打一個喊露：「我返房恰陣先，你走嗰陣唔該記得閂門。」

「等陣先阿叔，仲有啲嘢請教下你。」

「又咩事？」

既然阿叔係情場浪子，溝女有一手，咁不如就揾佢教下路。

「依家我呢，就溝緊個十幾歲嘅靚妹，已經衰左幾次，想問阿叔平時你有無咩溝女伎倆，不如教兩招嚟？」

「我揸住架『二碌』，由東廊走轉去謝斐道，一落車啲女就自然走過嚟架啦，唔洗溝架喎。」

我阿叔玩開電單車，後生嗰陣去勻港九新界揾人片車，後來先收心養性，無再玩啲危險嘢。

「咁…咁即係點？」我問。

「即係手車夠快就識到女，你識唔識揸電單車？」

「唔識。」

「咁我就幫你唔到。」

睇嚟我問錯人。

我返到自己屋企，咁啱遇著十六歲嘅我出門。

「咦，你去邊？」我問。

「出去食個飯，然後同阿德落網吧打機囉。」

「老豆老母唔返嚟煮飯咩？」

「唔返，佢兩個今晚過澳門。」

照咁講法，上次我開唔到門，響門鈴無人應，真係因為屋企無人。

後尾老豆老母有返嚟，我就喺走廊遇到佢地，當其時隱約聽到佢地講話，唔記得帶身份證，睇嚟係返轉頭攞返。

兩老一得閒就會過澳門揾朋友打麻雀，一唔打就會身痕。

「咁你幾點返嚟？返嗰陣順手買個外賣返嚟。」我話。

「你咁大個人就自己買啦。」

「咁麻煩...算啦，我地一齊食啦，反正我都有啲肚餓。」

「唔係嘛，食飯都跟住嚟。」

「係啦，行啦。」

我同「自己」嚟到附近一間常去嘅冰室。

我地揾個卡位坐低，我頭上正前方掛左一部電視，播緊多啦a夢。

至於坐喺對面嘅「我」，不時探頭望出門口。

電視播緊呢集多啦a夢，講大雄時空穿越返去，撮合佢老豆老母嘅故事，臨尾大雄阿媽同老豆差少少無法如期相遇，導致大雄幾乎消失咁滯。

呢個故事令我諗起《連鎖蝶變》呢套戲，一個微小嘅變化隨時有可能改變整個格局。

我回想返起Kevin同Veronica平安夜前鬧嘅嗰一場交。

Kevin得知自己戴綠帽，本來好嬲，後來Veronica為左復合，出動到𠝹手呢招，Kevin因此而被深深感動，復合之後佢地就感情激增。

倒返轉嚟諗，假設佢地無鬧過交，從來無𠝹過手，咁平安夜嗰一日話唔定唔會上床。

我順住呢個思路喺度諗辦法。

「咦，咁啱嘅？」背後傳來小曼嘅聲音。

我回頭一望，十六歲嘅小曼映入眼簾。

佢一把長度及頸嘅短髮，一身街坊look，鬆身嘅淺黃色T-shirt加短褲踢拖，個樣望落同2021年嘅佢並無太大分別。

「你又嚟呢度食飯？」十六歲嘅我明知故問。

佢根本就知小曼經常幫屋企人，嚟呢間冰室賣外賣，佢啱先猛咁「裝」個門口，就係等小曼出現。

「我幫嫲嫲買外賣渣嘛。」

小曼嘅父母喺佢細細個就離左婚，係佢嫲嫲一手湊大佢。

「呢個係你堂大佬？」小曼望我一眼。

「疏堂嗰隻，唔係好熟。」十六歲嘅我話。

「哦~原來係咁。好啦，咁我唔阻你地食飯。」

小曼坐到另一張檯等外賣。

十六歲嘅我睥埋嚟，眼神中埋怨緊我喺度阻住佢。

食飯嗰陣，佢周不時都偷偷地望過去，眼神閃閃縮縮，又想睇又驚俾對方發現。

呢種忐忑嘅心情，苦得嚟又帶點甜。

我明白呢種心情，因為我都經歷過。

呢一刻，我望住「自己」再經歷一次，心裡又有一番感受。

小曼拎到外賣，行過嚟講再見，十六歲嘅我點點頭，有禮貌咁講bye bye。

我地食飽飯，十六歲嘅我落網吧打機，我就拎條鎖匙返屋企先。

喺屋企樓下，我撞到老豆老母，佢地似係返嚟拎完身份證，趕住搭的士坐船過大海。

我未嚟切上前打招呼，佢地就上車走左。

返到屋企，我沖涼換衫，然後攤喺梳化，繼續諗方法破Veronica個處。

Push

推一推

夜晚十一點。

十六歲嘅我喺出面打完機返嚟。

「哇，你做咩著我啲衫？」

「你啲衫咪即係我啲衫，係啦，我想問你，你有無多一部電話？舊嘅都得。」我問。

「舊電話？你要嚟做咩？」

「我喺2021年帶返嚟嘅電話，喺呢度用唔到，所以問你借部電話用。」

「好似有部3310，我陣間揾下有無。」

佢沖完涼後，喺櫃桶揾左部Nokia舊款手機。

「用完記得還！」佢一手揸住毛巾，擦乾頭髮，一手遞部電話俾我。

「得啦，用完一定還。」我開著電話，check下啲功能正唔正常。

「話時話，你係咪破到個Ver咩ca個處之後，就會返翻2021年？」

「應該係掛，我諗佢個處一破，我就會被送返2021。」

「咁你走之前，快啲講下今年年會考每科考咩題目，等我提前準備下都好。」

「會考題目？過左咁耐嘅嘢，我考完早就唔記得曬啦喎。」

「有無搞錯，少少都唔記得？」

「大大話話都過左十幾年，真係無乜印象。」

「咁我會考最後拎幾分？」

我諗左一陣答：「十五分，之後考A-Level都考得麻麻，符符碌碌咁入左OU，所以我睇你要努力過我，俾多啲心機溫書先得，最好考到個二十分。」

「……」

十六歲嘅我掛住㩒電話，無理我。

「我同你講緊嘢，你唔好掛住同小曼sms。」

「嗯？你又知？」

「都話我就係你，你做過咩，諗緊咩我全部都知。」

「偏偏會考出咩題你就唔知。」佢歎一口氣，「唔同你講咁多，我返入房先，你自己熄燈。」

「你入房訓，咁我訓邊？」

「訓廳又得，訓老豆老母間房又得。」佢返入間房，並閂埋房門。

最後我揀左訓廳。

收好部Nokia電話，較定八點半鬧鐘，我攤落客廳張梳化度。

訓就訓得唔多慣，不過同Kevin鬥完波都無好好抖過，身心疲倦嘅我合埋眼一陣就訓著左。

第二日朝早唔夠八點，十六歲嘅我就嘈醒我。

「喂喂喂！唔好訓！快啲起身！」

我睜開睡眼，望一望客廳個鐘：「都未夠八點半，俾我訓多陣先啦。」

「訓你個死人頭咩！快啲起身啦！」對方夾硬扯我起身。

「搞咩呀你，想訓多陣都唔得。」

「陣間有人上嚟，你快啲閃人，唔好又好似琴日咁阻住曬。」

「邊個咁一大早上嚟？」我揉揉睡眼問。

「你唔好問咁多，快讓個位嚟…」

「叮噹！叮噹！叮噹！」

門鐘響起。

「拿，我依家去開門，你刷完牙好快啲閃人！」

我俾「自己」推入廁所。

洗完個臉，個人清醒左啲先諗起，上嚟嗰個應該係小曼。

佢嚟同我補英文。

中學嗰陣我啲英文好差，小曼義務幫我補習，作為交換條件，我就幫佢諗辦法追阿德。

我咬住牙刷，行出廁所望下。

十六歲嘅我摷亂自己個頭，打開度門：「乜係你？神咁早響人門鐘嘈住曬，咩事呀？」

「你唔係呀嘛，仲未起身？琴日咪講左八點上嚟同你補習囉。」

十六歲嘅我伸伸懶腰，打一個喊露，扮曬嘢咁話：「係喎，唔記得約左你添，但你都唔洗響咁多次鈴架，想嘈死人咩…」

「邊個叫你咁耐都唔開門。」

小曼入屋見到我，點頭對我打一聲招呼，我亦點點頭講左聲早晨。

佢地兩個坐喺廳度補英文。

「早幾日我俾你嗰份past paper，你有無拎嚟做？」

「有，不過reading有啲難，做左幾題就放棄左。」

「篇嘢唔係好多生字，應該唔難架，你分明係懶先唔做。」

「你識就梗係唔難，我唔識咪覺得難…」十六歲嘅我漫不經心咁反駁。

此情此景勾起左我好多埋藏喺心底嘅回憶。

眼前呢個我擺出一副懶係唔專心嘅樣，實際不知幾留心對方嘅每一言，每一語。

雖然知道小曼唔鐘意自己，但能夠有機會同對方獨處，心入面已經好開心。

十六嘅我望過嚟，做口型叫我走，而我亦無謂做「電燈膽」，刷完牙就離開住所。

對我嚟講，十六歲嘅事已成過去，做人要向前望，依家嘅我有更重要嘅任務。

磨牙磨牙！

訓前一推

新讀者 lm 劇情好正

一日得2篇 有冇得多d呀
最多小妹幫你含

而家大約出左幾多到？

進度大概去到一半

無
存貨出完，呢兩日都係即寫即出

樓主嘅文真好

綠日子乜撚

呢到都有阿狗

樓豬

可能Veronica 係要同自己扑過嘅第三個人結婚，同主角相反

樓豬唔出文 我都扑樓主

文呢，主角醒d呀唔該

經過琴日仔細思考，我又諗出一個方法嚟破Veronica處。

我搭車過黃埔，喺車上先打電話俾Veronica。

電話響左一陣，對方先接聽：「喂，邊位？」

「請問你係咪陳嘉玲？」

「我係，你係邊個？」

「我叫鐘耀輝，係琴日喺土瓜灣球場，撩Kevin鬥波但輸左嗰個人，我知你背住Kevin，依家同緊佢嗰個金毛仔隊友偷情。」

「你…你點知架…」佢語帶驚訝。

「我仲知道，Kevin依家帶住兩個friend，準備嚟捉姦。」

「Kevin佢知道我啲嘢？無可能…」

「如果我係你，就會即刻叫個金毛仔走，費事俾人捉到正。」

「點解我要信你？」

「你可以唔信我，不過到時唔好後悔。」

講完我就cut左佢線，心入面祈求Veronica聽我講，趕走個金毛仔，唔好俾Kevin發現。

一落左車我就趕過嚟碼頭。

Kevin幾乎同我同一時間出現。

「Kevin，你喺度嘅？」Veronica身邊不見金毛仔嘅身影。

「得你自己一個？個…個姦夫呢？」Kevin東張西望。

「咩姦夫？你講緊咩？」

「你兩個又話見到佢同個金毛一齊嘅？」Kevin反問身邊兩個friend。

「Er…唔通睇錯…」

「可能係我地搞錯左…」

Veronica「下」左一聲：「Kevin，你講緊邊個金毛？」

「無嘢，佢兩個話見到你同第個男仔一齊，照咁睇嚟應該只係一場誤會。」Kevin對Veronica講。

「搞錯呀，人地對你一條心，點會做啲對唔住你嘅事？」

「我知你對我好，今次係我唔啱，咁都誤會你，一係我請你食lunch補數？」Kevin話。

「哈哈！算你啦！」

「你想食乜，俾你話事…」

二人拖住手慢慢離開碼頭。

計劃暫時進展得好順利。

佢地兩個食完飯，Kevin送Veronica返屋企，而我一早就嚟到家維邨度等。

等到Kevin離開，我行上前拍一拍Veronica膊頭。

對方回頭一望問：「你係邊個？」

「我係咪無講錯，Kevin真係去左捉你姦？」

「哦，原來啱先通風報訊嗰個就係你。」

「你係咪爭我一句多謝？」

「點解你會知Kevin會嚟捉姦？唔通你識Kevin？」對方問。

「我唔識佢，我知係因為我有預知未來嘅超能力。」

「哈哈哈！」Veronica大笑出聲，「你當我Kai子？你係咪睇戲睇上腦，呢個世界邊度有超能力？」

「你笑即係唔信我？好，依家係下午一點五十八分，」我拎部Nokia出嚟睇一眼時間，「兩分鐘之後，運輸署就會打俾你。」

「哈哈，無端端運輸署點會打俾我？」

結果踏正兩點，Veronica嘅電話並無響起。

「點呀，又話有運輸署打俾我？我部電話響都唔響喎。」

頂…...

半個鐘頭前，我將Veronica嘅電話號碼俾左十六歲嘅我，千叮萬囑叫對方踏正下晝兩點，就扮運輸署打過嚟，條友搞咩仲未打過嚟。

我額頭冒汗，心裡感到焦急。

過多兩分鐘，Veronica手上嘅電話終於響起。

佢接聽電話：「喂？你係邊位……咩話？運輸署？你揾我咩事……我都無車牌，你係咪打錯……」

我鬆一口氣，笑一笑講：「點呀？你依家信啦。」

「你真係有預知能力？」

我點點頭：「我見同你有緣，所以頭先我先提你一次。」

「咁真係多謝曬喎，係啦，下期六合彩開咩冧巴？」佢問。

「呢個係天機，我唔可以透露，不過如果你想知，我不妨就將我啲預知能力，過少少俾你。」

「嗯？你話你可以俾啲能力我？」Veronica追問。

我心中暗喜，睇嚟對方已經上釣：「無錯！只但係過程需要你一啲付出，唔知你肯唔肯？」

「付出？我要點做？」

「如果你想得到我嗰超能力，咁你就要蝕底少少。你要同我做一次愛，咁我先能過到啲能力俾你。」

性交轉運都有人信，我呢招「性交換超能力」，照計都氹得到眼前呢個無知mk妹落搭。

「下？你當我憨鳩？假如上下床，就有超能力，隨便隨便將啲超能力傳嚟傳去嘅話，咁咪通街嘅人都識預知未來？」

「呢層…Er…」

「屌！睇你都係鳩噏，費事睬你！」

Veronica轉身開門，返入大廈。

對方唔落搭，係我低估左佢。

但係唔緊要，我仲有Plan b。

屌 得一篇 仲差19篇呀

Plan b好簡單，就係喺聽日平安夜同Kevin報串，督爆Veronica同金毛仔send情慾短訊嘅事。

當Kevin一check電話，見到曬啲sms，就肯定嬲爆，立即分手。

只要Kevin發現姦情嘅時間出現些微改變，就會令成個格局徹底唔同。

我咁樣做嘅話，最低限度保證到平安夜，佢兩個一定唔會上床。

總之就先要過到平安夜最危險呢一日，之後再諗辦法阻止佢地復合，再乘虛而入溝Veronica。

暫時我咩都未洗做，等待聽日來臨。

時間嚟到傍晚時分。

我返到筲箕灣，喺出面買左個外賣，諗住拎返屋企食。

「叮噹！叮噹！」

我身上無鎖匙，只能按門鈴，等十六歲嘅我開門。

響左五分鐘門鈴，都未見有人開門，打條友電話又無人聽。

最後一等就等左三粒鐘，先等到對方返嚟。

「你去左邊？咁耐先返嘅？」我坐喺門口等，坐到屎忽都痛埋。

「出左街囉。」

今日係23號，聽晚我地將會一大班朋友去石澳bbq，無記錯嘅話，呢晚我同小曼出左街，幫佢眼揀份聖誕禮物送俾阿德。

我行入廚房叮返熱盒飯，十六歲嘅我就去沖涼。

「鈴—鈴—鈴—」

屋企電話響起。

我放低筷子，行過去接聽：「喂？」

「唔該，我想揾鐘耀輝。」

「我係。」

「我諗住聽日送多張聖誕卡俾阿德，你話上面寫咩好…」

「邊個打嚟？」十六歲嘅我沖完涼行出廁所。

「小曼。」

「頂！又立亂聽人電話？！」

佢一手搶返個電話，急急腳行返入房。

我都唔得閒理佢咁多，拿拿臨食個飯沖個涼，未夠十二點就訓教。

聽日朝早我仲要揾Kevin，督Veronica背脊。

「想得太多，想得太多，可知我瑟縮在被窩… 」

睡夢中嘅我俾突如其來嘅音樂聲嘈醒左。

「搞咩呀你，成點幾仲喺度播cd。」我見到十六歲嘅我仲傾緊電話。

對方熄左部機，講左聲sorry，又慢慢行返入房：「拿，我無講大話，我真係買左隻CD，如果你真係想聽，我都不妨考慮下借俾你嘅…」

神驚無神咁樣俾人嘈一嘈，成個人醒曬咁滯。

之後我碌左好耐先訓得返，搞到第二日無曬精神。

臨出門口前，我特登開著CD機，嘈返佢轉頭。

何文田，巴富花園。

我嚟到Kevin住嘅地方捕佢。

我發覺次次穿越都變左個跟蹤狂咁，周圍喺人地屋企樓下捕人。

由上晝等到下晝，Kevin終於出現。

佢gel曬頭咁，執得好正。

我上前截停佢：「Hello，你記唔記得我？」

「記得，屎波但又要挑我機嗰個呀嘛。你又想揾我鬥波？但今日平安夜約左女朋友，我唔得閒應酬你。」

「唔係，我係有啲事要話你聽。」

「咩事？」

「你知唔知你條女背住你，偷偷地同你個金毛隊友搞埋一齊？」

「咩話？」

「你唔信嘅話，陣間揾機會check你女朋友電話，裡面有曬佢地嘅情慾短訊。」

「唔係掛…」Kevin一副難以置信嘅表情。

「我咁啱喺度撞到你，唔忍心見你笠住咁大頂綠帽都唔知，所以先走過嚟提你一句，陣間見到女朋友，記得記得要check佢電話。」

本來我以為今次計劃實食無黐牙，結果出到嚟都係失敗。

我一路吊住Kevin尾，跟到佢同Veronica喺尖沙咀食放題。

佢趁女方去廁所嗰陣，偷偷地喺女方手袋摷部電話出嚟睇。

而佢睇完後居然一啲反應都無。

我覺得好奇怪，繼續跟住佢地喺海旁睇燈飾。

捕到Kevin去廁所嘅機會，我跟入去問一問。

「咦？乜咁啱嘅，又見到你。」Kevin企喺我隔籬尿兜屙尿。

「點呀，你條女係咪背住你勾佬？」我問

「無喎，佢部電話得同我嗰啲sms，完全無你所講嘅情慾短訊。」

呢下我先知自己計漏左，睇怕Veronica已經delete曬啲sms，嗰啲證據一早無曬。

Plan b唔奏效，但都唔緊要，我仲有Plan C。

今次Plan C就真係夾硬嚟。

之前我仲以為佢兩個無鬧過交，無上演過嗰啲生生死死嘅橋段，Veronica就唔洗急住獻身，嚟證明自己嘅愛。

原來事實係，無論有鬧交定係無鬧交，佢地兩個睇完燈飾，照樣都係去酒店開房。

我亦照樣跟埋去酒店，上埋去佢地住嗰層。

每一間酒店，天花板都裝有消防灑水系統，只要感受少少熱力，就會自動開始灑水。

我喺雜物房揾左張摺櫈，嚟到走廊，趁無人就拎住準備好嘅打火機爬上去條梯，對住個噴水口點火。

唔洗三秒，面前嘅灑水系統，連同天花板其他噴水口，嘩啦嘩啦咁不停灑水。

同時火警鐘響起，成條走廊就好似落大雨咁濕曬。

我丟低條梯，九秒九衝去行後樓梯走人。

落到大堂後，見到啲職員陸續上去疏散人群。

家下全間酒店走火警，佢兩個想搞嘢都無得搞啦。

Plan C總算成功，唔單止阻到二人上床，仲阻到唔少無知少女失身，都算做左唔少好事。

火警鐘繼續響個不停。

房間內嘅住客出曬嚟大堂，職員紛紛對此表示歉意。

過左一陣，消防員就趕到，我都唔敢再繼續逗留，免得俾人周到。

我出門口截的士返屋企。

由於平安夜多人出街，交通比較擠塞，架的士塞左喺紅隧好耐都唔郁。

車內嘅電台播放緊歡樂嘅聖誕歌。

而我開始盤算接住落嚟嘅計劃，諗諗下突然間覺得好似有啲唔對路…

就喺下一秒，聖誕歌停左落嚟，司機定左格唔郁。

眼前嘅畫面由自己被困的士內，轉換成Kevin同Veronica嘅床上「肉搏」。

兩人除曬衫，光脫脫訓喺床上。

「阿Ling，我愛你，Merry Christmas！」

男方將女方壓在身下，擺腰向前挺進。

女方捉實男方雙手手臂，雙眼緊閉，嘴裡發出嬌喘。

無理由架！明明全間酒店都走火警！佢地無理由上到床…

咪住！張床…張床...唔同左...

床頭放左好多麵包超人公仔……

下！呢度係Veronica屋企？佢地返左屋企扑嘢？

隨即，一道刺眼白光伴隨刺耳嘅「wee-wee」聲，照向我嘅眼球。

當我再睜開眼，自己已不再身處2009年，而又喺返2021年自己張床上。

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!女屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!女屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!女屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!女屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一日三篇 咁咪乖 咁咪好孩子

Quote 文正仆街

直接block

追到live 好正

小妹比人BLOCK到好痛

有文未

我㩒熄電話嘅鬧鐘，眼尾睄到放喺枕頭底、小曼送嗰度符攝左出嚟。

我順手攝返佢入去，拎起嗰陣留意到喺道符上面，嗰一個七角星圖案中心位置，多左一個大寫中文數目字「叁」。

呢個叁字即係「三」嘅意思。

我記得之前明明得粒七角星，都無呢個三字，係幾時多左個字，同埋呢個三字又係代表咩意思？

算...唔好諗咁多，普普通通一道符，考究嚟都無意思，我淨係知再唔起身返工，就會遲到扣人工。

放返道符落枕頭底後，我就換衫返工。

上個禮拜成個禮拜都約唔到小曼出嚟食lunch，呢日lunch time我再試下打電話約佢。

又無人聽。

條友呢排搞咩成日唔覆機，唔通係拍拖？上次喺apm見到嗰男仔係佢男朋友？

「叮！」電話收到message。

Veronica同我講，佢定左下禮拜影婚紗相，提我要請定假，另外婚宴場地佢都book埋，叫我盡快定男方個賓客名單。

數數手指，得返五個禮拜就要結婚，其實真係唔明點解佢要咁趕結婚，好似驚死我唔娶佢咁。

講真嗰句，講到驚，真正驚死嘅應該係我。

我前後已經穿越左三次，三次都破唔到佢個處，我唔知仲剩幾多次機會，如果再破唔到處，咁一結婚我就係咁先。

定還是聽十六歲嘅我講，直接唔結婚就唔洗煩。

弊在日子都定左，家下連酒店都book埋，好難一句唔結就唔結。

咁又唔係，嗰又唔係，左右為難，唔知點算好。

收左工後嘅我，又約馬騮出嚟打波。

之前大敗俾Kevin，條氣硬係有啲唔順，諗住練多幾次，增加下實戰經驗，等下次穿越嗰陣覆卓。

「唔得啦，唔得啦，我要抖下先。」馬騮「粗身大勢」，同我1on1鬥左兩場波，就滿頭大汗，氣來氣喘。

我同佢坐到場邊休息：「抖下陣間再嚟過。」

「下？仲嚟？我好攰…」馬騮用毛巾抹走額頭嘅汗。

「我啱啱先有返啲手感，梗係唔好俾佢停。」我飲一啖水講。

「以前讀書又唔見你咁熱衷打波。」

「以前唔知打籃球咁過癮呀嘛。」

「講開又講，今個禮拜五中同聚會，你去唔去？」馬騮問。

「係喎！呢排忙結婚啲嘢，差啲唔記得左呢個禮拜五有同學聚會！」

「聽講阿德都去，咁你無理由唔去啦。」

「阿德都去？佢返左嚟咩？」

「係呀，上個禮拜先返左香港。」

「哦...好！抖夠啦！繼續開波！」我放低水樽，拎起籃球。

「咁快？都未抖完。」

「唔好咁『屙哥』，快啲開波啦！」

我地喺球場再打多一陣先散band。

身水身汗嘅我沖完涼就訓覺。

今晚我無著齊全套裝束上床，因為經過三次穿越，我發現每次穿越都係相隔一個禮拜，所以我知今晚唔會穿越。

而事實亦的確如此，我一覺訓到天光，無見到白光，亦無聽到「wee-wee」聲。

接住嗰幾日，生活除左返工，就係搞婚禮嘅啲嘢，空閒時間就喺度諗策略、諗方法，諗點樣破十六歲嘅Veronica個處。

至於小曼都係好少覆機，想約佢出嚟食lunch都約唔到。

差唔多成兩個星期都唔見人，直至去到星期五個同學聚會先碰上一面。

寫唔切、今晚出住一篇先

琴晚掛住屌女呀文都冇時間寫

毒撚一條，邊有女屌

個腦塞塞地，無乜靈感，先寫慢左

你個鹽濕仔寫咁多甜故
會冇女屌

其實只係寫過兩個，唔算多

同埋寫故都係靠老作，唔通寫殺手故，現實又真係殺人唔眨眼咩

咁好啦 聽日出返四篇補數

不如直接強姦啦

我覺得劇情會變成係鼓勵以前嘅主角去溝小曼，然後……

樓豬係青頭仔 XDD

主角智力值有啲低下

同行十幾個舊同學，一齊嚟到旺角某間韓燒食飯。

從前一班三十幾人，畢業之後每次聚會都約唔齊人，有一半人到場已經算俾面。

同自己比較熟嗰啲朋友今日都有嚟，大家坐埋喺一檯。

「阿輝，你定左幾時擺酒結婚未？」坐我對面嘅森仔問.

「下個月28。」

「咁好快喎，到時你派帖，我同阿森一定到。」

森仔隔籬嘅係Kelly，佢地兩個從中學就拍過到依家。

「咁你兩個呢？拍左拖咁耐，諗住幾時結婚？」我問。

「結婚呢啲嘢好閒啫，都唔急嘅，過多兩年先。」森仔答。

「我地諗住儲多兩年錢買到樓先。」Kelly夾一舊燒肉餵森仔。

「阿輝，唔該你遞一遞你右手邊嗰碟牛肉過嚟。」坐喺我隔籬嘅隔籬嘅馬騮伸手過嚟。

「你個肥仔食左好多碟啦喎，仲未夠喉？唔怪得變到咁肥。」森仔話。

「你地都唔係食嘅，一係掛住傾計，一係就玩電話，你地唔洗咪我食，費事曬嘢。」馬騮接過我手上一碟生牛肉。

佢口中掛住玩電話嗰位，就係坐我隔籬嘅高佬威。

條友成晚都望住電話，都無乜點食過嘢。

「成晚眼都唔眨望住個電話，食啲嘢先啦。」我夾舊豬肉俾佢。

「Shh-唔好嘈，我睇緊個市。」原來佢睇緊美股。

「話時話，點解小曼今日咁遲嘅？」Kelly問。

「係囉阿輝，點解佢咁遲都未到嘅？」森仔問我。

「我都唔知...」

「仲有阿德呢？又話會嚟嘅？」馬騮嘴裡咬住牛肉，講到lur下lur咁。

「Sorry咁多位，我遲左。」

一講曹操，曹操就到，小曼終於出現。

佢坐埋去Kelly隔籬個位。

「做咩咁遲架，你再遲多幾分鐘，啲嘢就俾馬騮食曬啦。」Kelly講笑咁話。

「哈哈，因為診所嗰邊有啲嘢做，所以遲左。」小曼答。

小曼坐喺我對面最右手邊個位，相隔比較遠，我地都傾唔到咩計。

過左一陣，見佢出去拎嘢飲，雖然我檯面樽可樂未飲完，但都跟埋出去。

「喂！你呢排好忙呀？約親你食lunch都揾唔到人嘅。」

「係呀，呢排診所人手唔夠，所以比較忙。你呢，結婚啲嘢搞成點？訂左酒席未？」

「訂左啦。」

「咁最近仲有無穿越？破到人地個處未？」小曼刻意降低聲量。

「上幾個禮拜同你睇完Kolor隔無幾日，我又穿越左一次，之後隔左個禮拜再穿越一次，前後加埋三次，但都係未破到。」

「乜你咁渣架，三次都搞唔掂，快快手手諗個方法搞掂佢啦。」小曼打開雪櫃，拎左樽可樂遞俾我，佢自己就攞左支雪碧。

「我試左好多方法架啦，不過你知啦，2009年嘅Veronica係mk妹嚟架嘛，mk妹好難入手。」

小曼望一望我個頭，笑左一聲：「哈哈，所以你特登剪個咁mk嘅髮型嚟迎合佢？」

「係呀。」我撥一撥前面執陰。

「好柒，唔太啱你。」

「唔係呀，都幾型。」我吹起前面執陰。

小曼笑左一笑。

我地手上各自拎住汽水，行返埋個位。

「Hello，好耐無見。」

同我地打招呼嘅人就係阿德。

我中學時期最好嘅朋友，小曼嘅前男友。

咁耐無見，佢個樣都係同以前一樣，一樣咁靚仔。

「Hi，好耐…」我同小曼疊左聲。

阿德笑一笑：「呆左咁做咩，你地快過嚟坐啦。」

高佬威讓出個位俾我同阿德一齊坐。

當年考完會考，阿德過左英國讀書，計落我地都差唔多十幾年無見。

中間呢十幾年我地好少聯絡，連佢最近返左嚟香港我都唔知。

「點呀，你依家撈緊咩？」阿德問我。

「仲可以撈咩，咪又係幫人打工，你呢，喺英國過得點？」

「幾好呀，依家仲喺嗰邊讀緊master。」

「老老實實，有無溝到鬼妹先？」森仔問。

「咁仲洗問，肯定有啦，去英國唔溝鬼妹不如唔好去。」馬騮搶答。

「呢個我同意，正等於買股票，唔買Tesla不如唔好買。」高佬威加一把口。

「屌你，講女就講女，無啦啦講乜嘢股票，阿德你唔洗理佢，呢條友咁大個人，都仲係好似以前咁九唔搭八，。」

「收皮啦馬騮，你估你好好，睇下你個肚腩，仲肥個肥貓，都唔知你dup低頭，望唔望到自己條jer。」

「哈哈哈哈……」

我地幾個就好似以前咁有講有笑，互相窒下大家，又各自講下各自嘅近況。

飲飽吃醉過後，大家開開心心咁散場。

森仔同Kelly住得比較遠，早過我地走先。

高佬威、馬騮就飲到貓左，我地call左兩架uber送二人返歸。

剩低我同阿德諗住送小曼返屋企。

「你地唔洗送我，我有人嚟接。」小曼對我地講。

「嗯？邊個接你？」我問。

有一架黑色benz呢個時候停過嚟路邊，然後有一個男人落左車，行到小曼身邊。

我認得呢個男人，佢就係當日同小曼喺apm行街嗰個人。

「同你地介紹，呢個係我男朋友Eric。」小曼拖起Eric嘅手，「呢兩個就係我中學識嘅好朋友。」

原來佢就係Eric。

小曼做診所護士前，喺一間廣告公司返工。

當其時佢有個叫Eric嘅同事周不時都約佢，我仲以為佢嫌對方唔靚仔，所以唔so佢，無諗到Eric個樣原來一啲都唔差。

佢拍埋同阿德比，一啲都唔輸蝕。

Eric禮貌性地伸手同阿德握手：「Hello，你一定係阿輝。」

阿德搖搖頭，笑左笑：「我叫阿德，我隔籬呢個先係阿輝。」

「哈哈，Sorry，搞錯左。」Eric尷尬一笑，主動同我握手。

「你地一齊幾耐？」我問佢。

「Um…我諗兩個禮拜度啦。」

原來小曼同Eric拍左兩個星期拖，唔怪得呢排佢咁少覆機。

「你地點識架？」阿德問。

「我係小曼嘅舊同事，由佢第一日入公司，我第一眼見到佢，我就鐘意左佢。」Eric望住小曼，露出腼腆嘅表情。

「都夜啦，不如你兩個走先啦，Eric會送我返去。」

小曼坐上黑色benz，我同阿德目送佢離開。

睇左咁耐都未破處連掂下都無

但tesla跌到仆街最近

「估唔到小曼咁多年都無變。」

「嗯？」

「都仲係咁鐘意留短頭髮。」阿德話。

「其實…當年我同…」

「仲提當年？咸豐年前嘅事仲講嚟做咩？你都就嚟結婚，小曼依家又有男朋友，我都識左鬼妹，做人要向前看，以前嘅嘢過左去就算啦。」

阿德拎左包煙出嚟：「要唔要？」

我揮手示意唔要：「你幾時開始食煙？以前落網吧打機，你唔係話最憎啲煙味架咩？」

「哈哈，係呀，不過人係會變嘅，你睇下馬騮以前瘦到碌竹咁，家下個肚仲大過啲大肚婆，再睇下森仔同Kelly，佢兩條友以前一見面就嘈交，依家糖黐豆咁...」

「仲有高佬威，條友細個滿口文言文，依家就開口埋口就講股市。或者你講得啱，人係會變嘅。」

阿德吐出煙圈：「好啦，你唔洗送我，我住個間酒店就喺後面，轉個彎就到。」

「咁你幾時返英國？」

「聽日。」

阿德又吐一口煙，隨手丟低煙頭：「放心啦，你結婚嗰餐我一定到，走啦，bye bye。」

目送完阿德離開嘅背影，我擰轉頭見到對面馬路，出現一個熟悉嘅身影。

Veronica。

佢從一間西餐廳出嚟，上左一間銀色嘅房車。

馬路中間不斷有車經過，所以我睇唔清同佢同行嘅嗰條友。

好似係男人嚟。

未嚟得切睇清楚，架銀色房車好快就駛走左。

Veronica究竟同緊咩人一齊？

好奇嘅我立即就打電話過去。

「喂，輝輝，你揾我咩事？」對方好快就接聽。

「你…你依家喺邊？」

「我依家咪喺屋企囉。」

「下？你喺屋企，但我頭先見到好似係你，上左架銀色房車…」

「喂？輝輝？喂？輝輝你嗰邊信號好似唔太好，我陣間再打俾你。」

Veronica收左線，五分鐘後再打返過嚟。

「Hello輝輝，頭先可能我入左隧道，所以我部電話收得唔好。」

「隧道？你唔係話你喺屋企嘅咩？」

「我話我返緊屋企，啱啱同Emily喺旺角食完飯，依家佢送緊我返屋企。」

「Emily？邊個Emily？」

「咪我個同事囉，我之前同你提過架。咁你呢，你同啲舊同學食完飯啦？」

「食完啦，我依家都等緊巴士返屋企。」

「我地下星期影婚紗相，你請左假未呀？」

「請左啦。」

「咁就乖啦，你聽日得唔得閒，不如嚟幫下眼揀用邊款請帖？」

「Er…聽日唔得喎，聽日我要同屋企人去拜祭阿叔。」

「哦，咁好啦。」

「辛苦曬你，成個婚禮幾乎都係你一手一腳搞曬。」

「結婚開心事嚟嘛，辛苦少少有咩所謂，好啦，唔講住，我就到屋企，係咁先啦。」

Veronica隔空對住電話錫左一下，講左聲good night，就收左線。

第二朝一大早。

我同阿爸阿媽，嚟到寶福山拜祭阿叔。

唔定，睇下每日寫到幾多

主角又帽

主角細個溝唔到小曼 大個被人帽
慘到爆

如果大家睇到lost左，或者唔明點解咁多唔關破處既情節or枝節，我只能講主角最後一定破條女處

strong hold必勝

仲差2篇
冇就剪脧脧

講咗出嚟就無癮

仲差一篇

追到live

又要戴帽了

樓上唔好再quote文啦

劇透

梳

quote文撚即block

條女

「阿輝，你同我記住，千其唔好步你阿叔後塵，娶個唔係處女嘅女人盞整死自己，我地嘅家族詛咒唔講得笑，知唔知？」

每年拜祭阿叔，我老豆實係借機會提我唔好同非處女結婚。

「哦...知啦…」我仍然未敢同佢地講，Veronica要同我結婚嘅事。

「你睇下你阿叔走左咁多年，佢嗰個咩Shirley，一次都無嚟拜過佢，為左個咁嘅女人無左條命，你話值唔值得？」

老豆呢點又的確無講錯，咁多年都未見過Shirley嚟拜阿叔。

準確啲講，阿叔走左之後，Shirley就好似人間蒸發左咁，無再出現。

阿叔走嗰年都只係三十歲多啲，靈位嗰幅車頭相都係佢三十幾歲時嘅模樣。

我趁老豆老母唔為意，偷偷地影低阿叔張車頭相。

等再穿越返去，我要拎嚟當做證據俾阿叔睇。

希望今次對方睇完會聽我講，肯唔同Shirley結婚。

勸說阿叔變成左我穿越嘅任務支線，主線仍然係破Veronica個處。

我認認真真咁，將三次穿越所發生嘅事理順一次，得出結論係，要短時間內從Kevin手中搶走十六歲嘅Veronica，真心唔容易。

一嚟mk妹淨係睇得上mk仔，二嚟佢地兩個話曬都拍左一段時間嘅拖，有一定嘅感情基礎喺裡面，我貿貿然叉隻腳埋去，一時三刻好難撬到墻腳。

再加上一個好大嘅不確定因素，就係唔知穿越機會仲剩低幾多次，假如得返一次，咁我再失敗就無曬機會。

學小曼話齋，我唔能夠再咁懶懶閒，要快快手手諗個方法搞掂佢。

既然呃呃氹氹唔得，不妨試下威逼恐嚇。

我諗mk妹都係欺善怕惡，受硬唔受軟，若然諗條橋嚟兇下佢，話唔定就會臣服於我。

但求目的，就算不擇手段都要試一次。

我用左成晚時間，度左一條「黑社會威逼十六歲少女肉償填命」嘅奪「處」計劃。

細節、人物、場地都設計好曬，只欠行動。

距離上次穿越已經隔左一個禮拜，我懷著忐忑又期待嘅心情，著齊整套衫褲訓上床。

入寐後無幾耐，炫目嘅白光同密集嘅聲音，又一次帶我返嚟2009年。

四眼仔真係慘，佢已經第四次俾人玩。

而我講過我要報返一箭之仇，返嚟第一件事，當然係同Kevin鬥多一次波。

「你要同你1on1！輸左嘅話，你條女就歸我！」

Kevin同上次一樣，一口就應承。

我地一球定勝負，速戰速決。

上次俾Kevin一手block左，今次我學精左，退到三分線後兩步射波。

Kevin跳起，拍唔到我粒波，俾我成功起到手。

可惜…我射左球air波…

仲柒過俾人block…

「哈哈哈！咁廢就唔好學人1on1啦！」

Kevin拎住個波，兩下就過左我，輕鬆上籃得分。

之前嗰次我磨爛席，死唔認輸，呢次知道自己打唔贏，都費事浪費時間，留返嚟做更重要嘅嘢。

我急急腳離開球場，趕返筲箕灣。

第一站先去阿叔屋企。

「先生，你揾邊位？」

「阿叔，我係你個侄鐘耀輝，但就唔係2009年嗰個，我係由未來2021年穿越返嚟。」

「你講乜叉？」

「我知你唔信架啦。」我喺衫袋拎出一架木製嘅火車玩具，「呢架車仔係我五歲生日，你送俾我嘅。」

「喂，你喺邊度撻返嚟？」

「你送俾我架嘛，你望真啲，我真係你個侄，你開門俾我入嚟先，我有緊要嘢同你講。」

阿叔認真打量我俾佢嘅車仔，考慮左一陣，最後選擇開門俾我。

一入門口，我睄到客廳檯面放左一本筆記薄。

阿叔懶係緊張咁收埋本薄，唔知寫緊啲咩唔俾得人睇。

「我信你係阿輝，但你真係從未來嚟嘅？」佢問。

「係呀！我有啲好重要嘅嘢俾你睇。」

我拎電話出嚟，打開之前影低左嘅靈位照俾對方睇。

「咦，呢部咩嚟架？掂一掂個mon，畫面就唔同左嘅？」佢第一眼留意嘅卻係部iPhone。

「呢部係2021年代嘅手提電話，未來嘅電話唔會再有掣㩒，全部都係咁樣嘅touch screen。」我掃兩下個mon，展示俾佢睇。

「幾過癮咁喎。」

「唔好理部電話住，我想俾你睇嘅其實係呢張相。」我開返張相出嚟俾佢睇。

「呢個人咁似我嘅？」

「呢個咪就係你嚟，兩年後你會同Shirley結婚，觸發左家族詛咒，最後喺婚禮上你吐血身亡，呢張就係你張車頭相。」

「唔係呀嘛，你呢啲係咪叫key圖，key我個樣上去就當真？」

「呢張相堅架。」

我都知佢唔會一下子就相信，所以連佢嘅死亡證同埋火葬紙都影低左。

阿叔睇完之後，都係半信半疑：「改圖嚟嘅姐，呃我唔到嘅，我就唔信個詛咒係真。」

「咁你都唔信，我呃你做咩？阿叔你聽我講，你唔能夠同Shirley結婚，最好依家即刻同佢分手。」

「唓~我點會娶Shirley，我同佢都唔係認真嘅。」

頂，又係講呢句。

「既然你都話唔係同佢認真，咁你咪飛左佢溝過第二個，總之千其千其唔好同佢結婚。」

阿叔行左入房，無留心聽我講嘢。

「阿叔，你聽我講啦，我無講大話架！」

「我唔係唔想聽你講，但我的確係唔信個詛咒係真，同埋你又話係我個侄，你應該好了解你阿叔我嘅為人，好似我呢啲浪子，點會上岸呢？」

阿叔喺房拎左工具箱出嚟：「唔好講啦，我準備過隔離樓幫你屋企整水喉，一齊行啦。」

唉...佢果然又硬頸又萌塞，完全唔聽人講嘢，真心無佢符。

睇嚟呢條支線任務係個不可能的任務，唯有將精力focus返主線。

嚟到屋企，十六歲嘅我開門俾我地。

「阿叔，邊個嚟架？」

「佢話自己係未來2021年嘅你。」

我之後又花一番唇舌同十六歲嘅我解釋我嘅身份。

「我穿越返嚟就係為左破未婚妻個處，而我好需要你、阿德、森仔、馬騮同埋高佬威幫手！」

「下？」

「我同你先去買齊要用嘅嘢，然後今晚你幫我約曬阿德佢地出嚟！」

「下？」

「事不宜遲，行啦！」

我揾埋十六歲嘅我幫手，再加埋一班中學同學，合力準備一場大龍鳳，來實行我今次嘅破處計劃。

今日出住咁多

第一次即block

想睇男主比人NTR 穿越番去睇女友被破處

Shirley係咪同Veronica有關

今鋪扑到啦掛

每次主角失敗，都見到未婚妻俾kevin破處既畫面，勉強都算夫目前犯左啦

無，純係一條支線講下主角阿叔，補完少少阿叔既故事

詳情描述下主角心境同感受都好

巴打有鋪被ntr癮？

會唔會係無論點都改變唔到歷史
歷史有自我修復嘅能力咁

到破左16歲處個下
個未婚妻都隨時唔見埋
蝴蝶效應

我估金毛冇比人發現
所以現仼派帽派上癮
改變左時空 主角返到去就帶左帽

Veronica可能個詛咒係一定要同時同兩個男人拍拖

攞正牌一腳踏兩船

每次都係返去同一條時間線，後面會有解釋

新讀者留名
今晚有無文啊

樓豬係咪今日人日生日 去屌女

短鐵棍、假血，紋身/刀疤貼紙，呢啲都揾齊曬，入夜後就請曬我一班同學嚟我屋企，我詳細咁對佢地講解我嘅計劃。

「...Veronica會經過一條巷仔，呢個時候阿輝、阿德、森仔同馬騮你地就前後包抄，我作殿後，高佬威你就睇水，到時只要見到對方拎把𠝹刀出嚟，馬騮你就立即撲埋去…」

「等陣，點解係我撲埋去？」馬騮舉手問。

「因為你最瘦，入面墊住個血袋再加個護墊都唔覺眼呀嘛。」

解釋完我繼續講：「跟住馬騮你訓低，然後我就會擺出好惡嘅樣，指控佢殺左我條𡃁，再恐嚇佢同我上床，唔肯嘅話就嚇佢話要報警，其他人就喺隔離幫手一齊兇佢，咁以上就係大致嘅流程，你地有無問題？」

森仔舉手提問：「我有，點解我地要幫你？」

「你地只要肯幫手，事成之後每人俾五百蚊報酬。」我都知要叫得郁人唔係咁易，所以帶左幾千蚊現金利誘佢地。

「你地點睇？」森仔細細聲問其他人。

「古人有言，勿以惡小而為之，扮黑社會兇人點講都好似唔係幾好。」高佬威話。

「我就覺得條橋有啲唔通，話曬我地係扮黑社會，黑社會報警好似講唔通。」阿德提出疑問。

「通！點會唔通，黑社會同差佬好friend架嘛，有咩事都係揾差佬幫手。」我回答話。

「係咪真係每人俾五百蚊先？」馬騮問。

「梗係啦，呃你乜都得。」

佢地幾個圍埋商量左一陣後，決定就幫我一次。

「見你係阿輝堂大佬，算啦，我地做好人就幫你一次咁大把。」森仔對我講。

「拿，講明先，後日平安夜我地要去石澳bbq，所以六點前就要走架啦。」馬騮提我話。

「無問題！」我將Veronica嘅相print左出嚟派俾佢地，「呢度係今次目標人物嘅相，你地認清佢個樣，聽日上嚟排練一次，後日我地就take action。」

「條女好似都幾大波。」「益曬你啦，有得撲埋去。」「果然係窈窕淑女，君子好求。」「頂！唔好吟詩啦…...」

各人拎完相就紛紛離開。

「你嚟真架？為條女搞場大龍鳳，仲要我地咁多人陪你一齊癲？」十六歲嘅我問。

「呢條女好緊要，破唔到佢處嘅話，我就會無命，我條命你都有份，你都唔想見到『自己』無命架。」

「唔同佢結咪得，何況個咒係真係假都唔知。」

「都無你咁好氣，揸住張相啦，我沖涼先。」我塞張相到佢手中。

同上次一樣，第二朝神咁早，十六歲嘅我就嗌醒我，要我起身讓返個廳出嚟，俾佢同小曼補英文。

「咦，呢個女人係邊個？」

小曼見到茶几上有張Veronica嘅相，應該係我琴日印多左放左喺度。

「呢個人係…」

未等十六歲嘅我解釋，小曼就話：「你平時成日話自己鐘意大波妹，原來係真嘅。」

「哈哈哈，咁好正常啫，係男人都鐘意大波，唔通鐘意你呢啲波平如鏡嘅咩。」

「笑你個死人頭，食屎啦你鐘耀輝！」

小曼嬲嬲地大力搣左十六歲嘅我一下。

「喂你唔好搣啦，好痛呀，快啲教下一題啦...」

我都唔阻住佢地，搭車過黃埔，望下Veronica有無俾Kevin發現佢勾佬。

「Kevin，唔好走，你聽我解釋。」

「我唔要聽你解釋！記住，係我飛你，唔係你飛我！」

一如所料，真係如此。

經過三次穿越我發現，每次穿越我都係返嚟同一條時間線。

照住劇情發展，聽日24號Veronica就會拎刀𠝹手。

而我嘅計劃就會喺佢𠝹手前進行。

出ed

今日寫得咁多、出住一篇先

結局篇未呀

出文未呀 11點半啦

下晝，我地一班人為聽日嘅計劃而排練。

我約左佢地三點過嚟，等到四點都未齊人，等到齊人，班友又懶懶閒，hea下hea下咁。

「各位大佬，認真啲啦，尤其係你呀馬騮，你呢個角色好重要架，訓落地嗰陣個樣唔好笑笑口咁，邊有人挨左一刀仲咁開心，仲有其他人唔該都俾啲戲，兇狠少少，唔好笑口噬噬。」我十分勞氣。

「得啦，綵排嚟啫，到時認真咪得囉。」馬騮駁我。

「依家唔認真排一次，到時隨時會甩碌。」

「唔好意思，我有啲嘢要做，我想走先。」阿德舉手話。

「哦，咁你走先啦。」我話。

「我都約左人打波，唔練啦。」

「咁我都唔排啦，返屋企溫書好過。」

「綵排左咁耐好攰，我都走。」

馬騮、高佬威、森仔一個接一個話走人。

「唔好走住啦，拍硬擋排多左陣啦…」

班友唔理我，拍拍蘿友就閃人。

見到班友咁唔上心，我真係有啲擔心，求神拜佛聽日一定要順順利利，正所謂事不過三，我已經衰左三次，我唔想再衰第四次。

十六歲嘅我約左小曼，之後連佢走埋，就剩返我一個人喺屋企。

趁對方唔喺度，一於霸返間房嚟恰一恰。

入到房，第一眼我望見書檯上有一張自製聖誕卡。

呢個係嗰種立體聖誕卡，即係一打開就會有棵聖誕樹豎起嚟嗰種。

我整嘅呢張上面有聖誕老人、有馴鹿、有雪花、有屋仔，仲有一個人。

個人樣黐左小曼張相，係我喺班相剪落嚟貼上去，另外胸前貼左兩粒木瓜，諗住用嚟潤下無乜身材嘅小曼。

原本我係諗住送俾佢，但最後都無送到。

至於喺眼前檯面上呢張都仲係半完成品。

或者我應該提一提十六歲嘅我，唔洗曬心機捱眼訓整，因為最後都唔會送出去。

我訓上床諗住恰半粒鐘，點不知一訓就訓到夜晚十點。

十六歲嘅我返到嚟，大聲叫醒我。

「頂你咩，問都唔問就入人間房，仲訓人張床！」

「洗唔洗咁惡，呢張床我訓二十幾年，訓得仲耐過你。」

「你有無搞過我間房啲嘢？」佢即刻檢查檯面上嗰張自製聖誕卡。

「鬼得閒搞你啲嘢，仲有我要提提你，今晚唔好再三更半夜放CD播歌。」

「講咩呀你？我幾時三更半夜播歌嘈住你？」

「我提醒定你先啫。」

「都唔知你講乜，快返出去啦。」

條友無大無細，趕我出房都有。

「流星可信麼，怎相信因果，可知我偏偏想太多…」

唉！我提左佢都係咁，條友又三更半夜播CD。

「想得太多，想得太多，可知我瑟縮在被窩…」

「大佬呀，咪叫左你唔好播歌囉。」

「Sorry囉，無下次。」

佢播左一陣就熄左，跟住返入房繼續傾電話。

然而佢播嘅Mr.同名專輯入面嘅《想太多》，呢首算係我中學成日聽嘅一首歌。

小曼鐘意嘅係阿德，而唔係自己，首歌用嚟提醒自己唔諗咁多。

而我呢刻都唔好想太多，拿拿臨訓返教，費事搞到聽日無精神。

2009年12月24日，我已經第五次過同一個平安夜。

手臂貼上左青龍右白虎紋身貼紙，臉上黐條三吋刀疤，再擸起短鐵通，我地一行人浩浩蕩蕩出發到何文田。

陣間Veronica就會帶住𠝹刀喺Kevin面前割手，而佢必定會經過一條細巷，我地就會喺度落手。

「啲啦啲噠，啲啦啲噠，啲啦啲噠噔~」懷舊嘅Nokia鈴聲響起。

負責睇水嘅高佬威打嚟，我聽電話問：「點？咩環境？」

「目標人物出現，正朝目的位置行近，距離大約唔夠一百米。」

「好，收到！」

我叫其他人圍埋嚟：「目標人物嚟緊，大家打醒十二分精神，準備好未？」

「準備好！」眾人齊聲回答。

兩分鐘之後，Veronica獨自一人行入巷仔。

十六歲嘅我、阿德、森仔、馬騮行動快速，分別喺前後包抄。

我負責殿後，未蒲頭住。

「你地係咩人？想點呀？」Veronica嚇左一跳，想走但被包圍住，所以走唔到。

「我大佬睇中左你，想你跟佢返去做佢條女。」

十六歲嘅我講得無嚟神氣，我心諗快俾啲氣勢啦。

「你…你大佬係邊個…你地想點？」Veronica慌張咁問。

「精嘅就乖乖地跟我地返去，如果唔係就…就…就…」

森仔講到一半唔記得對白，好彩佢識執生，大力用鐵通打落幅墻度兇人。

「做咩呀？紋曬身以為係黑社會我就驚你，我都有武器架！」Veronica終於攞把𠝹刀出嚟。

「仲同佢講咁多做咩！一於夾佢返去啦！」馬騮按照我嘅計劃一撲而上。

佢件衫裡面攝左一排裝住番茄汁溝水嘅「血袋」，最底一層就墊住護墊，只要Veronica把刀輕輕一掂，咁啲紅色番茄汁就會巴巴聲流出嚟。

問題係對方把𠝹刀塊刀片都未伸曬出嚟，做咩咁快就撲上去...

出到嚟嘅畫面變左，Veronica攞住把突左少少刀片頭出嚟嘅𠝹刀，插到馬騮流血倒地。

「仆街！你個八婆！竟然隊我！我做鬼都唔會放過你！兄弟，你地一定幫我報仇！要幫我攞返個公道！我唔得啦，有緣我地來世再見...」馬騮自己幫自己加對白，講完一大輪先肯「死」。

佢身上啲「血」巴巴聲咁流個不停，嚇到Veronica幾乎出唔到聲咁滯。

「唔…唔…關我事架…係…係…係呢條友自己仆埋嚟…」

雖然計劃同我想象有些少落差，但都唔理咁多照上。

我舉住鐵通，大搖大擺咁出場，聲大大咁講：「發生咩事！」

「大佬，呢個女人隊死左馬騮！」阿德接我嘅對白。

我碌大眼望馬騮條屍，假裝驚愕中帶點傷心：「你…你個八婆居然光天化日之下，殺死我條𡃁？」

「係你條𡃁自己撲埋嚟，而且我塊刀片又未伸出嚟，所以唔關我事架！」

「仆你個臭街！你仲想抵賴？你望下你把刀仲有你雙手，上面沾滿曬我條𡃁嘅血！咁都話唔關你事！」我哄近埋去，用兇狠嘅眼神睥恆佢。

佢神經反應式丟把刀落地：「咁…咁你想點？」

「我俾三個選擇你！一係就報警，二我就隊冧你，三就係你同我訓一晚。」

「有無...第四個選擇？」

「咳咳！」突然間傳來咳嗽聲。

「咦！你手下好似未死，佢啱先咳左一聲。」Veronica指住攤緊屍嘅馬騮講。

「流咁多血都未死？你想甩身都唔好作個咁嘅大話！點呀，三個選擇你揀邊一樣？」

「我無心殺佢，俾次機會…」

「我俾你老母！既然你唔識揀，咁我幫你嚟幫你揀！我要你同我上床！」

我捉住佢隻手想拉佢走，對方想反抗，我再兇佢：「你唔跟我嚟，我就call三條九，你知殺人好大罪！」

Veronica儘管心裡萬個不願意，但都不得不屈服。

我連同其他人一齊帶佢到旺角一間酒店。

計劃進行得好順利，下一步我就係食佢隻豬。

未咁快，進度過左一半，大概六七成度

訓前輕輕一推

快阿 文阿 我要文阿

文！

屌你老母 去到呢度先停
聽日冇文我就穿越 屌爆你老母

喂屌你起碼都出埋扑野先完呀

睇到笑死我

掂喎 留名
夾硬嚟應該行唔通 一係就差佬上嚟 一係就kevin救人

好想快啲知內容呀 好心急 推

㩒咗不推文回覆

夠鐘屌西啦啦！！！！！！！

「拿，呢度每人五百，袋穩啦。」

我按照約定，事完後每人分五百蚊報酬。

十六歲嘅我問：「咁我地係咪走得？」

「係呀，無你地嘅事，走啦走啦！」

佢地收完錢，開開心心走人。

我返入酒店房，而Veronica已經喺裡面。

十六歲嘅未婚妻，十六歲嘅青春肉體，只要成功插入，咁就任務完成。

對方坐喺床邊，臉上露出不安嘅神情：「求下你放過我啦，一係我做其他嘢嚟補償你。」

我脫去身上嘅外套，繼續扮惡：「廢話少講，快啲除衫！」。

「你…你之前都係成日逼啲女仔同你上床架…」對方仍唔願意剝衫。

「頂你個肺，唔好問長問短！既然你唔肯剝，咁就等我嚟幫你！」

佢身上著住一件灰色緊身背心，下身係一條熱褲，我伸手拉低佢膊頭上嘅背心吊帶。

原來佢裡面著左個粉紅色嘅bra，我跟手將佢成件衫都扯低。

lace花邊嘅胸圍包住一對白滑堅挺嘅乳房，中間露出一條深長嘅乳溝，相當之誘惑。

老老實實，我咁大個仔都係第一次開人罐頭，心情有少少緊張。

佢雙手遮胸，表情十分不願意。

我唔理得咁多，撥開佢對手，一嘢用力揸落去對波度。

唔係講笑，揸落去個手感，好似俾二十幾歲時期嘅佢嗰對波更加彈手。

「放手…唔好…」佢表現得抗拒，不停叫我停手。

「你唔好亂郁，快快手手搞掂佢咪俾你走囉！」

正當我想扯埋佢個bra落嚟，突然外面有人大力「砰砰砰」拍門！

我唔知發生咩事，想透過門上嘅防盜眼，睇下咩人拍門。

殊不知剛步近門口，出門就有一腳破門，我成個人被撞開左，仆倒落地。

隨即一大班人氣沖沖咁行入酒店房。

佢地成十幾人，各人手執棒球棍，手臂唔係龍就係鳳，個樣凶神惡煞，好似想殺人咁。

「你地...你地係咩人？」我當堂打左個突，從地下慢慢起返身。

幾秒後，Kevin從人堆中出現。

我大吃一驚，心諗點解Kevin會喺度？

「Kevin，救我呀！」Veronica大聲求救。

「阿Ling，放心啦，無事架！」

莫非...莫非頭先Veronica趁我唔喺房，打電話call左Kevin嚟救佢？

「你條木嘴邊度架？我細佬條菜你都敢搞？」對面一個體型健碩，手臂有刀疤嘅壯漢指住我問。

「你…你又係邊個？」我有種強烈嘅不祥預感。

「我就係尖東洪聯幫坐館，Kevin係我親細佬，你條粉腸又跟邊個大佬？」

坐館？咪即係黑社會…

唔係咁黑仔辣著真嘅黑社會呀嘛？

「喂！我問你嘢！答我啦！」Kevin個大佬怒睥住我。

呢鋪騎虎難下，我死頂都要扮埋落去：「我就跟荃灣和聯勝大D哥，你唔好諗住郁我，郁親我我大佬肯定唔放過你！」

「咩和聯勝？聽都未聽過！總之你醒目嘅，就快脆啲放開條女！」Kevin個大佬要求我放人。

「你話帶就帶呀，呢條女隊冧左我個手下，佢今日唔補償返我，就唔洗旨意走！」

我把口雖然好強硬，但實際對腳驚到震緊。

「哈哈哈哈！」對面班人突然放聲大笑，唔知喺度笑乜。

然之後Kevin就話：「算把啦，你唔洗再扮，我地頭先上嚟嗰陣，見到你班所謂嘅『手下』，我地係咁意兇一下，佢地就乜都話曬俾我地聽。」

Kevin個大佬一聲令下，佢班𡃁就夾十六歲嘅我等人入嚟間房。

Veronica見到馬騮，嚇左一驚：「乜你未死架！」

Kevin行到床邊，將自己外套披落Veronica身上：「唔洗驚，全部都係假架，呢條友扮黑社會屈人冧友，然後借此嚟威脅你。」

「拿！全部嘢由佢策劃，唔關我地幾個事架！」馬騮呢條友一啲義氣都無，咁快就卸曬隻獲落我度。

「係呀係呀，唔關我地事架。」其他人包括十六歲嘅我都一齊附和。

我額頭冒汗，個心狂跳，呢下穿曬煲，想兜都無得兜，睇怕只能認衰仔。

「係…係我唔啱…不過其實只係一場誤會…」

我說話未講完，Kevin個大佬就打斷我：「即係你一個人攬上身啦，好，都算你有義氣。」

佢叫手下放走其它人，但就圍住我唔俾我走。

唉，仆街啦今鋪，名副其實偷雞唔成蝕渣米。

處又破唔到，又間接令Kevin同Veronica二人患難見真情，破鏡重圓，呢啲我都算，最弊嗰樣係得罪埋黑社會。

「各位大佬，係我唔啱係我錯，你地大人有大量，不如放小弟一馬？」無計可施嘅我認低威求饒。

「你抽完水想就咁算？啱先你邊隻手掂過阿Ling，我地就斬邊隻落嚟。」

估唔到Kevin咁狼死，居然想斬我雙手落嚟。

我呢一刻淆到仆街，幾乎要跪地求饒，好彩酒店嘅保安咁啱呢個時候上左嚟。

「喂！你地係乜嘢人？度門係你地踢爛架？」

「唔關你事！死開啦！」Kevin個大佬好惡咁兇個保安。

個保安見唔對路，用walkie叫人上嚟支援。

我就趁班黑社會嘅注意力去曬個保安度，乘機突破重圍。

我深呼吸一口氣，突襲式跑出房門，出到走廊，奮力狂奔。

「屌你老母，唔好走！」

班黑社會喺後面窮追不捨。

我衝入後樓梯，由七樓一直跑落到地下，沿住亞皆老街起勢直奔。

呢兩個禮拜學左打籃球，技術就學唔到乜，但體能就好左。

以前我跑一分鐘就喘氣，今日我一口跑左五分鐘，可惜仍未擺脫到後面班人。

我跑到氣咳，對腳開始無力，個人開始攰，心諗點解班古惑仔咁好氣，追左九條街都仲繼續追。

佢地追越越近，我就越跑越慢。

情急之下，見路邊停左架巴士，我無理咁多，跳上巴士。

「司…司機…快…」

我想叫司機快開車，只係條氣喘到講唔到嘢。

班古惑仔逼近巴士，車門慢慢合上。

只差一秒，我就要俾佢地捉返去斬斷雙手。

有驚無險，總算大步檻過，逃過一劫。

我是但揾個位坐低，抖順條氣，一路都無留意架車去邊。

直到架車上左青葵公路，我先知架巴士係機場快線。

算啦，去邊都唔緊要，執返條命仔都算還得神落，反正成個計劃已經衰左。

衰到貼地嗰隻。

前前後後，加加埋埋，試左四次都破唔到Veronica個處，我真係好無用。

唉...

心感沮喪嘅我只能無奈歎氣。

入到機場，我都費事曬錢搭車返出市區。

時間過左十二點。

Kevin同Veronica嘅「肉搏」場面再一次浮現眼前。

穿越四次，衰左四次，睇左四次未婚妻俾第二個男人破處嘅場面，每一次感覺都唔同。

第一次係驚訝，第二次係眼冤，第三次係無奈，呢次第四次睇到開始有啲麻木。

當畫面消失，強烈白光便迎面撲來。

「鈴—鈴—鈴—」

聽到床邊嘅電話鬧鐘，我睜開眼，又從穿越嘅世界歸來。

第四次穿越完結，劇情即將轉入大直路

屌到個閪未呀
會唔會啲集數仲長撚過真情
穿越幾百次都屌唔到人個屄？

再屌唔到閪我棄故

現實屌返次 心理平衡d

唔會

第5次都屌唔到
你準備九個月之後有多一個細佬妹喇

唔知點解會睇到嬲 太撚蠢

應該只可以穿越7次 所以好快會屌到啦

想睇男主角繼第四次破唔到處後，回到現代，然後嬲得濟去大大力屌番女主角，一路屌一路鬧佢當初做乜要比個處人

下次穿越首先要破Kevin個處

跟返第四次 醒少少收埋佢部電話得唔得

唔會咁老土同一條橋用兩次啦

睇到想棄，穿咁撚多次都搞唔掂都算，起碼都醒個六合彩號碼再教佢柯煙700同bitcoin做首富自己光源氏都得啦戇撚柒鳩

我就黎要穿越屌伯母啦

九龍灣，某間婚影studio。

上個禮拜Veronica約左我呢日嚟呢度影婚紗相。

佢著上純白高貴婚紗，我就著住全套西裝搭煲tie，我兩個對住鏡頭，擺出各種姿勢。

影完一輯相，攝影師提議女方換套中式裙褂，搭住著西裝嘅我影多套中西合璧style嘅相。

於是Veronica揀套裙褂入更衣室更換，我就坐喺出面等。

「滋滋—滋滋滋—」

我坐喺度㩒緊電話，聽到隔籬Veronica個手袋，傳出滋滋聲。

佢部電話喺度震，有人打俾佢。

我無理到，繼續玩自己部電話，過左一陣，部機又喺度震。

八卦嘅我摷佢手袋，睄下邊個打俾佢。

未摷到部機出嚟，反而摷到佢個袋入面有一盒condom。

岡本？我平時唔係用呢隻架喎，因乜事佢個袋有盒咁嘅安全套？

「滋滋—滋滋滋—」部機震動不停。

我拎上手望一眼，來電顯示寫住「同事Emily」。

佢個同事call得佢咁急，話唔定公司緊要事，所以擅自幫佢接聽，睇下咩事。

「喂~你做緊咩呀~咁耐都唔聽電話嘅？」

Emily係一個女仔名，但點解講嘢嘅係一把男人聲？

「Hello？唔出聲嘅你？」

「請問你係咪Veronica嘅同事，你係咪有事揾佢…」

「嘟…嘟…」下一秒對方就收左線。

「輝輝，你做咩拎住我部電話嘅？」Veronica換上紅色裙褂行出更衣室。

「Er…啱先見你個同事不斷打過嚟，以為佢揾你有急事，咁咪幫你聽下。」

「有無搞錯，你點可以立亂聽人電話？」佢一手搶返部電話。

「Sorry，係我唔啱，只不過，打俾你個同事明明叫Emily，但唔知點解係把男人聲嚟？」

「哦...呢個...就係因為...Emily係TB嚟。」

Veronica塞返部電話入手袋：「佢把聲好沉，我地公司啲人個個都話佢係男人聲，佢打過嚟有無講咩？」

「無喎 ，佢問你做緊咩，我後尾一開聲佢就收左線，係啦，點解你個袋入面收埋左盒condom嘅？」最後嗰個字我降低聲量咁講。

「Condom？哦哦哦！你講緊嗰盒呀，早排見七仔大減價，咪買返盒俾你試下好唔好用囉。」

「原來係買俾我，咁你幾時同我用啫？」我起身面對面抱住佢條腰。

「喂呀，好多人望住架。」佢有啲唔好意思。

「擇日不如撞日，一於就今晚啦，計落我地都成個月無咩啦。」

諗返起又真係，呢排我掛住穿越過去，諗辦法破Veronica個處，對方又忙住打點結婚嘅嘢，我兩個又真係成個月無搞嘢。

睇住Kevin破處破左四次，自己就食左一個月齋，點講都講唔過去。

唔得！今晚一定要搞搞佢。

影完相食完晚飯，就帶佢嚟酒店爆房。

我將酒店房嘅燈光較暗，再播啲柔和抒情嘅音樂，然後撲上床，剝走Veronica嘅上衣。

今日佢著左個熱情如火嘅紅色胸圍，我下面已經扯扯地，跟手就除埋佢個bra。

一對E cup木瓜大奶彈出嚟，我雙手揸落去，並哄個頭埋去，吸啜淺啡色嘅乳頭。

「輝輝…可唔可以再較暗下個燈…」對方嫌啲燈仲係太光。

我伸手到床頭再較暗盞燈，跟住繼續埋頭「食奶」。

「嗯啊…嗯啊…」對方發出氣若如斯嘅抖氣聲。

當「細佬」完全充血，我就笠上對方買俾我嘅超薄安全套。

我知好多人扑嘢唔戴套，因為隔左層膠好無feel，而我都知係無咁爽，但都堅持戴。

原因係我唔想做爸爸，就算結婚都唔會生仔，我唔想將家族遺傳嘅詛咒禍延到下一代。

Veronica鐘意我從後面入，所以我先用狗仔式插佢。

我扶住佢兩邊籮pat，趌起條腰向前插入。

堅硬嘅下體穿過茂盛森林，進入到潮濕嘅洞穴。

哇…感覺好舒服好爽…

我前前後後咁擺動腰軀，下身同對方圓潤嘅屁股劇烈碰撞，產生「啪啪啪」嘅聲音。

「嗯啊…輝輝…插快啲…快啲射俾我…快啲…」Veronica呼吸變得急促。

咁爽就梗係唔好咁快射，插左百幾下我就停低轉換姿，改用男上女下。

佢大字形攤喺床上，我盡量分開佢對腳，下體對準私處，緩緩進入。

「輝輝你射未...我高潮嚟啦...你快啲…快啲射…」

我將佢隻左腳搭上自己膊頭，伸手揸實佢一邊乳房，加快抽插嘅速度。

暢快嘅感覺如電流一般走遍全身，插到咁上下，最後忍唔住打個冷震，將儲左成個月嘅精射曬出嚟。

綠到落腳咁濟喇喎主角

還拖未

樓主唔通有豐富嘅經驗

𨳒 主角準備頭頂變綠
負皮樓主

點解你隻腦魔魔冇紅色帽

點解咁都信？
睇完樓主個有錢仔主角再到呢個毒撚主角 差距太大

典型毒撚

原本大家諗住喺酒店過晚夜，但我老豆老母WhatsApp猛問我幾時返，好似有啲緊要事揾我咁。

搞完嘢，攤抖左一陣，我就陪Veronica搭車返沙田。

之後我再從沙田搭返去筲箕灣，返到屋企大概十一點。

入到門口，見到阿爸阿媽坐喺廳睇電視。

「咁夜都未訓嘅？」

我老豆黑起塊面，熄左部電視：「你同我過嚟！我有嘢問你！」

我feel 到氣氛有啲唔對路。

「做咩事？」我問。

「下個月28號，你係咪要同嗰個乜嘢ca結婚？」

「……」我始料不及，打左個突。

「你阿媽今日買餸撞到你以前個舊同學馬騮，佢乜都講曬俾我地知！」

果然，紙係包唔住火，最終都俾老豆老母發現左。

「砰！」

老豆大力拍茶几，好嬲咁講：「豈有此理，我同你講撚左幾多次，話撚左唔可以同一個唔係處女嘅人結婚！你當我啲說話耳邊風，定係急住想落去揾你阿叔？！」

「老豆，我無當你嘅說話係耳邊風，我都知我地個詛咒係真嘅…」

「你知就好，咁就即刻同我中止呢頭婚事！」

「但係...但係婚期都定左，酒席又訂左，又講曬俾啲朋友聽，唔係中止就中止。」

「我唔撚理！如果你唔肯聽我講，咁你以後唔好再認我做老豆！」

老豆又搬出以前勸阿叔唔好結婚嗰一招。

我歎一口氣：「老豆不如你俾啲時間我，我依家諗緊方法，令自己又可以同非處女結婚，又唔洗死…」

「有咩方法？條女個處你破架？

「咁…咁又唔係…」

「咁仲有咩方法？你細細個嗰陣，我都幫你揾過好多道士解咒，但係個個都話唔識解、解唔到，你話仲有咩方法？」老豆越講越勞氣。

「呢樣一時三刻好難解釋清楚，總之老豆你信我，我一定有辦法…」

「你咁講即係唔肯中止個婚禮啦？好！既然係咁，呢個屋企都唔歡迎你，我亦無你一個咁唔聽話、咁憨鳩嘅仔！你立即同我扯！」

我老豆企起身，憤怒咁推我出門口。

「老豆你聽我講先啦…」

「仲有咩好講，連我嘅說話你唔聽，今晚你唔好喺呢度訓，你同我喺出面諗清諗楚先好返嚟！」

「砰！」

我老豆一下大力閂門，我徹底被拒之門外。

唉…依家嘅佢㷫過辣雞，同佢講乜都唔會聽得入耳，我諗都係等佢下左啖氣，先再同佢傾。

夜媽媽三更半夜有家歸不得，只好揾間酒店落腳。

咦？我個銀包呢？

我摸摸褲袋，發覺得部電話同鎖匙，銀包唔知去左邊。

弊啦！可能係頭先同老豆推撞嘅過程中，跌個銀包喺屋企。

咁點算好？無錢連酒店都去唔到，唔通要訓街？

電話都係得返20%，我試下打俾中學同學，問佢地方唔方便借宿一宵。

我先打俾爆我結婚單嘢俾我老母聽嘅馬騮。

打左三次，無人接電話，可能訓左教，跟住我打俾高佬威。

今次有人聽電話。

「喂阿輝，咁夜揾我咩事？」

「今晚方唔方便嚟你屋企住一晚，我俾屋企人趕左出嚟。」

「下，點會咁架？」

「喺電話講唔清楚，你今晚方唔方便收留我？」

「我都想幫你，但我依家去緊機場，我老細漏左份重要文件無帶，要我臨時臨急漏夜搭飛機，送去高雄俾佢。」

「咁呀...咁算啦，我唔阻你啦。」

森仔同Kelly搬左去大埔，無再喺筲箕灣呢頭住。

因此，住附近又同相熟嘅朋友咁就剩返小曼一個。

「點呀？三更半夜打過嚟，係咪有咩事？」

「你屋企有無人？」

「有，我呢個人咪喺我屋企。」

「我意思係問，你係咪自己一個喺屋企？」

「係呀，我不嬲自己一個住架啦，你第一日識我？」

「咁我可唔可以上嚟你屋企住一晚？」

「嗯？發生咩事？」

我將自己處境話講對方聽，佢聽完亦同意俾我上佢屋企住一晚。

成功攻略小曼

去到緊要關頭 樓主都係會停一停

極度懷疑條女個咀咒係要
嫁一個男人，而個男人個處係由條女破

但小曼冇波
希望佢識追撚含

主角唔靚仔天生自卑，又未拍過拖，成世人淨係溝到Veronica一個，加上條女門面嘢做得好，得閒就送下禮物俾佢老豆老母，俾人呃都好正常啫

女人真係恐怖
自己都經歷過綠帽 所以睇到特別嬲

無

巴打介唔介意講多啲
小妹都同男主有啲似

越睇越覺得，Veronica係想搵男主埋單，可能佢俾人落左咒，一定要同被佢破處嘅男人結婚

你男朋友有古怪？

主角係咪多個便宜仔

小妹係有棍巴

有棍絲先岩

好想快啲再有文呀

原本想出多篇但寫唔切留返聽日先

睡前輕輕一push，早抖

Veronica係咪比人搞大肚
先急住搵主角埋單

散咗幾日就係ig po新仔 以為我睇唔到
可能係heymandi 識
有前科

扑左好多獲啦啵...

主角係青頭仔 個處係個臭屄破

我講到1999 tim

.... 我明了
姐係女主一早破左男主處, 依家係爭結婚
男主就係因為女主焗結婚而要破番女主處

如果真係咁你會唔會逼死左樓主

咁就解釋到點解有個男人Emily出現
佢先係女主臭屄真係鍾意嗰個男人

結合咁多位師兄嘅分析

1. 女主要搵破處既男人，但係一直同緊其他男人一齊

2. 主角未知(1)，以為自己真係咁好，盡全力返過去破處

預計後續發展：

1. 主角之所以回到過去，我發現小曼係最大功臣，開始對佢有feel，但可惜小曼已經唔係處

2. 主角知道左女主既詛咒，男女主配合，教男角溝自己，大家破處結婚後，詛咒解除，各自搵另一半emily+小曼

純ff
求快d出文！

小曼已經唔係處
邊度有講..睇得唔仔細
如果主角同唔到女主一齊 ..小曼又唔得
主角要打成世飛機
咁樓主老母都幾慘

連登仔個個碌棍都最少35cm
樓主老母就爽啦

因為小曼已經唔係處 而男主又未發現自己鍾意小曼
以為自己仲想破完女主處 同佢過幸福未來

但係佢回到過去既同時 發現女主好多衰野 慢慢女主都逼住要同佢講自己既詛咒+有外遇

男主最後發現身邊人小曼先係最好
於是同女主達成協議，互破詛咒後，女主搵外遇/男主搵小曼，大團圓結局BBQ

我係咁理解的

成日去到關鍵時候就冇得睇落去

聽完你咁講 我要睇多次個故
好似有d位我冇留意得咁仔細
例如係現實入邊 小曼係咪處 我都唔肯定

小妹都唔想

文呀！！

文呀仆街

等左陣，好快出

之前我提過，小曼雙親喺佢好細個就離異，佢自細就同嫲嫲相依為命，然而其實大概喺十年前，佢阿嫲就因病去世。

所以，小曼中五就要自己一個人生活，自己照顧自己。

佢就住喺西灣河，沿住電車軌行上去，好快去得到。

我上到佢屋企，對方開門俾我入去。

佢屋企同以前一樣，打掃得好整齊、好乾淨。

以前有段時間佢幫我補英文，我屋企有人唔方便嘅話，我就會上嚟佢屋企，計落自己都有好多年無上過嚟。

「除鞋入嚟坐啦。」

小曼頭髮濕濕地，膊頭搭住一條藍色毛巾，身上著住寬鬆嘅T-shirt同短褲，似係啱啱沖完涼。

「多謝你俾我喺度住一晚。」我坐到客廳嘅梳化。

「搞咩呀，咁大個人俾老豆趕出門口，講出嚟怕唔怕笑大人個口。」

我歎一口氣話：「我老豆知道左我同Veronica結婚嘅事，佢嬲到出煙，仲極度反對，要我中止頭婚事，又話如果我唔肯就以後唔認我做仔，我地嗌霎左幾句，跟住我就俾佢趕左出門口。」

「唔係呀嘛，咁大獲？」

「唉，其實我都明老豆點解咁嬲，佢都係唔想步阿叔嘅後塵。」

「咁話時話，你究竟破到Veronica個處未？」

我搖搖頭答：「未，試左四次都唔得。」

「你係咪路架！咁多次都未搞掂？剩返唔係好多次機會，你唔係真係想死呀嘛？」

「下…你話我剩返…」

我說話未講完，小曼就補充解釋話：「我意思係你就嚟結婚，再唔搞掂佢，就無機會。」

「呢層我都知…」

「鈴鈴鈴—鈴鈴鈴—」

小曼嘅電話喺度響。

佢行入房聽電話，一講就左半粒鐘。

「十二點打嚟仲傾咁耐，唔洗問肯定係Eric啦。」

「關你咩事，八卦。」小曼傾完電話行出房。

「你就爽啦，食親都係靚仔。」我講笑咁講。

小曼dum條毛巾過嚟：「夜啦，早啲沖涼訓啦！」

「呢條毛巾你用過架？」我接住毛巾。

「食啦你，新毛巾嚟架，你沖完涼自己熄燈訓，我眼訓要訓先。」小曼打一個喊露。

「咁今晚我訓邊？」

「訓廳囉，唔通訓我間房？」

「都好喎，我訓你間房，你就訓廳。」

「你就想，諗下好啦，費事同你講，我訓先，早抖！」

小曼返入自己房，我就拎住毛巾行入廁所。

一入到去見到個沖涼房，掛左個淺藍色bra同底橫。

非禮勿視，我下意識擰轉面，拿拿聲行去敲門，叫小曼拎返佢啲底衫褲出嚟。

「點呀，你唔係諗住真係入嚟訓下話？」

「唔係啦，你入嚟廁所睇下先。」

佢行入廁所，見到自己啲底衫底褲晾曬出嚟，拿拿臨一手收走曬，場面十分尷尬。

「拿，係你唔記得收，我無心睇到架。」我都有啲唔好意思。

「死變態！」對方兩邊面珠墩紅到好似蘋果咁。

講完呢句，佢就拎住兩件衣物，急急腳返入房。

真係無辜，無啦啦咁樣俾人鬧。

沖完涼都差唔多成點，我求其抹乾個頭，就攤落客廳張梳化度訓教。

「乞嚏！」

夜晚返風，臨訓前唔記得無閂窗，啲風吹埋嚟，凍到我忍唔住縮埋一舊，但我無理繼續訓。

到第二朝訓醒，身上唔知幾時多左一張被。

小曼已經醒左，仲煲左粥。

我伸個懶腰，行到食飯檯，檯面上有粥又有炸兩：「啲粥你自己煲架？」

「無錯，鹹蛋瘦肉粥，快試下我啲手勢。」

我刷完牙洗完臉，坐過去同佢一齊食早餐。

推牙

磨牙

「得喎，又幾好食喎。」我筆一啖粥吹一吹，然後放入口。

「哈哈，估唔到我啲手勢都唔錯呢？」

「我諗十分都有七分嘅。」

「得七分渣，至少都九分啦。」小曼放一舊炸兩入口。

「費事俾咁高分你自滿啦。」

我見到小曼臉上沾左啲甜醬：「你塊面污糟左。」

「嗯？邊度？」佢用紙巾抹幾下，但抹唔啱位。

「咁渣架，咁都抹唔到。」

我拎紙巾諗住幫佢抹，當伸手就嚟抹到落去，佢突然縮後個人。

「唔…唔洗啦，我自己嚟得啦。」

然後，佢行入廁所，對住鏡抹走臉上嘅甜醬。

早餐過後，小曼先搭車返工，我就偷偷地返屋企換衫，兼攞返個銀包先再返工。

因為我驚遲到，所以同公司請左半日假。

琴日我已經拎左一日假影婚紗相，今日又無預先通知嘅情況下，請多左半日。

我上司知道左，因此而非常勞氣。

一返到公司我就俾call入佢房「照肺」。

「搞咩春呀你？無啦啦今朝又請半日假，搞到啲嘢堆曬喺度無人做！」

「Sorry阿頭，我屋企臨時有啲事，所以先焗住要請半日假，我依家即刻返出去，清曬檯面啲文件。」

「咪住！我都未講完，出面啲嘢唔好做住，我另外啲嘢要你做。」

「係咩事？」

上司喺櫃桶拎左一本書出嚟：「下晝四點喺誠品有個簽名會，你幫我攞本書去拎個簽名。」

「下？」

「下咩下？唔滿意呀？唔滿意你今晚就開ot，做曬出面啲嘢先好走！」

「唔係唔係，我去我去。」

我拎本書上手睇一睇，書名叫做《愛與死亡與我最愛的人》。

令我驚訝而又好奇嘅係呢本書嘅作者名。

鍾漢明。

呢個名居然同我阿叔個名撞名。

「阿頭，呢個係香港作家？」

「你平時唔睇書架咩，係一個台灣作家嚟。」

上司望一眼手錶：「都成三點，你快快脆脆過去啦。」

我就聽從上司指示，拎住本書，坐車到銅鑼灣嘅誠品書店。

喺車上我揭開幾頁，望下本書講乜。

原來，呢本係一本半自傳式嘅愛情小說。

估唔到阿頭佢平時咁惡，私底下卻喜歡睇愛情小說。

不過呢個作家嘅文筆的確好好，我睇左幾頁，越睇越入神，而且好有代入感。

因為個男主角同我一樣，身上都係背負毒咒。

至於個女主角就係一個患有腦瘤嘅病人。

題材幾引人入勝，我都睇到差唔記得落車。

嚟到簽名會，已經有好多人排緊隊等拎簽名，睇嚟呢個作家人氣都幾高。

我突然覺得自己都幾孤陋寡聞，台灣有個咁受歡迎嘅作者居然無聽講過，仲要個筆名同我阿叔嘅名一模一樣。

等左約莫四、五個字，終於輪到我攞簽名。

居然唔係男作家，而係一個女人。

我行上前遞本書埋去，佢抬頭望我一眼。

我呆左…

呢個作者...我識得佢…

當日同阿叔一齊步入教堂嘅嗰一個女人。

Shirley。

去到呢個時候 樓主就會消失咗

小曼呢啲性格嘅女 唔知點解梗係冇波

有波就太完美就變港女架啦

今日到此，例牌訓前推一推

其實小曼冇理由大個咗先鍾意返人咁奇怪

樓主好早瞓

唔俾瞓

負皮是我比的

或者阿德之後一路都鍾意男主

幾好睇, 加油, 等你出文~

半日追到live

但阿德同小曼拍過拖

Veronica 好臭雞味
應該係想男主死

快手少少加甜仆埋小曼得唔得? 反正我估結局係發現小曼先係對自己好，然後同小曼一齊之類

註: 一定要玩埋小曼屎忽窿，賞雛菊~

玩你老母屎忽就最好

小曼唔是處?

文呀！

推到有文

文呢？？？

樓主仲唔出現我就破你未婚妻處

再冇文就call刀手

樓主
人呢

文呀 𨳒你

《愛與死亡與我最愛的人》，一個老土嘅書名，內容都係一個老土到依家韓劇都唔會拍嘅劇情。

一個患有絕症嘅女仔與一個身負毒咒嘅男仔相戀。有一日，女仔病情惡化，需要一大筆錢去醫病，個男仔為左籌到呢筆錢，佢買左份保險，喺受保人一欄上填上女仔嘅名。

之後喺女仔唔知情，而且家人又反對嘅情況下，喺婚禮上觸碰身上嘅詛咒，最後吐血身亡。

一啲咁老土嘅情節，講緊嘅卻係我阿叔同Shirley嘅真實故事。

簽名會完左之後，我同Shirley到附近咖啡店，佢將所有嘢都話曬俾我聽。

原來，阿叔當其時唔理屋企人嘅勸阻都要同Shirley結婚，並唔係因為佢唔信邪，亦唔係因為太硬頸，而係…

唉…我都唔知點嚟形容佢。

或者要套用Shirley一句：「佢真係好傻。」

係，佢真係好傻，為左一個愛嘅人，連自己條命都唔要。

所以阿叔佢講大話，佢呃左我。佢對Shirley根本就唔係玩玩下，只係把口唔肯認，其實心入面好愛呢個女人。

Shirley話阿叔同佢求婚嗰陣，送左一本「愛的紀念冊」，裡面記錄左佢地每一日經歷嘅每一件大事小事。

直到依家，Shirley仍然去到邊都帶住本紀念冊，喺咖啡店佢拎過出俾我睇。

原來就係嗰日我上屋企，佢驚死我睇到，所以拿拿臨收埋嘅嗰一本筆記簿。

仲有，阿叔唔同人「片車」，又學人睇村上春樹，原來都係因為Shirley。

佢對呢個女人唔係玩玩下，而係真心喜歡。

佢口口聲聲唔信個詛咒係真，但我相信喺婚禮嗰一日，心入面佢係希望個詛咒係真。

同非處女結婚會死，屬於意外身亡，保險應該會賠好多，

結果佢離世後，保險公司賠左五百萬俾Shirley。

事前Shirley毫不知情，完全唔知發生左事，直至睇到阿叔留俾佢嘅遺書。

阿叔喺信中同佢交代曬所有嘢，叫佢帶住筆錢過美國醫病。

Shirley拉高手袖，展示俾我睇手腕上嘅數條割痕。

睇得出上面嘅傷痕，完全唔係mk妹玩泥沙𠝹嗰種傷口。

佢一度傷心過度，試過割脈自殺，後來諗通左先放棄自殺嘅念頭，選擇好好活下去，唔想辜負阿叔嘅心意。

後來好好彩，佢個病痊愈好返，後來移居去台灣，為左紀念阿叔，佢用左阿叔嘅真名做筆名。

每一年生忌死忌都會返嚟拜阿叔，只係每次都押後一日。

因為佢好驚撞到我地，佢覺得係自己害死左阿叔，無面目面對我地鍾家。

佢話佢欠左我地一句對唔住。

「對唔住。」

佢紅著眼圈，忍住眼淚講曬阿叔嘅事出嚟，最後同我講左聲對唔住。

同一時間，透明嘅淚水再都止不住，偷偷從眼角流出。

見佢泣不成聲，我鼻子一酸，忍唔住流左幾行眼淚。

其實佢無對邊個唔住，反而我相信，阿叔喺上面見到佢依家生活得咁好，一定唔會後悔自己曾經做過嘅決定。

咪住…

既然我穿越到返去2009年，或者我有方法可以令阿叔唔洗死…

方法仲要好簡單，只要俾個六合彩冧巴佢，佢買完中左，咪可以拎筆錢俾Shirley醫病。

本身Shirley結過婚，阿叔又喺浪子性格，我諗佢地都唔會理一紙婚書呢啲無謂嘢，只要阿叔有錢救Shirley，佢地應該可以繼續一齊但唔結婚。

係咁就掂啦！我即刻上網揾返2009年12月22號，嗰一期嘅六合彩號碼，mark低落部電話度。

跟住我打俾老豆，想同佢講當年阿叔並非死牛一邊頸，唔肯聽佢勸說，當中其實係另有原因。

但唔知佢係咪仲嬲緊我，都唔肯聽我電話。

夜色已深，我唔敢返屋企，又唔想再打擾小曼，本來想揾Veronica收留，諗諗下覺得都係費事阻住世伯伯母，諗到最後決定都係洗啲錢住酒店算。

臨訓前我著齊整套衫褲，距離上次穿越已經過左一個禮拜，如無意外今日會迎來第五次穿越。

破Veronica個處固然之緊要，但救阿叔同樣都重要。

臨訓前，我double check部電話有無mark低六合彩冧巴，又用紙筆抄低放喺銀包。

我坐喺床頭，揭開Shirley本書，認真閱讀佢地二人間嘅故事，睇下睇下，不知不覺就訓著左。

當再睜開眼起身，望見嘅唔係籃球場，而又喺返同一間酒店房。

我愕一愕然，拎電話望一望時間日期，發現自己琴晚一覺訓到天光。

咦？發生咩事？點解我琴晚無穿越到嘅？

Sorry寫唔切，今日淨係出到咁多，大家屌細力啲

屌...褲都除埋
同我講淨係出到咁多
唔撚夠!!!!

聽日同我出返3篇

我盡力而為

好撚好睇呀 快啲出呀屌你老母

講笑啫，慢慢啦

20篇呀 3篇

咪用連牛牛扮可愛 聽日最少3篇

叫呀叔allin tencent telsa 契媽

唔直接出到ending 你都唔好諗住其它人會收貨

樓主慢慢嚟啦

今日都係得一篇 我要打搞伯母

Live咗快啲出啦

《回到過去，破樓主女朋友個處》

《回到過去，破樓主老母個處》

有文未咁好睇又冇文好難堪

會唔會你就係樓主老豆

我訓醒之後醒起，淨係記低個六合彩號碼係唔夠，仲要提呀叔買埋700同bitcoin，咁先保證到呀叔夠錢比Shirley醫好個病。

根據以往經驗，今次穿越唔到可能就要最少等返一個禮拜先穿越到。為左穿越、女朋友同屋企人既野，呢幾日我都請左假。就黎過新年，我買左花膠、燕窩比呀爸同呀媽，希望佢地冇咁嬲。

正當我係屋企樓下，見到排哂長龍，排隊搭lift。我不以為然，照樣排隊上去我個層。

去到屋企門口，見到好多人圍住我屋企門口。我聽到一陣陣凄厲既呻吟聲

呀..呀呀呀...呀!!!

我即刻推走哂d人，衝入屋企睇下咩事。

見到一班jj 35cm ，1.85米高，6舊腹肌既男人係哂度，而呀媽就係度大叫唔好呀..唔好呀..好爽呀

呀媽一見到我就罵我

你條撚屌出咁少文，仲要有時得一篇，班連登仔上黎屌柒我啦仆街仔

笑咗

樓主加油！
日日一得閒就F5睇下有文出未
希望你可以出快啲啦！！！
好期待之後劇情！！

文呢

巴打都有追

琴晚原本預料會有第五次穿越，但卻一覺到天光，咩事都無發生。

我計一計係咪自己數漏日子，數嚟數去又無錯，咁即係代表穿越機會已經用盡？

如果係就慘，本來仲諗住返去救阿叔，家陣睇嚟唔洗旨意，仲有最大獲係我仲未破到Veronica個處。

唉...頂...

呢鋪真係無得怪個天，要怪就怪自己無鬼用。

上天大拿拿都俾左四次機會，而我卻一次都把握到，白白浪費曬啲機會。

早兩日我仲大大聲，同老豆講我有辦法搞掂壇嘢，點知到頭來連最後機會都無埋。

唔通真係要終止婚事，咁我要點同Veronica，以及世伯伯母交代？

定抑或再覓方法解除詛咒？

又或者令Veronica變返做處女，帶佢上深圳補返個處女膜唔知得唔得？

我極度懊惱，不斷諗方法想拆掂呢壇嘢，基本上返工喺完全無心機做嘢，俾上司鬧到仆街，但我都仍然提唔起精神。

唉，總之就係煩。

收工後，Veronica約我去酒店試菜，世伯伯母都有嚟。

佢地有叫我約埋阿爸阿媽，問題係佢兩個都唔支持呢頭婚事，又點會肯嚟。

不過話就話一齊試菜，其實定咩菜式都係由對方女家話事，因為訂酒席都係由佢地出錢。

「輝輝，男家嗰邊嘅賓客名單定好未呀？」Veronica夾舊青斑肉俾我。

「Er…都...都快架啦…」

「唔係呀嘛，仲未定得到？我地呢邊搞掂曬，親戚都通知埋，就等你地男家張名單，跟住就印貼派架啦。」旁邊嘅世伯插嘴。

「下…你地咁快通知曬啲親戚朋友啦…」

「快你頭！你自己計下你地仲有幾耐結婚？」世伯飲一啖茶話。

答案係得返一個月左右嘅時間。

「係呀輝輝，你地屋企真係要快啲定男家要請幾多人，同埋請咩人。」

「哦…知啦…」我應對式作答，心諗我老豆老母連出唔出席講唔定，仲點諗請咩賓客。

試左菜，定好菜式後，我地一行四人準備離開。

我諗起自己依家住喺酒店，打算物盡其用，一於撩Veronica上嚟過夜。

「上次啲係咪condom未用曬？」我靜靜雞又細細聲問對方。

「喂呀，又諗埋嗰啲嘢，今日我嚟m唔得呀。」

「又嚟m？」

「咁人地係女仔，個個月都嚟一次架啦，等過多月我地結左婚，又住埋一齊，到時想幾時嚟都得啦。」

Veronica同佢屋企人搭車返沙田，我就自己一條友返酒店。

訓教嘅時候，仍然換上整齊衣物，期望穿越再次來臨。

可惜結果不似預期。

我感到無奈、灰心同沮喪。

如果上天再俾一次機會我，我發誓我絕對會好好把握。

臭雞!!!臭雞!!!臭雞!!!臭雞!!!

時間又過左幾日。

嬲左差唔多成個禮拜嘅老豆終於理返我，call左我返屋企。

一見面，對方劈頭第一句就問：「點？你諗清諗楚未？肯解除婚約未？」

「老豆，你俾啲時間我再諗下，我信實有方法解決...」

「你唔洗再諗咩方法解決，因為根本無辦法，你想結婚一係娶個處女，一係娶個個處係你破嘅女仔。」

我老豆攞出一本殘舊嘅族譜出嚟：「你自己睇下，入面有齊曬由你阿爺嘅阿爺嗰代落嚟，家族歷代有邊一個男丁同非處女結婚，同埋佢地落得咩下場，你阿叔個名都喺上面，你係咪想我將來親手加你個名落去？」

「呢本嘢你細細都俾我睇過，你講嘅我都明。」

我暫時唔同佢拗呢樣住，佢拎本族譜俾我睇，咁我就俾Shirley本書佢睇，並同佢解釋阿叔堅持結婚嘅真正原因。

佢聽完我講，揭開本書睇一睇，沉默左好一陣，然後苦笑一聲：「咁算點？你講呢啲俾我聽，即係話你想學你阿叔咁，為左愛情而犧牲係咪？」

「我唔係咁嘅意思，我只係想講我地都誤會左阿叔。」

「人都死左，依家講呢啲有咩用，總之唔好講咁多廢話，一句到尾，我限你聽日之內終止頭婚事。」

「下，得一日時間點夠，就算係唔結婚，咁你都要俾啲時間我諗下點開口。」

「我唔理你咁多，反正你一日未同條女解除婚約，一日唔好認我做老豆，呢個屋企亦都唔歡迎你！揸住呢本死人書同我即刻攔！」

「老豆你聽我講…」

「砰！」

老豆大力砰門，趕左我出門口。

唉，今晚又要住酒店。

我行去巴士站坐車，等車期間先發現，手上揸住嘅係族譜，實係頭先老豆唔小心調轉左。

呢本嘢記錄唔知喺幾多年前，我阿爺嘅阿爺俾一個叫朱天志嘅臭道士落左咒，害撚到我地家族咁多代都雞毛鴨血。

所有嘢都係呢條叫朱天志嘅仆街搞出嚟，上面明明寫住我阿爺嘅阿爺雖然拆佢間道觀，但後來有重新選址，仲起過間更大更豪華嘅俾佢。

身為道士，話曬都係練道之人，有乜理由咁小氣，郁啲就落毒咒。

講到尾解鈴還須繫鈴人，我地嘅詛咒可能得施咒者解得到，而過左咁多年，條友早就瓜老襯，不過唔知佢有無弟子或者後人之類嘅識解…

係喎！施咒者死左啫，話唔定佢嘅門派有後人識解呢種咒。

靈機一觸嘅我即刻上網search「朱天志道士傳人」，揾左一陣真係俾我揾到！

原來條臭道士屬於茅山派一個分支，而且的確有傳人，但好可惜，最後一代傳人喺2010年已經瓜左，門派後繼無人。

我再搜尋下最後一代傳人個名，發現喺2009年12月23號，佢居然嚟過香港。

新聞話當其時都唔少信徒揾佢祈福作法，離譜嘅係見一次面嘅收費係要十萬蚊。

呢樣我好似都有啲印象，嗰陣我老豆老母都有話想帶我去，但就俾唔起入場費，最後不了了之。

2009年12月23號，太平道觀。如果我早知呢條道士佬喺香港，咁之前穿越返過去嗰陣，唔理有無錢都好，就算係硬闖都要見佢一面。

話曬係佢嘅祖師爺害到我地咁慘，佢地作為後人絕對有義務，亦有責任解咒。

只不過，依家講乜都無用，我已經都無法再返到過去，全部都係得個諗字。

Hi

小曼姓咩

樓主又消失了

同平時一樣，沖完涼我就訓，照舊著返全套衫褲，仍盼望奇蹟再臨。

而我住嘅呢間酒店有一個好大嗰問題，就係張床太過軟，搞到我訓得唔太好，每日訓醒條腰感覺酸酸痛痛咁，令人好鬼難受。

嚟緊三日係短假期，照慣例有親假，我阿爸阿媽肯定會過大海打牌，我決定趁機會偷偷地返屋企，訓返個好教。

返去之前，我特登打個電話俾阿媽先，探下佢口風。

比起我老豆，我阿媽比較話圍啲，至少唔會講兩句就嬲。

我佢話佢同老豆真係會過澳門打牌。

咁就得啦，於是呢日我執齊行李，落大堂前台check out，準備返屋企。

喺check out嘅期間，有一個男人入嚟check in。

呢個男人我一眼就認得出去，佢係我一個見過幾次，但其實又完全唔識嘅人。

呢個人就係Kevin。

2009年嘅佢留撇遮眼嘅斜陰，2021年嘅佢留個周柏豪式嘅all-back頭。

兩者一樣都係咁mk，喺身形上，望落佢好似比以前更大隻。

條友傾住電話咁行到counter，我就企喺佢隔籬。

本來都無乜嘢，因為佢唔認得我，得我認得佢，只係佢傾電話嘅內容，卻令我心頭一震。

「阿Ling，你到邊呀？我已經到左，準備開定房洗白白等你…」

阿Ling？我有無聽錯？

呢個咪就係Kevin對Veronica嘅稱呼！！！

「…得啦，總之就瓊乾水等你，你快啲過嚟啦。」Kevin對住電話kiss goodbye。

佢講嘅嘢、以至說話嘅語氣都令我諗起，2009年Veronica同佢打情罵俏嘅說話。

我心生衝動，捉住佢問：「啱先你同邊個講電話？」

「喂先生，你邊位呀？」

「你係咪同 Ver...唔係...應該係，你係咪同陳嘉玲講電話？」

「癡線，我都唔識你嘅，死開啦！」對方一手fing開我。

我想上前追問，酒店嘅職員以為我想搞事，幾條友咁攔住我，並送我出酒店門口。

而酒店門口停左一排車，其中一架正正就係，早排我見Veronica上嘅嗰一架銀色房車。

莫非呢架係Kevin架車？當日車入面嗰個係Kevin，而唔係佢同事Emily？Veronica同Kevin兩個仲有聯絡？

呢一刻，我腦海一片混亂，心中有好多疑問。

我企喺酒店門口等，等Kevin口中嘅「阿Ling」出現，就想睇下呢個「阿Ling」係咪Veronica。

只但係，等左大半個鐘都等唔到，反而見到Kevin行出酒店。

經過時，佢望我一眼，再上車離開。

唔通係我誤會左，又或者係聽錯左？

跟手我就打俾Veronica。

「喂輝輝，你揾我咩事呀？」

「你…你依家喺邊？」

「喺屋企囉。」

「你依家得唔得閒，我想約你出嚟high tea，順便傾下結婚嘅事。」

「咁突然嘅？」

「你唔得閒？係咪約左人？」我追問。

「唔係，咁你想去邊？」

「去以前去過嘅上環嗰間café？」

「哦，好呀，咁陣間見。」對方答應左。

收線後，我影低架車車牌，然後就去上環。

大約半個鐘後，我嚟到Café，對方已經到左。

雖然我心中有唔少疑問，但又唔知從何問起好。

我地先嗌左啲嘢食，一邊食一邊傾下計。

傾傾下，我借啲意將話題帶去婚禮賓客名單：「係啦，結婚嗰日你請幾多個中學同學嚟飲？」

「Um…我諗大半班度啦。」

「咁…你諗唔諗住請你個ex Kevin？」

對方一聽Kevin個名，眼神閃過一絲詫異：「做咩無啦啦佢，都話左我唔想再提起呢個人。」

我繼續追問：「你地散之後，係咪再都無聯絡過？」

「我咪同你講過囉，呢個人係我中學時期嘅污點，我咁憎佢，點會同佢仲有聯絡。」

雖然我好想信佢，但剛才聽見Kevin講「阿Ling 」嘅口吻，真係同2009年嗰陣一模一樣，再加上喺酒店門口嗰部銀色房車，確實令我不得不懷疑。

然而，對方堅持話無同Kevin有任何聯絡，而且我頭先又的確無見到，佢去酒店會合Kevin，咁實在係無咩實質嘢，證明到佢兩個仲有路。

照咁睇，唔通係我多心，係我諗多左？

定還是check佢電話睇下有咩蛛絲馬跡？

姓小

臭雞

樓主又消失

綠到落腳啦

Veronica 係咪俾人搞大左個肚所以趕住結婚

唔駛問阿貴

主角好撚慘

心痛的感覺

男主

其實可能咁快BOOK 到酒店結婚
同埋男主真係好ON9

留名追故

睇個故睇到好撚燥

男主慘啲定肥仔慘啲

有啲攰，寫唔切，休文一天，聽日補返數

冇文 好空虛

聽日出多D

樓主快啲出文啦
通咗晚頂睇哂做愛才聽得見聲音啦
冇你啲文瞓唔到

冇文

今日要寫4篇

會唔會veronica個詛咒係唔可以同破自己處嘅男人結婚 其實一直都係鍾意Kevin但係因為俾佢破咗處，唔可以同佢結婚，反而仲要有咗，所以搵男主埋單

追到live 留名

似啦

4篇呀 連鼠

邊個肥仔

籃球場個個

同樣係穿越時空題材，不妨睇埋呢個：

《「失」婚大作戰》

嗰個四眼仔黎，馬騮先係肥仔

請半日假寫文啦

我都想

SL咪得

尋日冇文咩

無文你仲好意思突個龜頭出黎

間唔使用下先有動力返工

廿七號，聽日先出啦支持樓鼠

暫時有兩篇，睇下趕唔趕得切寫多篇一齊出

四篇呀 琴日2篇加今日2篇
你當我唔識計加數？

樓豬——-》

等文嘅同時推一推先

今晚無文咩

有！等下！

呢排日日都live等出文 快快快！文呢 再唔出就剪到唔洗破處

呢排個個都無文

我眼尾「猴」住佢放喺檯面嘅電話，諗緊點樣拎到手上。

就咁啱呢個時候，有一個waiter拎住杯凍檸茶，可能因為地下有水，佢唔小心冼左一冼，手上杯茶飛濺落到Veronica條裙到。

「有無搞錯呀你，咁論盡架！」Veronica身上嘅碎花裙濕左一撻。

「Sorry 對唔住，我幫你抹返…」

個waiter想幫佢抹返，Veronica就話唔洗，佢放部電話入手袋，自己行入廁所清理。

機會難逢！趁佢離開位，我拿拿聲攞佢部電話，開嚟睇下。

電話設有密碼鎖，無記錯嘅話，密碼應該係佢嘅生日。

果然，一開就開到。

我先望望個contact list，上面無一個人叫Kevin，再睇下通話記錄，最新一次通話係同我講電話，跟住就係佢阿爸，再跟住係一啲我唔認識嘅女性朋友名，仲有一啲三字頭，cold call嗰類嘅電話號碼。

咁多個號碼之中，偏偏就係無一個叫Kevin嘅人，睇埋個Whatsapp對話記錄都係揾唔到。

碌下碌下，我發覺有啲嘢唔多對路，無論係通話定係WhatsApp，都唔見有佢同事Emily嘅記錄。

仲記得上一次我擅自幫佢聽電話，聽見Emily係一把男人聲。

對方解釋話Emily係個TomBoy，把聲比較粗豪，但再細心諗返起嗰日「Emily」嘅語氣，其實係有啲奇怪，唔太似係同事間講嘢嘅語氣，聽到我把聲仲即刻收左線。

當中似乎有古怪。

趁對方仲未返，我mark低Emily嘅電話號碼，打算用自己部電話mark打過去一次。

剛輸入完連串號碼，按下撥打鍵，附近突然有人嗌我。

我當堂嚇左跳，即刻將Veronica部電話塞返落去手袋。

「Hello，原來我真係無認錯人。」同我打招呼嘅係小曼嘅男朋友Eric。

佢拖住小曼行過嚟。

「Hi…咁啱嘅？」我跟手再收返埋自己部機。

「係囉，咁啱嘅，你同Veronica嚟high tea？」小曼睄到我旁邊張櫈有個手袋。

「嗯，係呀。」

今日café搞週年優惠大酬賓，鋪頭坐滿人咁滯，咁啱我地坐嘅呢張四人檯有兩個空位，Eric就問：「你介唔介意我地搭檯一齊坐？」

「唔好啦，費事阻住人。」小曼即刻就話。

清潔完條裙嘅Veronica行返嚟張檯：「Hello，你咪小曼？」

小曼點點頭，微笑住打一聲招呼。

佢地兩個之前都見過兩三次面，所以彼此叫做識得大家。

「呢位係你男朋友？」

「係呀，佢叫Eric。」

小曼向Veronica介紹身邊嘅男伴，然後就話：「我地過嗰邊坐，唔阻你地兩個撐檯腳。」

「但嗰邊好似無位，不如我地就坐呢度啦~」Eric溫柔咁同小曼講。

「係囉，我地其實都食飽準備走，你地咪埋嚟坐。」我開口話。

小曼望落好似有啲猶豫，但最後都同Eric一齊坐低。

「係啦，你地兩個一齊左幾耐？」Veronica八卦咁問。

「三個幾禮拜差唔多一個月。」Eric答。

「咁係點識架？」Veronica又問。

「我地之前喺同一間公司做嘢，由嗰陣我就開始追佢，追到後來佢離開公司我都無放棄，本身佢都唔太理我，最後我諗係俾我嘅真誠打動左，而接受左我。」

Eric帶著濃濃愛意望住小曼問：「我講得啱唔啱呀？」

小曼報以羞澀嘅眼神，點一點頭，笑一笑表示認同。

「係啦阿輝，你中學咪同小曼讀同一班嘅，不如講下你地讀書嗰陣啲嘢聽下，我成日好想了解多啲，但佢平時講一半又唔講一半。」Eric問我。

「唔好啦，咁耐嘅嘢有咩值得講。」小曼反對。

「好啦~人地想八卦下~」Eric一半撒嬌一半哀求。

小曼無佢符，無咁好氣再反對。

跟住Eric笑笑口咁問我：「講下中學時嘅佢係點架？」

我望小曼一眼，腦海回想起中學時期嘅佢：

「佢中學嗰陣其實同依家一樣，都係鐘意留短頭髮，份人好男仔頭，有時串下佢，佢就會亂發脾氣搣人，不過有時又幾有耐性，傷心嗰陣就鐘意收收埋埋，扮到無嘢咁唔想俾人知，但其實個樣咩都show曬出嚟…」

我講講下，其他人靜左無出聲，氣氛唔知點解好似有啲奇怪，於是拿拿臨打圓場：「Er…反正總括嚟講，佢同以前無乜唔同。」

「哦~係呀~乜原來你發脾氣就會搣人，好彩我暫時都未激嬲過你啫，哈哈！」Eric講笑咁同小曼講。

「係呀，你唔好激親我，否則我唔會放過你。」小曼提醒話。

「兩位唔好意思，因為今日我地鋪頭搞酬賓，出門好多人排緊隊入嚟，你地兩位如果埋左單可唔可以讓一讓個位？」一名waiter行過嚟好唔好意思咁講。

「咁輝輝，我地唔好阻人做生意，行囉？」

「嗯，好呀。」

Veronica拎起手袋，起身禮貌地同小曼、Eric講再見。

隨之我亦同二人道別，同Veronica一齊離開café 。

平時嘅話我會送埋佢返屋企，但呢刻我疑心未消，故意作個藉口話約左老豆老母買嘢，實質偷偷地跟住對方尾，睇下佢係咪真係返屋企，定抑或去揾Kevin。

而結果係，佢直接返左屋企，無去見任何人。

暫時睇落，似乎係我唔誤會左？

見到Veronica行入住嘅大廈，我就返轉頭，搭車返歸。

幾乎成個禮拜無返過屋企，一返到嚟先沖返個熱水涼，而個腦仲不停諗緊從Kevin口中嗰一句「阿Ling」。

嗰種對話，嗰種稱呼，嗰種語氣，真係同2009年嗰陣完全一樣。

直覺話我聽，當刻佢係同緊Veronica講電話，奈何剛才check電話又揾唔到什麼蛛絲馬跡。

苦惱之際，我諗起電話留有Emily個電話，頭先打唔成，依家再試打一次，睇下係咪人接。

「嘟…嘟…」

電話嘟左幾下，有人接聽：「喂？」

同一把男人聲。

「請問係咪Emily？」我問。

「打錯！」對方一下cut左我線。

之後我用屋企電話打過去，今次我問佢係咪Kevin。

「邊位？有咩事？」

佢竟然應我！

「你…你真係叫Kevin？」

「你乜水？」

「我…」

個「我」字剛出口，對方就收線：「我唔買保險！」

我十分震驚，心諗呢個男人…

呢個叫Emily嘅男人…係Kevin？

咁…咁即係點？

假設Emily係Kevin，咁代表Veronica一直有同Kevin聯絡？並用假名作掩飾？

既然係咁，嗰日佢上嘅係Kevin架車，由頭到尾都係無Emily呢個人？

咁佢地兩個依家究竟係咩關係？

我…我係咪...戴左綠帽…

呢刻腦海完全一片混亂，啲問號不斷咁彈出嚟…

到底係咩一回事？？？

我好想打過去質問Veronica，但又覺得對方，唔會咁順攤和盤托出，於是即晚用iPad call齊班中學朋友開Skype，揾佢地一齊幫我分析下，究竟我係咪戴左綠帽？

仲差2篇

「仲洗問！肯撚定啦！你家下一片綠光，拍鬼片唔洗打燈嗰隻！」霸佔屏幕左下格嘅馬騮一口咬定。

iPad屏幕上現實四格畫面，分別係森仔、Kelly、馬騮同高佬威。

因為小曼喺出面同緊Eric一齊，阿德嗰邊又有時差，所以我無揾到佢地。

「綠唔綠我唔敢肯定，但Veronica擺明係講左大話呃你，Kelly你點睇？」森仔問隔籬嗰格嘅Kelly。

佢兩條友一齊住，但就分開嚟開cam。

「無錯，用假名嚟掩飾，呢招都幾高。」

「你唔係想學呀嘛？」森仔問。

「傻嘅，我點會呢，你都唔好諗住學…」Kelly回應。

「等等，你兩條友唔好喺度打情罵俏住，講緊正經嘢。」我打斷二人，「咁你地話依家點算好？」

「咁都仲洗問？梗係分手啦！綠帽唔怕戴，最緊要除得快！」馬騮建議。

「其實好難講，就算佢地偷偷地有聯絡，都唔代表佢地有路，可能只係朋友嘅關係。」Kelly話。

「係朋友咁簡單就唔會遮遮掩掩啦。」馬騮話。

「問題係阿輝手頭上無實質證據，又無捉姦在床，又無佢地偷情嘅記錄，話唔定佢地真係無嘢，可能係個ex一路單方面咁煩住佢，Veronica只係驚你誤會或者係呷醋，所以先set個咁嘅假名。」

「你啲女人梗係幫返女人，如果係單方面又點會上人架車，森仔你點睇？」馬騮問頭上嗰格嘅森仔。

「我都好難斷定...」

「唔洗諗啦，飛得啦！高佬威，你唔好掛住㩒電話睇股票，快俾啲意見。」馬騮問右邊格嘅高佬威。

「我覺得女人同股票一樣，表現唔好嘅時候，如果你信得過佢，就長揸唔放，信唔過嘅話，就止蝕離場。」高佬威答話。

我同其他人聽完，都唔知點覆佢好。

「阿輝，之前你係咪話過，結婚酒席嗰啲嘢，印貼嗰啲，同埋結婚後你地租樓嘅費用，大部分都係由女方出錢？」森仔問起結婚嘅嘢。

「係呀。」

「咁就奇怪啦，假設Veronica真係同Kevin有路，咁點解仲要貼錢同你結婚？」

「擺明揾毒撚埋單。」馬騮回應。

「頂，馬騮你有無聽清楚，成件事邏輯上係講唔通，因為阿輝話個Kevin揸車出入，咁即係有啲錢，加上個樣唔差又高大，既然有個咁好嘅選擇，咁點解佢仲要自己出咁多錢，同阿輝擺酒結婚？」

「可能個男人有家室，Veronica同唔到佢結婚，所以先揾阿輝？」Kelly提出假設。

「但係假如一個男人唔係特別有錢，而你又唔鐘意佢，咁做咩貼咁大筆錢出嚟結婚，講真，以Veronica嘅條件，要揾嗰個條件更好嘅，唔會好難架。」森仔解釋。

「呢個我同意！咁大波容乜易揾到老襯，又的確唔洗揾毒撚埋單。」馬騮點頭認同。

「係呀，毒撚就等於一隻無潛力嘅股票，除非係手快㩒錯，又或者情有獨鐘，否則正常唔會入手，更唔會長揸咁耐。」高佬威一係唔出聲，一係就講埋啲九唔搭八嘅比喻。

「難得一次認同高佬威，阿輝你都知自己事啦，人工同我咁上下，但你溝到大波妹，而我就溝唔到，我成日都覺得只有兩個可能，一係就係真愛，一係條女中左降頭。」馬騮同我講。

聽完佢地咁講，我嘅思緒就更加混亂。

一直以嚟，我以為Veronica同我拍拖，係出於真心，如今我發現佢原來暗中同Kevin有路，咁點解仲要同我結婚？

學森仔話齋，我唔係有錢，甚至係叫做窮，佢貼錢同我結婚係為乜？

唔會係俾馬騮條友講中左，中左降頭呀嘛？

唉…頂…

我諗極都諗唔通，個腦諗到好攰，心諗訓醒一覺，等個腦清醒啲先再諗過。

我熄左部iPad，攤上床訓教，個頭枕落枕頭嗰時，眼尾睄到道符攝左出嚟。

呢一次，我睇見七角星嘅中間，由個中文字大寫「叄」字，變成左個「伍」字。

乜奇怪嘅，啲字無啦啦會變嘅？

呢道究竟係咩符嚟？

好奇嘅我試下影低佢，落返床開ipad，放張相上google用圖片搜尋。

居然俾我揾到一啲資料。

有一個介紹茅山道術嘅網頁，標明呢道符叫做「穿越咒符」。

係一道失傳已久嘅古老符咒。

已到極限，出住三篇

樓主好波

呢一次，我睇見七角星嘅中間，由個中文字大寫「叄」字，變成左個「伍」字。

唔係應該係四咩?

你嘅極限係四篇，仲差一篇。

處男情意結lm
不過最討厭男女雙重標準

主角住酒店嗰陣miss 左一次

早知將三千幾字拆四篇出

各位早抖，聽日繼續

早抖

Veronica 為左錢要男豬結婚死 可以去到幾盡

文呀

所以話
女人都係雞係公廁
係仆街

今篇都好好睇
辛苦晒樓豬

每篇冇一千字 我就屌樓主老母

巴打你個名

樓主可以全日作文

今日冇三篇 屎眼都𨳒爆你

樓主重燃返我中學追書嘅熱情~

文呢樓豬

睇到呢個故 忍唔住起底睇埋你之前寫既故

所以文呢

文

我買咗KY 準備上樓主屋企𨳒屎眼

「穿越咒符」能帶人跨越時空，穿梭過去和未來，之前我穿越到2009年，莫非都係呢道符所致？

若然假設成立，咁我上個禮拜無穿越到，好大機會係因為呢道符無跟身。

只不過，根據網站嘅講法，呢個符咒已經失傳已久，我手上道符個樣係就係幾似，但好可能只係得個樣似，實際上卻只係一道普通護身符。

諗起俾呢道符我嘅人係小曼，或者佢會知多啲，但係依家都咁夜，有要問留返遲啲先問。

數一數手指，計返日子，距離上次穿越失敗已經過左一個禮拜。

如果手上呢道真係「穿越咒符」，咁今晚照計我會穿越。

於是我將道符攝返入枕頭底，著齊衫褲並帶齊隨身物品上床。

微風輕輕吹動窗口嘅窗簾，帶著倦意嘅我瞇埋眼，好快訓著左。

「wee-wee-wee-」

耳邊首先迴響奇怪嘅聲音，身體感覺有啲飄，十幾秒後刺眼嘅白光喺眼前出現。

到再睜開眼後，又見返同一個籃球場，個四眼仔又準備俾Veronica同Kevin佢地整蠱。

居然穿越成功，咁係咪證明左道符係真嘅穿越咒符？

係嘅話，咁我之所以能夠穿越就並非上天嘅幫忙，而係因為小曼幫我求嘅嗰道符。

問題係道符失傳左咁耐，咁小曼係喺邊度，又喺點樣求返嚟？

我感到疑惑。

呢個時候，四眼仔敗走，嗰四條友追上去指住嚟笑。

或者我應該提醒個四眼仔，呢個只係一個惡作劇，等佢唔洗咁俾人笑。

過去幾次，我穿越返嚟，都係有一個目標，就係破Veronica個處。

我以為對方對我一條心，係出於愛所以同我求婚，可惜偏偏喺剛才，就俾我發現佢原來一直偷偷摸摸同Kevin有聯絡，而且二人關係十分耐人尋味。

喺我未搞清楚成件事之前，到底係咪仲要同佢結婚，對我嚟講呢個真係一個大問號，亦令我想破佢處嘅意欲大減，畢竟每次都要大費周章，結果卻吃力不討好。

因此，破處呢一環就暫時由主線變成支線，救阿叔就由支線變成主線，另外揾朱天志嘅傳人解咒都變成我嘅主要任務。

同唔同Veronica結婚、破唔破到佢嘅處都好，反正只要解到咒，就免除所有後顧之憂，以後我就會變返一個正常人，唔洗再擔心同非處女結婚會死，毒咒亦唔會繼續一代接一代禍延落去。

總之解到咒就一天都光曬。

咁第一站，就先去阿叔屋企。

6，23，30，33，43，44。

12月22號，亦即係今日嘅六合彩號碼已經準備好。

阿叔打開門問我邊位，我又好似上次咁解釋一輪，證實自己嘅身份。

對方聽完並信服後，開門俾我入嚟。

「你口口聲聲話自己係由未來嚟嘅，咁有咩證明先？」

「呢個問題問得好！」

我喺銀包拎出預先寫喺紙上嘅六合彩號碼：「呢六個數字就係今晚六合彩會開嘅號碼。」

阿叔拎上手睇一睇，眼神帶點懷疑：「真係開呢幾個冧巴？」

「珍珠都無咁真，我對燈火發誓，呢六個號碼今晚一定中！阿叔你今日一定要買，筆獎金對你好重要，中左之後你千其唔好一次過洗曬，點都要留返五百萬！」

「哈哈，你講到好似真係中硬咁。」

「梗係啦！我特登mark底呢幾個冧巴，喺未來穿越返嚟，就係俾你買嚟中獎！所以你一定要買，同埋跟我啱先所講，中左唔好洗曬，一定要留返五百萬。」

「呢啲嘢中左先講啦。」

「我唔怕講埋俾你聽啦，你女朋友Shirley個腦有個瘤，兩年後病情惡化，你為左救佢而同佢結婚，故意觸及身上嘅毒咒，借此要保險公司賠一筆錢俾Shirley醫病。」

「你話Shirley個腦有個瘤？」

「無錯，總而言之，你袋好呢張紙，記得照住上面串冧巴去買！」我再三叮囑。

對方皺一皺眉頭，收好張紙，然後拎住工具箱，過我屋企整水喉。

暫時第一個任務算完成左，第二個任務就係揾個道士解咒。

事前我已經check過曬，朱天志所創立嘅門派最後一代傳人叫吳標，來自佛山南海，2009年12月23日，即係聽日會喺位於粉嶺嘅太平道館，接見各方信眾。

見面費係港幣十萬。

錢我就無架啦，所以做定心理準備，到時死lur硬闖都要見到個道士一面。

點都要條友幫手解除佢祖師爺對我地家族所施下嘅詛咒。

所謂多個人多個照應，我打算嗌埋十六歲嘅我一齊去。

「下？咪搞我，晨咁早去到粉嶺咁遠，我先唔制。」條友一邊講，對眼一邊睄去冰室門口，等緊小曼出現

我都估到佢唔應承：「唔洗望啦你，遲啲就嚟架啦。」

「你又知我等緊邊個？」

「小曼呀嘛，我仲知你自製緊張聖誕卡想送俾人，不過最後係送唔成…」

「Shh—」對方突然噓我。

原來小曼入左嚟。

「咦，咁啱嘅？」

「你又嚟呢度食飯？」十六歲嘅我問。

「我幫嫲嫲買外賣渣嘛。」

我好記得，上次十六歲嘅我嫌棄我阻住左佢，今次我唔想又俾佢怒睥，自動自覺讓個位出嚟。

「我去七仔買啲嘢，俾個你坐呀。」

「哦，多謝。」小曼坐到十六歲嘅我對面位等外賣。

我行到去七仔買樽可樂，順便打個電話俾阿叔，問佢買左六合彩未。

「嘟…嘟…嘟…」

電話嘟左好多次，無人聽電話。

我繼續打多兩次，仍然係無人聽，都唔知佢搞咩。

好在頭先佢整完水喉，我又再提佢一次，我諗佢應該唔會唔記得嘅。

嚟到第二日，天一光我就起身搭車過粉嶺。

由筲箕灣搭去粉嶺，最快都要一個半鐘車程，我八點上車，去到道觀都差唔多九點踏九。

嚟到門口，看見路邊停左好多名車，我諗唔少有錢人都慕名而來。

整個道觀綠樹環繞，裡面嘅建築古色古香，想入廟就要上一條好長嘅樓梯。

指示牌寫住，吳標道士就喺上面座廟接見信徒。

有四個著道袍嘅男人攔住樓梯口，要人出示入場紙先可以上去。

嚟之前我做定心裡準備硬闖，只係雙拳難敵四手，更何況面前有十六隻手，要硬闖睇嚟有啲難度。

我四周圍望，揾下有無其他路徑上廟。

「鏘！」

突然之間，身後傳嚟一下敲鑼聲。

「我要見吳標道士！鏘！我要見吳標道士！鏘！」

有個人揸住銅鑼，行到樓梯口，一邊敲鑼，一邊大聲講話要見吳標道士。

佢…佢…佢咪就係世伯？Veronica個老豆？

因乜事佢又會喺呢度？

兩篇已出

仲有無

今日無了

準備好好享受我大肉棒抽插你屎眼啦

你一篇拆開兩篇出，唔好以為我唔知

我頂 咁快冇 又要等聽日

唉
明架啦得兩篇想吊癮呀嘛

夜晚冇野做走左入黎睇文
live左

劇情進入大直路

幾時update 啊
琴晚追po追到三點半終於睇曬

今晚

屌live

好多年冇試過一次追曬d文，我呢幾年儲落既處比左你了

如果破咗2009年Veronica個處= 2021 Veronica個處係主角破嘅 結婚唔會死
咁如果2009年阿叔冇死，2021年阿叔是咪會係棺材彈出嚟

𨳒你

應該係唔會有個墳出現直接繼續生存

之後主角細個鐘意小曼 不過個陣小曼鐘意阿德
主角一直穿返去既時間點既自己就係鐘意緊小曼

夜晚啦

樓主 我們到了

文呢樓主

文呢？

推啊
推到樓主出嚟啊

「我要見吳標道士！鏘！」

我無睇錯，呢個揸住銅鑼，嘈住話要見道士吳標嘅，真係未來外父。

攔住樓梯口嗰四個著道袍嘅男人勸喻佢離開。

「唔好意思，如果你無俾錢嘅話，我地係唔會放你入去。」其中一名著道袍嘅男人話。

「我唔理！今日我見唔到吳標道士，我係唔會走！」

世伯唔肯走不得止，仲喺背囊拎個大聲公出嚟，敲鑼打鼓大嗌：「吳標師父！我要見你！」

旁邊嘅我就覺得好出奇，世伯何解都咁堅持要見吳標道士？

過左一陣，其他道士過嚟幫忙驅趕世伯。

世伯唔肯走，舉起大聲公講：「你地點趕我都唔會走架啦！當年佢嘅祖師爺朱天志落嘅咒，禍延多代，害死左我個妹，今日吳標作為門派傳人，絕對有責任解除毒咒，還一個公道！」

咩話？世伯都中左朱天志嘅咒？

「鏘！還公道！解毒咒！我要見吳標！」世伯鍥而不捨，繼續呼喚吳標。

而班道士見對方勸極唔走，唯有就動手。

佢地五六個人夾手夾腳抬世伯出去，樓梯口得返兩個人守住。

呢個係趁虛而入嘅好時機。

我抖一啖大氣，一個跨步突襲衝上樓梯，成功突破防線。

嗰班道士嘅注意力即刻由世伯轉移到我身上，佢地跑上樓梯追我。

呢單嘢生死攸關，我博曬老命咁跑。

上到樓梯盡頭，嚟到廟前，個人喘曬氣，上氣唔接下氣咁滯。

我用力推開度門行入廟，廟內亦有道士把守，一踩入去佢地就攔住我。

「我要見吳標師父！我要佢幫我解咒！」我抖順條氣，聲大大要求見吳標。

「唔得！要見面必須俾十萬，無錢一律無得見！」廟內嘅道士同我講。

「錢我就無，但我一定要見佢！」我堅持要見。

「咩事咁嘈？」

呢個時候，一個穿灰色長袍，臉上留住一撇羊咩鬚，望落年過七十嘅男人行出嚟。

「對唔住，吳師父，呢個人喺度搞事，我地即刻趕佢走！」

廟內嘅道士想趕我走，我就話：「你就係朱天志門派下最後一代傳人吳標？你知唔知朱天志害到我地家族好慘，佢落咒害死我阿爺嘅阿爺，仲有家族所有後人，你作為佢嘅傳人，唔該你快啲解左呢個隔代詛咒！」

「仲有我！朱天志嘅詛咒都害死左我個妹！」世伯居然都突破到重圍，行入寺廟。

吳標挘兩下下巴執長鬚，問我地：「你地話，你地中左由我祖師爺傳落嚟嘅詛咒，我想問，係乜嘢毒咒？」

「我嘅咒係唔可以同非處女結婚，否則就七孔流血而死！」我第一時間就答。

「中咒嘅唔係我，係我個妹同我個女，佢地嘅咒係同青頭仔搞完嘢，就一定要同對方結婚，如果二十八歲前結唔到，咁就會無命，我個妹兩年前就係咁樣死嘅！」

我聽完世伯咁講，碌大眼o左嘴，感到十級震驚！

佢嘅意思即係，Veronica破左青頭仔嘅處，就要同嗰個青頭仔結婚，若然廿八歲都結唔到就會死？

突然之間，我仿佛諗通左一啲嘢……

吳標搖搖頭歎一口氣：「對唔住，兩位身上嘅咒，我唔識解。」

唔怪得之呾咁急啦

由個賤女人死啦

破左男主處但個心其實一直係第二個到

睇到嬲！！

講得好

兩個一齊死
依家係咪同世伯開支線

建議Veronica揾個虔誠嘅基督徒拍拖，然後收心養性

假架，唔好咁天真！

「咩話！點解呀？」世伯好激動咁問。

「呢兩個都係我祖師爺，所施下嘅古老咒語，以在下嘅功力，無本事解。」

「你係唔識解定唔想解？講到尾都係想要錢啫？」世伯反駁。

「就算你俾一千萬我，我都解唔到，好對唔住。」吳標向我地鞠一個躬致歉。

呢刻世伯嘅表情同我嘅一樣，一樣都係咁絕望。

「喺我學師嗰陣，我有聽過祖師爺佢嘅一啲故事。」

吳標一邊挘鬚，一邊講：「無記錯嘅話，後生仔，你阿爺嘅阿爺應該就係，拆左我祖師爺道觀嘅嗰個地主，至於阿伯你嘅祖先就叫李圓圓，係我祖師爺一生中最愛嘅女人。」

「係，你講得無錯。」

世伯點點頭，然後開口講述「處男咒」嘅起源。

聽完之後，我終於明白點解朱天志咁憎我阿爺嘅阿爺，憎到要落毒咒，原來係因為失去左自己最在乎嘅嘢。

朱天志自幼喺丹霞山修道，苦練茅山道術。

十八歲嗰年，佢學滿師下山，佢從未接觸過外面嘅世界，亦未見過女人。

有一日，佢經過一個湖邊，遇見一個女子喺度撲蝶。

該女人清秀脫俗，美麗動人，佢就係李圓圓。

朱天志第一眼就愛上左呢個女人，對方亦對佢一見鐘情。

一般嚟講，道士係唔可以拍拖同結婚，朱天志為左呢個女人，甚至捨棄左佢道士嘅身份。

佢地愛得火熱又纏綿，可惜李圓圓喺認識朱天志之前，早就同京城一個員外訂左婚。

喺嗰個年代，一個女仔嘅婚姻取決於父母之命，媒酌之言，自己本人係無得選擇，更無從反抗。

但係，自細喺山上練道嘅朱天志唔識呢啲嘢，佢以為係對方背叛左佢。

佢一心想得到李圓圓，為左唔俾愛人嫁上京，佢居然落咒威脅對方。

佢地都係彼此嘅第一次，朱天志落咒要對方，必須同獻出貞操俾自己嘅男人成親，如果女方嫁俾第二個，咁條命就過唔到二十八歲。

佢用死亡詛咒來要挾對方，無奈嘅係，對方係無得揀，佢一定要嫁俾一個從未見過面嘅員外。

後來李圓圓成左親，生左三胎，二十八歲前一日就七孔流血死左。

朱天志曾經上過京揾對方，曾經想阻止婚事，只但係京城咁大，嗰個年代又無google map，佢揾左好耐，揾過好多個地方都揾唔到。

仲要係對方死左好幾年，佢先知個消息。

為左紀念佢最愛嘅女人，佢喺二人第一次相遇嘅湖邊起左一個道觀。

後來我阿爺嘅阿爺強行霸左嚟起地，儘管喺第二個地方起過一個更大嘅俾佢，但嗰個唔單係一個廟、一個道觀咁簡單，對朱天志李講，嗰度係二人嘅定情之地。

拆左佢就等於破壞左佢最重要一段回憶，難怪會對我阿爺嘅阿爺懷恨在心，施咒害人。

至於世伯就係李圓圓嘅後人，當日喺李式身上嘅咒同我阿爺嘅阿爺嘅咒一樣，一直隔代流傳。

我個咒只傳男，世伯嗰個就只傳女。

因此，佢個女陳嘉玲，身上就附有呢個「處男咒」。

Veronica點解當日同我搞完嘢就倒追我，點解咁我又窮又無樓都肯嫁俾我？點解咁急搞婚禮同我結婚？

原來唔係因為佢鐘意我，而係佢唔想死。

唔怪得次次搞嘢都推三推四，唔怪得唔肯幫我含，唔怪得偷偷地同Kevin鬼混...

唔係佢嚟m，唔係學精左唔想蝕底，而係佢根本無鐘意過我。

由始至終，佢同我拍拖，至到向我求婚，都只係為左保住條命。

詢眾（我）要求改劇情呀樓主！！！

再發展落去就益咗隻雞㗎啦

快啲等佢死 將女主角轉俾小曼啦

由鳩隻雞死啦！

其實唔關事，只要冇遇到處男就唔使一定要結
不過想知如果破咗兩條仔處要點做

有bug

呢三年，我一直都係同緊一個唔鐘意自己嘅人拍拖，活喺一段虛假嘅關係。

Veronica講過嘅說話，做嘅所有嘢，全部都係虛情假意，做戲做出嚟。

真係俾馬騮條友講中左，呢個世界上邊有咁多真愛，條女咁正咁大波，唔係中左降頭，又點會同你拍拖？

呢刻嘅我大受打擊，回憶返好多同Veronica嘅點滴，本來開心嘅回憶，一諗到統統係假嘅，就感到好心悒。

全日都提唔起精神，無胃口食飯，夜晚訓教都訓唔著。

「想得太多，想得太多，可知我瑟縮在被窩…」

凌晨一點幾，十六歲嘅我傾住電話行出嚟播CD。

我無好似上兩次咁被嘈醒，因為我眼光光，都未訓得唔著，個腦仲諗緊過去三年點樣俾人呃。

直到差唔多三點幾先入睡，第二日訓到十二點先慢慢爬起身。

擘大眼，望見十六歲嘅我喺茶几上，搞緊張DIY聖誕卡。

張卡基本上已成形，就差聲效。

佢整緊個會發聲嘅零件落張卡度，心情唔好嘅我潑佢冷水：「唉，唔洗咁好心機整啦，最後你都唔會送到出去。」

「嗯？佢今日唔會嚟bbq？」佢問我。

我無直接答佢：「算啦，就算你送到俾佢又點，佢都唔鐘意你，好似我同你呢啲個樣又柒，屋企又窮，讀書又唔叻，賺錢又唔多嘅人，根本就唔會有人鐘意，話鐘意都係呃你嘅，放棄吧啦。」

十六歲嘅我無出聲，或者心入面都認同我嘅說話。

「鈴鈴鈴—鈴鈴鈴—」屋企電話響起。

佢走去接電話，聽佢講電話嘅語氣，唔洗估都知係小曼。

對方打嚟應該係問佢幾時集合，同喺邊度集合。

收左線後，十六歲嘅我繼續整佢張卡。

起初穿越返嚟我係要破Veronica個處，而事態發展到依家，我已經唔知點面對佢。

無論係十六歲嘅佢，定係2021年嘅佢。

下晝六點，十六歲嘅我換曬衫準備出門去石澳bbq。

「話時話你穿越返嚟，唔係有咩緊要事要做嘅咩？搞咩全日都攤屍咁攤喺梳化。」佢問我。

「無嘢，唔洗理我。」

「我多口問佢，邊攰得閒理你，不過屋企已經無曬嘢食，連啲杯麵都已經食曬，你要揾嘢食就自己落街買。」

「唔係呀嘛，咁你依家落去幫我買啲返嚟。」

「要買你自己買，我家下準備同同學入石澳。」

「咕咕—」我琴日同今日都無食嘢，個肚餓到打曬鼓。

「算啦， 我同埋你一齊去啦。」

「下？去邊呀？」佢問。

「bbq囉。」我答。

話曬今日24號平安夜，我喺屋企都「嘔」左一日半，我唔想「嘔」住咁過十二點，所以決定跟埋十六歲嘅我去石澳燒嘢食。

如果今晚有多一篇就好

跟過去食咗小曼

喺我心入面，女主角不嬲都係小曼，如果唔係都唔會早過V出場

死臭雞

同第一個結，結完離，再同第二個結

樓主今晚仲有冇文？

唔係真係中咗呀化

點解主角咁柒 V會同佢扑野？

三篇係極限了

上邊有冇講過，唔想爬文了睇左好多日都未end

飲大左呀嘛，好早之前輕輕帶過、後面會解釋返多少少

睇故咪撚駁故啦 屌完樓主下個屌埋你

無了，聽日繼續

要屌屎忽了講好左4篇

聽日記得3篇呀
去到戲玉

大家不妨調返轉諗，主角咁廢都同過大波妹拍三年拖，某程度上算賺左

臭雞唔會有好下場
要完美大結局

劇情都諗好埋

主角復仇 由練藍波變練體能
好似館長咁大隻
之後打鳩Kevin仔
影Veronica裸照要脅佢做SP 唔做就冇得結婚
係Kevin仔面前用佢強化咗嘅肉體大力𨳒死Veronica

主角有冇學歷（degree)?

會考十五分，A-Level考得麻麻，符符碌碌咁入左OU，月入萬五，少過V五千

好耐之前劇情都有提過，隔太耐可能大家都唔記得曬

一時醒唔起
你講完就記得
16歲嘅主角仲問會考題目 同入唔入到大學

我都覺

玩毒撚就唔得

其實點角V要同男主假結婚要大搞呢？求其簽左字就得啦 仲要擺咁多圍 有bug

人非草木喎 三年就算做戲都有少少感情

呢度係有少少唔通、不過你可以當V想收人情擺酒賺返筆

題材幾好 但係後邊應該會有啲難寫 男主唔結婚=殺死V 結婚自己又唔開心 最後都係毒毒男主受傷

古代朱天師無諗過幾百年後個世界咁開放

主角慘撚到，小曼先係真愛

主角穿越破左小曼處
主角之後就變左非處男
唔使同veronica結婚
最後同小曼一齊

我覺得小曼係朱天志的後代
佢想雙方都解咒

同小曼結婚改寫結局

哈里lu 亞 chance

屌....次次見到個男主角穿越失敗，淨係見到自己未來老婆俾人破處

樓主文呢

如果十六歲嘅小曼已經唔係處

係度嗎

寫緊，請耐心等候

樓主 等你

咪係囉，淨係比大波靚女破處已經賺左啦，你話貪你有錢或者大咗肚呃你埋單就灰姐

其實大波妹會唔會仲灰
飲醉酒同個毒撚垃圾扑咗 點知仲要係青頭
因為個咒要結婚

樓主呢

樓主

咪就係

再等下，仲爭少少，我儘快

樓主，我哋到了

樓主幾時大結局啊

三分鐘後返黎 is ok

五分鐘啦

「唔好跟住嚟啦，我地都無預你！」十六歲嘅我對我講。

「有咩所謂啫，多個人多支叉之嘛。」

「頂，你真係好煩，隨你啦！」

佢先去同高佬威、森仔、馬騮會合，四人先去買食材同燒烤用品。

我話自己係阿輝嘅堂大佬，平安夜孤零零無人陪，想join埋一齊燒嘢食。

而我都知佢地都唔鐘意多個生保人，所以特登拎幾舊水出嚟，出錢幫佢地買嘢，借此消除隔膜。

到夜晚七點，買齊曬嘢，我地拎住一袋二袋拎到小巴站。

Kelly同小曼已經到左，至於阿德就一個提早入石澳先。

今日小曼身上一件白色Tshirt加牛仔褲，襯對黑色cons，孭個手袋仔，簡簡單單嘅打扮，卻已吸引住十六歲嘅我嘅目光。

「點解你喺度嘅？邊個叫你嚟架？」森仔問Kelly。

「既然你都嚟得，點解我唔嚟得？」Kelly「gut」森仔。

「其實係我見人多熱鬧啲，所以先叫埋Kelly。」小曼解話。

「你耳仔有問題呀？我只係問你點解喺度，幾時話你唔嚟得？」森仔無視小曼，繼續同Kelly嗌交。

「你話我耳仔有問題？我話你把口有問題就真，咁鬼臭！」

中學嗰陣，佢兩條友好似前世撈亂骨頭咁，見親面都嗌交，後來唔知係咪嗌交嗌出真感情，拍埋拖仲糖黐豆咁。

「俗語有話，冤家宜解不宜結，好男又不與女鬥，你地一人少句啦。」高佬威出言勸交。

「係啦，唔好拗啦，有車到啦。」十六歲嘅我拎住袋凍肉先坐上小巴。

其他人包括我在內跟隨上車。

兩個女仔一齊坐，十六歲嘅我就同森仔坐，佢周不時借啲意，望過去小曼嗰邊。

以前我以為自己扮到不經意，掩飾得好好，呢刻當以一個第三者角度去睇，其實係偷望得幾明顯。

三個字車程後，我地就嚟到石澳沙灘燒烤場，阿德已經到左喺度等。

「阿輝個堂大佬，你識唔識透爐？」森仔問。

「Er…唔識喎…」我答。

「咁等我嚟啦。」阿德拉高衫袖，拎包炭精出嚟，落手落腳透爐。

「阿德真係好『得』，又靚仔又識透爐，唔怪得學校咁多女仔冧佢。」Kelly喺小曼耳邊竊竊私語。

小曼無出聲，淨係笑一笑。

森仔同高佬威都有幫手，阿德見十六歲嘅我同馬騮無嘢做，就叫佢地拎啲燒烤叉去過一過水。

唔洗十分鐘，阿德就透好個爐，大家開得餐。

佢地七個人加埋我八個人圍住火爐，一邊吹水一邊燒嘢食。

「小曼，你隻雞翼燒燶曬啦，不如食我呢隻。」阿德幫叉上燒好嘅雞翼塗上蜜糖。

「唔好啦，你燒左咁耐，留俾你自己食啦。」小曼有啲唔好意思接受。

「唔洗同我客氣，俾你食試下我啲手勢。」阿德將自己舊雞翼，讓俾坐喺隔離嘅小曼。

「喂喂喂阿輝，你條腸仔燶曬啦。」馬騮提醒十六歲嘅我。

「係喎...燒太耐添。」

十六歲嘅我望住小曼同阿德坐到咁近，又有傾有講，個心酸溜溜，全晚都心不在焉。

「燶左嗰啲唔好食，會生cancer架。」小曼對十六歲嘅我講。

「係咩？其實都唔係好燶啫，無所謂啦。」十六歲嘅我無聽小曼講，連埋啲燶位都食埋。

「話時話，點解阿德你燒得咁靚，但我燒到燶曬嘅。」森仔隻雞翼燶到黑曬。

「因為你廢囉。」Kelly窒森仔。

「收皮啦，你睇你粒墨魚丸，咪一樣燶曬邊！」

「我鐘意食燶邊呀，你吹咩？」

呢兩條友又試喺度吵鬧。

至於我呢個成年人就顯得格格不入，加上心情又唔好，幾乎都無出過聲。

亦都係因為心情唔好，所以燒到中途，諗住去沙灘出面間七仔，買兩罐啤酒飲下。

f5

+1

+1 黎搗亂先

其實16 歲時小曼係鍾意主角
但主角係毒撚會錯意

小曼俾主角回到過去解咒其實係想主角引導返16 歲嘅自己去用正確方法追小曼

「你去邊？」十六歲嘅我問。

「去買啲嘢飲。」

「係喎，我地啲嘢飲都差唔多無曬，阿輝堂大佬，不如順便幫我地買啲返嚟？」馬騮呢條友使人唔使本。

「得嘅，你地飲咩呀？」我問。

「可樂！」「雪碧！」「忌廉，加多樽礦泉水，加多排朱古力……」

班友要買咁多嘢，我一個人點拎得曬，決定拉埋十六歲嘅我去買。

我地兩個嚟到七仔，佢就買汽水嗰啲，我就買我嘅啤酒。

埋單嘅時候，見到小曼行入鋪頭。

「咦，點解你又過左嚟嘅？」十六歲嘅我問。

「無，我突然間想食燒賣，咁咪過嚟買，你地唔好走住，等埋我呀。」

小曼拎住盒燒賣，十六歲嘅我拎住一袋汽水，二人並肩一齊行。

我就飲住啤酒，慢慢行喺後面。

「燒賣熱辣辣，你食唔食呀？」小曼督住一粒燒賣問。

十六歲嘅我擰一擰頭。

「你唔食咁我就自私食。」

「都唔明你嘅，明明燒緊嘢食，無啦啦走嚟食燒賣都有。」

「突然間想食咪食囉。」

小曼行行下，突然掹一掹十六歲嘅我件衫，並指向夜空：「哇！你快啲睇下，嗰粒係咪流星？」

「邊係呢，飛機嚟嘅啫。」十六歲嘅我抬頭望上天空。

「唔係喎，真係似流星喎，人地話對住流星雨許願，個願望就會實現。」

「下？係咩？」

「係呀，你快啲一齊許返個願望啦。」小曼瞇埋眼。

十六歲嘅我跟住對方合埋眼許願。

夜空上嘅光點消失，二人慢慢睜返開雙眼。

「你許左個咩願望？」十六歲嘅我問。

「哈哈，唔話你知」

「你唔講我都估到啦，肯定係希望可以同阿德一齊。」

小曼無正面回答，反問：「咁你呢？」

「我都唔話你知，到時願望成真左，先再話你聽。」

「哈哈，好呀！」

我當時許下個願望，係希望自己可以同小曼一齊。

佢地慢慢行返落沙灘，十六歲嘅我準備左好耐嘅嗰張聖誕卡，一直收埋喺後面褲袋。

呢一刻，佢想趁人少少送俾對方。

偏偏就係呢個時候，阿德同其他人朝住二人行過嚟。

十六歲嘅我即將目睹自己鐘意嘅人被表白。

阿德拎住一個遙控手掣，控制緊一架遙控直升機飛過嚟。

直升機上有一束好靚嘅紅玫瑰，花束嘅中間有一個粉紅色心心。

阿德將直升機慢慢駛近小曼面前，並好有誠意咁表白：「小曼，我鐘意你，你可唔可以做我女朋友？」

小曼面對突如其來嘅示愛，呆左咁唔識反應，其他人就喺旁邊起哄。

對十六歲嘅我嚟講，簡直係晴天霹靂。

佢退後一步，偷偷地收返埋，已經拎左上手準備要送嘅聖誕卡。

阿德見小曼仲未有表示，於是駛架直升機返自己身邊，親自攞住扎花送俾對方，並再示愛一次。

其他人繼續起哄：「應承佢！應承佢！」

小曼仍在猶豫。

「流星原來真係咁靈，仲等咩？你唔係恨左好耐嘅咩，快say yes啦！」

十六歲嘅我喺後面推小曼一把，將對方推到阿德面前。

小曼考慮左好一陣，最後收左阿德嘅玫瑰花。

阿德開心到攬住小曼，其他人為佢地歡呼。

唯獨十六歲嘅我面無表情，百般滋味在心頭。

Live jor

其實小曼係鐘意緊十六歲嘅我

毒撚真係毒撚
明明自己係鍾意對方但又會推對方比其他人
明明feel到對方係鍾意自己但又驚自己會錯意
唉

毒撚真係好廢

主角真係好撚廢

我行到旁邊，搭住佢膊頭：「講左架啦，話左你張卡送唔到出去。」

對方黯然失望，我好明白佢呢刻嘅心情，因為我都經歷過。

當用一個第三者嘅身份見證，我個心一樣係戚戚然。

送唔出去嘅嘢，亦無謂再保留。

佢將張卡隨手dum入垃圾桶，之後假裝若無其事，睇住阿德拖住小曼嘅手，搭住膊頭，表現得親暱。

儘管傷心難受，卻還要強顏歡笑。

食飽之後，就到互送禮物嘅環節。

阿德送俾小曼一條好靚嘅頸巾，小曼就送左一個銀包俾對方。

係我/十六歲嘅我陪佢一齊買嘅禮物。

「哇，你點知想要呢個銀包嘅？多謝你呀！」阿德收到禮物，笑逐顏開：「呢張卡你都係送俾我架？」

禮物盒上攝住左張聖誕卡，小曼一手攞返過嚟，收返埋落手袋：「唔係，呢張唔關事。」

「阿輝，我份聖誕禮物呢？」馬騮伸手問十六歲嘅我拎禮物。

「無喎，你自己都無準備啦。」

「高佬威呢？」

「我可以送你一句終身受用嘅說話，君子有九思…」

「君你條命，食屎啦你！」

本來係送禮物嘅環節，但得四個人有買禮物，除左小曼同阿德，另外就係森仔同Kelly。

「仲有十五分鐘倒數啦，嗰邊人多啲，不如我地過去囉。」

大家覺得森仔提議唔錯，於是就過去沙灘另一邊，比較多人嘅地方等倒數。

而我就無呢個心機倒數，飲完三罐啤酒，又去七仔買多罐，跟住喺沙灘揾個靜啲地方，飲酒消愁。

喺旁邊有個垃圾桶，有個阿伯咁夜都喺度摷紙皮、摷膠樽。

摷下摷下，摷左兩張聖誕卡出嚟。

其中一張就係頭先十六歲嘅我dum嗰張。

我拎上手打開，見到聖誕老人，馴鹿，屋仔彈出嚟。

當然仲有心口黐住兩個木瓜嘅小曼，兼且附帶埋聲效，係一把親自錄嘅聲：「小曼，祝你聖誕快樂！I wish you a Merry Christmas~ I wish you a Merry Christmas~」

除左祝福語，仲有清唱嘅聖誕歌，聽返都覺得好笑。

至於另一張被摷出嚟嘅聖誕卡，個封面都好靚。

我打開一睇，一把女聲配搭住聖誕音樂講：「鐘耀輝，Merry Christmas！聖誕快樂！呢張聖誕卡，特登醒你架，我知你實鐘意，哈哈！」

聖誕卡嘅背景貼左一張大波妹豪乳特寫嘅相，上面有立體嘅聖誕樹同雪花，對波嘅波嚹中間企左一個人仔，人仔上面貼左我個樣，仲有兩滴口水掛喺唇邊。

哈哈！我睇見都忍唔住笑左出嚟。

而呢把聲，好明顯係小曼把聲。

原來佢都咁有心思準備一張聖誕卡。

只不過，點解最後無送到俾我？

「嘭！嘭嘭！」

漆黑夜空升起璀璨嘅煙花。

四周嘅人群開始倒數。

「五、四、三、二、一！」

「Merry Christmas！」

下一秒，時間靜止，眼前出現Kevin破Veronica個處嘅畫面。

隨之，一道白光閃過。

跨越時空嘅隧道，我又回到2021年。

仲有冇呀
幾時講隻臭雞Veronica

如果V唔識串破咗kelvin 處
咁佢要點嫁

原本唔想寫到咁夜，但費事出d唔出d，最後都寫曬三篇

所以今日到此，早抖

乜咁撚慘㗎屌

結局會唔會係

男主角最後一次穿越，令16歲自己鼓氣勇氣追到小曼。返到現代發現婚禮女主角變左小曼。

求婚大作戰式結局，最後一次穿越都係追唔到，翻返嚟而家繼續追

咁咪乖

如果主角冇回到過去，Veronica 隻豬係比 Kevin 食咗，咁佢要結都應該要同Kevin 結。點解要搵主角埋單？
仲有Veronica 個老豆係平安夜之前搵個道士，即係佢已經知道Veronica 隻豬係比一個佢唔鐘意嘅人食咗。除非佢老豆都係穿越翻去，仲要係主角穿越並成功之後但識Veronica 之前。否則佢老豆唔會唔識主角㗎！

Kevin好似係mk仔 食女無數 唔係處黎
veronica係要同佢食過既處男 結婚

條臭雞可以不斷比人抽插
只要抽插既男人唔係處就冇事

//「中咒嘅唔係我，係我個妹同我個女，佢地嘅咒係同青頭仔搞完嘢，就一定要同對方結婚，如果二十八歲前結唔到，咁就會無命，我個妹兩年前就係咁樣死嘅！」//

終於追到live
真係峰迴路轉

巴打get錯一啲嘢，V個咒係佢食左處男隻豬，咁就要同該處男結婚，kevin唔係青頭仔，就算佢食左V隻豬，V都唔會有事

另外，V個老豆唔係穿越返來搵個道士，係因為個道士嗰一日黎左香港，佢個妹死左，又唔想個女有事，先來解咒，當時佢唔識主角，一味淨係敲鑼打鼓

（Kevin唔係處呢樣喺主角第一次穿越，喺更衣室偷聽到對方同金毛仔既對話有提及）

故事進度目前到八成

後面劇情乃至結局都關乎以下呢個問題：

假如穿越咒符早已失傳，小曼係點樣得到呢個符？

小曼其實係咪朱天志後人, 不過只係隱姓埋名仲要改姓?

無咁簡單的

Kolor演唱會上，小曼得知主角穿越，第一時間既反應、到後來Eric既出現，全部都係有原因的

樓主寫文交待得好仔細
小妹想幫你含

繼續LM!正故

會唔會太好睇

小曼係俾咗符咒男主之後同Eric一齊，而Eric一早追緊小曼，覺得可能係Eric係道士後人/以某種途徑得到穿越符咒。小曼知道Eric有依個符咒之後答應同Eric一齊作為交易條件俾男主回到過去

樓主加速

似係eric俾咗道符佢但係要小曼同佢一齊？

個故唔好再拖快啲結局

喂重睇一次先講啦

除左阿叔條支線佔左少少字數，主線劇情上真係無拖，最多係話前面啲線鋪長左

如果係話出得慢，呢兩日都出左七千字，盡曬力架啦

出幾次穿越又冇進展又冇咩特別嘢喺上一次穿越知道v有咒呢啲先叫有進展
覺得兩次穿越已經夠

拖你老母

因為一個星期一次穿越，要寫到第七個禮拜再推到去後面劇情

覆comment 不如出文

加油

樓主今次有冇歌list share

其實你依家嘅進度、速度都ok，前面唔做啲鋪墊，後面好難寫

如果跳得太快會好唔自然
寧願拖一拖好過

冇錯，跳得太快，到時又話好odd

其實小曼想男主追返佢，小曼原本鍾意男主

樓主唔好解答人問題/ 指正人錯處啦

我三日後再返嚟等文好辛苦

親愛的巴打

有幾個位幾吸引

1. 唔難發現小曼真正鍾意既係主角，但又同Eric一齊咗3星期。

2. 小曼鐘意果個係主角，由細識到大，仲知主角佃台咒，基於上面果點，可以肯定小曼係處

3. 大波妹同主角同時中咒，重點係到目前已知既情節當中，有非常嚴重既矛盾，貌似伏筆。因為呢一點既關係，黎緊既劇情有點撲朔迷離。

4. 現主角要破大波個處，大波要廿八歲食佢隻豬果個結婚。但目前女主又走去同主角結婚，女主角唔同Kevin結係死緊個喎？？

5. 假如主角真係成功改寫過去，咁點解大波會未卜先知，依家已經同男主搞結婚，仲要book哂場，揀哂婚紗…

仲知主角佃台個咒

大波嗰咒同主角唔同 大波係如果佢食咗人地個處就要同人結婚 佢食咗主角個處所以要同佢結 但係Kevin第一次唔係同大波 所以冇事

重睇文啦

仲要樓主之前已經答過一次

到依加都未分清楚邊個女主

原來我睇錯。
如果係咁呢個位寫得有少少唔好
有乜理由大波咁蒲…
大學畢業之後先食到a0…

不過講故唔駁故

我俾佢過

飲醉酒，你到底有無睇

樓主，文呢

原來我睇錯。
如果係咁呢個位寫得有少少唔好
有乜理由大波咁蒲…

睇唔睇到，要我copy 幾多次你先睇到？

咁出去玩飲醉同a0扑咗嘢有咩唔合理

唔好問，自己諗

你都可以覺得我想法唔合理

仲以為有文 公廁起上嚟咁啱同個青頭仔上咗床姐

人地V咁大波又正唔你覺得食啲仔會係毒矮柒咩，唔係毒矮柒又點會咁大個都仲係青頭仔，所以之前都冇食過處男有乜問題，唔係咁岩飲醉左都唔會比男主食啦

「I wish you a Merry Christmas…I wish you a Merry Christmas…」

「鐘耀輝，Merry Christmas！聖誕快樂…」

穿越返到嚟2021，連隨手上兩張聖誕卡都帶埋返嚟。

Veronica個處就無破到，但卻發現左佢身上嘅秘密，以及小曼呢張無送出去嘅聖誕卡。

另一件重要嘅事係，我留左六個六合彩冧巴俾阿叔，佢有左筆獎金，所以唔洗為左筆保險賠償金而送命。

換句說話講，阿叔應該無事返生左。

我將兩張聖誕卡放好，換件衫洗個臉，過去隔籬樓阿叔住嘅單位揾佢。

「叮噹！」

我按左幾次門鈴，等左一陣有人開門。

但開門嘅唔係阿叔。

「你揾邊位？」開門嘅阿伯問我。

「我揾…鐘漢明…」

「無呢個人，你揾錯地方啦。」

嗯？無理由架？阿叔中左六合彩，有錢俾Shirley醫病，佢應該無死到先係架。

我立即打開電話，開返阿叔張車頭相睇下。

張相並無消失，上面嘅去世日期亦同之前一樣，咁代表左阿叔真係無返生。

跟住再check返2009年12月22日嘅開獎號碼，同我俾佢嗰六個一模一樣。

唔通對方無買到？無可能，有個未來人同你講呢幾個號碼會中，就算唔信都照買啦，加上我提左佢咁多次。

咁係邊度出左問題？

我百思不得其解，離開阿叔嘅舊址，喺樓下買個麵包返上屋企，咁啱撞正老豆老母返嚟。

「你返嚟做咩？你同個女人解除左婚約未？」老豆第一句就問。

「未…」

「咁邊個俾你返嚟！走！」老豆又試再趕我走。

講起婚約，事情發展到呢刻，我同Veronica頭婚事究竟要點處置，呢樣真係要揾對方講個清楚。

我咬住塊麵包，搭車過沙田揾Veronica。

殊不知一落車，離遠就見到對方上左一架銀色房車。

從外形以及車牌號碼判斷出，呢架正正喺Kevin架車。

我拿拿臨截架的士跟過去，睇下佢地去邊。

然而一對偷情嘅男女，除左去酒店開房仲會去得邊。

佢地拖住手嚟到尖沙咀一間酒店，二人啲神態舉止，彼此間嘅親暱行為，就同2009年我所見嘅毫無分別。

望住咁大頂綠帽，兜頭笠落嚟，換係任何一個男人都會火滾。

我氣沖沖大力拍打佢地入住嘅酒店房門，乾脆嚟個抓姦在床。

「姦夫淫婦！快啲開門！」

赤裸上身嘅Kevin開門，房入面嘅Veronica正除緊衫，佢見到我出現，嚇左一跳：「輝…輝輝…點解...你喺度嘅？」

我氣上心頭，一手推開Kevin，踩入酒店房內：「呢句說話應該係我問你先係！枉我一直咁信你，你竟然俾綠帽我帶！」

「唔係呀，你誤會啦，件事唔係你想象中…」

Veronica強行解釋，但我出言打斷：「誤會？你兩條友孤男寡女，衣衫不整咁喺間酒店房度，咁都仲有得誤會？你係咪當我傻架！仲有，我已經知道左你身上有詛咒嘅事！」

聖誕卡幾感人 想睇小曼多過V

現實係飲醉都唔會食到 酒醉三分醒 除非係醉到昏迷

推啊

唔好俾佢停！

F5

現實都唔會有穿越同處女咒

一篇咋？

「你...知道左？你...係點知架…」Veronica驚訝到碌大雙眼，露出不敢相信嘅表情。

我反問返佢：「我問你，當初你係咪因為破左我個處，所以先被逼同我一齊？」

「我...唔…」Veronica口窒窒，唔識點答。

「阿Ling，呢個問題你唔識答，就等我幫你答！」

Kevin著返件面衫，哄埋嚟睥住我：「係！無錯！如果唔係當日阿Ling唔飲大左，同你呢條青頭仔上左床，咁佢就唔會同你條粉腸一齊！」

「算啦Kevin，唔好講啦！」Veronica想叫停Kevin。

「反正都通曬天，仲有咩好隱瞞。」

於是Kevin完完整整將成件事嘅始末講一次。

得出嘅結論同我諗嘅一樣，Veronica同一齊唔係因為鐘意我，而係佢唔想死。

我有講過我同Veronica相遇嘅故事，我兩個係喺交友app度認識。

原來就喺我地相識嗰段時間，Veronica正同Kevin嗌交同冷戰，所以佢先down左app嚟揾人傾計，攝下時間，順便揾水魚請下食飯，攞下著數咁。

本來我都只係一條水魚嘅角色，但有一日佢發現Kevin block左佢個電話，因此心情變得好差，所以就揾左我呢條水魚出嚟，請佢飲酒。

殊不知佢同我都飲大左，仲喺迷迷糊糊嘅情況下上左床。

飲大左做錯事好平常，好死唔死我係青頭仔，佢身上又有個「處男咒」，佢破得我個處，就一定要同我結婚，否則就會死。

同佢一齊無幾耐，Kevin就下左啖氣揾返佢，自此佢地兩個就成日偷偷地見面。

佢個心一直都係鐘意Kevin，只係出於無奈先被逼同我一齊，甚至要同我結婚。

呢三年嚟，喺佢心目中，我只係一個求生用嘅水泡，Kevin先係佢鐘情嘅遊艇。

咁試問我仲點樣繼續，同一個唔鐘意自己嘅人結婚？

「原來呢三年嚟所有嘢都係假嘅，你根本無鐘意過我，既然係咁，我都唔可以同一個呃左我三年嘅人結婚。」

「唔好呀，剩返兩個月我就二十八歲生日，你唔同我結婚嘅話，咁我會死架！」

Veronica拉住我，眼角流出淚水：「輝輝，我唔想死，我知係我對你唔住，係我偷偷地同Kevin一齊俾綠帽你戴，但其實你都有偷偷地同小曼出街，你地成日一齊食lunch，又去睇live show，只係我一路詐唔知，既然你都同小曼有嘢，不如我地大家一比一打和當無數...」

「我同小曼點同，我地兩個都無嘢，又無上過嚟酒店開房，根本就唔得比。」我反駁。

「你認唔認都好，總之我淨係想求你唔好取消婚約，因為我真係唔想死...」

如果我唔同佢結婚，佢就會死，問題係如果我同佢結，咁就係我死。

「有樣嘢之前一直都無話你聽，其實我身上都有一個詛咒，假如我同你結婚嘅話，我都會死。」

一路以嚟瞞左咁耐，呢刻我終於對對方坦白講出，自己家族詛咒嘅事。

佢聽完第一時間嘅反應係唔信，或者係唔願相信。

「輝輝...對唔住...如果你仲係好嬲我...條氣吞唔落嘅...你可以打我鬧我...但我求下唔好取消頭婚事…」Veronica泣不成聲，一邊喊一邊講。

就連剛才好勞氣嘅Kevin，都擺低姿態求我：「雖然阿Ling呃左你，只不過佢對你就算無愛情，但都有感情，你咪睇在一段三年嘅感情份上，我求你同佢結婚救佢一命。」

「但…但我講嘅都係真話，我就咁結婚都會死…」

點不知佢兩個出到跪低呢招嚟求我。

Veronica跪喺我面前，喊到收唔到聲：「一次呀…輝輝你就幫我呢一次…我求你唔好唔同我結婚…」

人非草木，孰能無情。

雖然我真係好嬲，嬲佢呃左我三年，只但係無論幾嬲都好，我同佢始終有過一份感情，我都唔忍心見住佢死。

同時間最大嘅矛盾係，我自己條命都好重要，我同佢結婚，自己都會無命。

「嗚嗚…嗚嗚...」整間房都充斥住Veronica淒厲嘅喊聲。

我感到無助亦無奈，深深歎一口氣，唔知點做好。

仲有冇文

點解佢屈9男主同小曼有路 男主仲幫佢？ 仲係男人黎架！？？

睇到嬲
對d咁仆街嘅女人都心軟？？

可唔可以一巴車落對姦夫淫婦到，睇到都覺得個港女有幾煩

黎次夫前目先啦

強烈要求唔好同條臭閪結婚

沒有

男主好垃圾

其實V都係逼不得已啫

好簡單
用埋最後一次穿越護符叫16歲既主角追到小曼就完

咁V 都幾專一 同K一齊咁多年
當年仲要兩個都mk

真

樓上條友真係唔識㗎喎

㩒爆F5啦

男主事實又真係同小曼單獨睇band show，又成日單獨食lunch，加上之前咪有幕Eric叫男主角講小曼中學啲嘢，男主角又講得好認真，V覺得男主角同小曼有路，都唔出奇

今日個腦實實地，所以寫得兩篇，明天待續

以為諗好哂分段出
原來一路打一路諗
會唔會爛尾架

結局都諗埋，最多出得慢，絕對唔爛尾

唔想呢對狗男女有好下場

返到過去同小曼一齊咗就唔會屌V乜尻㗎啦

幾吸引

趁地淋啦，臭v

另一個寫法可以係男主角叫而家嘅大波妹俾男主角用電話拍定條片，講一定要俾男主角破處，唔係28歲就會死，講埋家族咀咒d嘢證明真係自己俾16歲嘅大波妹睇。
咁男主角下次穿越就可以帶埋部電話將條片播俾16歲嘅大波妹睇，等佢乖乖地自動俾男主角破處

屌當我無講過 女主真係人渣

小曼

邊可以話逼迫得已
明知自己有呢個咒 食左男主個處
一定要同男主結婚
佢大可以同Kevin分手 專心同男主一齊架

Kevin有錢有車
點會同個毒撚一齊

由佢死啦！

MK仔嚟講Kevin都好長情
相反輝輝真係好撚垃圾，抵佢做毒撚

反正條女都唔係處，男主條傻仔點都會死，直接一拍兩散攬炒一齊死咪得

睇band show 食lunch 都係公開場合喎
（除咗#469 不過就咁睇好似無俾V知）
唔通玩野戰咩 V係想減低自己罪疚感咋
V視角嚟講 男主同小曼有路真係合理懷疑都稱唔上

樓主今晚冇文，分分鐘畀人屌到1001

屌冇嘢睇

其實穿越番去同十六歲嘅自己講千祈唔好同V扑野仲簡單

忍唔住講 個男主真係廢到仆街 睇到眼火爆

好似仲上埋小曼屋企瞓

但V 唔知

唔同佢結就唔會死

叫條女同第2 個青頭仔搞再結咪得

不如返去比錢十六歲嘅自己叫雞破咗先，咁咪唔使同Veronica 結婚囉！

同小曼破咗先

破完都會有分手嘅一日
應該唔結婚就得

Veronica點知主角係處？

扑個陣 個處男膜穿咗 好似係

你當扑完賽後檢討男主角自己講返

如果想同條女結婚 呃完佢扑嘢 話自己係處咪得
信不信由佢

唔知點解想樓主可以加啲令大波妺同mk仔有好慘下埸既情節

想要黑暗結局 x2
可唔可以內射v 之後即飛

想睇V仆街

追到live
一開始我係諗其實當年V個處並唔係Kelvin破，而係被穿越嘅輝破咗，所以其實佢哋結婚係冇問題

就算知道個處係穿越輝破都唔得啦
咁撚大頂綠帽點忍

故事發展成咁
輝可以把握最後兩次機會中出即飛16歲V
然後假結婚，再離婚同小曼一齊

真
最完美結局
咁V同輝都唔使死
大家又可以同大家喜歡嘅人一齊
bbq

樓主可唔可以整bad end？
成日都大團圓結局，會令故事無咩意外驚喜嘅元素

頂你 走開啦

dllm你唔撚好啊

不

笑死

就喺呢個時候，火警鐘響起，酒店職員入黎同叫我快啲疏散，

究竟係真係火警定係Kevin又搵咗人黎打柒我，為安全起見

「出到出面再講」留底咗一句就轉身走

Veronica同Kevin亦都跟住我步出酒店門口

步出咗酒店門口後，在個好熟悉嘅人影經過，我抬頭一睇，呢個咪佐先生？！

「你企喺度！」我一邊叫住佢一路捉住佢件衫

「乜料呀？」佐先生回頭一望

「你老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲

講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗

第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........

樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」

咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」

樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」

年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........

到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」

第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」

啪啪啪啪啪...........」

一句氣講完呢句說話之後，下一秒畫面就消失，然後一道刺眼嘅白光照埋嚟，耳邊傳來「wee-wee-wee」嘅聲音。

大概十幾秒後，光線同聲音越嚟越強烈，最後我頂唔順扎醒左。

我成個人趌左起身，睜開眼發現自己喺屋企張床度。

其實諗得過，男主一世唔結婚，但都可以同小曼一齊組織家庭，V同kevin不如死咗去算

如果樓主殘忍d，佢可以寫死大部分角色，將作品昇華致愛情生命哲學

對女人嚟講心靈出軌同肉體出軌一樣 甚至仲嚴重

我唔知現實普遍女人點諗 亦唔想拗啲乜

只不過認為
V覺得男主角同小曼有路 係自己身有屎 認定男主都出軌

如果係咁就唔出奇

啲女人真係咁㗎 同人講多兩句佢就認定你想屌人㗎啦

出嚟啦！樓主

主角真係好蠢

穿越返去叫16歲自己 破小曼處 咁v就唔洗死 咁再同小曼結婚

咁咪要時間同記憶修正,唔係番到依家你會冇破處個記憶
正確嚟講16歲嗰個唔係你嚟

十五分鐘後出文

仲有10分鐘

7分鐘

正常人都話可以收返一百幾十萬同佢假結婚保佢條命一筆勾消, 但毒撚男豬係用自己條命換對姦夫淫婦繼續爽喎

夠鍾

快拉

-4

「輝輝…我求下你…幫我一次…只要你肯同我結婚…你想我點補償都得架…」

講講下，Veronica埋嚟除我條褲。

「你做咩呀…」

「我知你一直想我幫你用口含…俾我依家幫你...你仲想我做咩...我都可以做…」

「你唔好咁啦，依家唔係你一個人嘅問題，係我同你結婚，我都會死。」我撥開佢隻手。

旁邊嘅Kevin繼續低聲下氣咁哀求：「咁大個仔我都無求過人，今次係第一次求人，我亦係真心求你，求你唔好見死不救。」

「點解你地唔聽下我講？」我無奈歎一口氣。

「唉算啦，我都唔怕話埋俾你地聽，我知自己有個毒咒，過去幾個禮拜，為左同Veronica你結到婚，我穿越返過去2009年想破你個處，就係想保住條命之餘同到你結婚。」

我吞一啖口水繼續講：「可惜我失敗左四次，直到上一次穿越先無意中，俾我發現左你身上有個咒。或者呢啲都係天意，個天唔想我同你結婚，所以先令我衰阻咁多次，到最後仲俾我發現你地兩個嘅事。」

聽完我咁講，Veronica喊得更加淒厲，Kevin愁眉苦臉，無言以對。

「嗚嗚嗚…我唔想死呀…嗚嗚嗚…」

過左一陣，消化完我嘅說話，Kevin開口問我：「你話你可以穿越，咁你不如穿越返去阻止自己同阿Ling上床，咁得唔得？」

「做唔到，我淨係能夠穿越返去2009年嘅12月22日，每一次都係返到同一個時間點。」

「咁…咁你再穿越一次…破到我個處…咁咪可以同我結婚…」Veronica眼淚流個不停。

「但我試左好多個方法都唔得，真心無能為力。」

「唔會架…你灌醉我又好…落藥迷我又好…一定有方法架…」

原來真係唔可以低估人嘅求生意志，估唔到 Veronica居然會提出咁嘅方法。

Kevin亦無出聲，唔知算唔算默認左呢種做法。

「到時你破到我個處...咪唔怕同我結婚…你唔想擺酒可以唔擺酒…只要我地簽個字就得架啦…你咪當假結婚…簽完我地即刻就離…」

「你…你俾我考慮下…」

除左破佢個處，或者我可以穿越返去，提醒十六歲嘅我唔好同佢上床。

問題就係唔知十六歲嘅我聽唔聽得入耳，畢竟對佢而言，同Veronica發生關係，係十年後嘅事，有啲野唔殺到埋身都唔會理。

「嗚嗚嗚…輝輝…我求下你一定要應承我…」

Veronica繼續喊，喊喊下突然間暈低左。

「阿Ling你唔好嚇我！醒下啦！」

Kevin驚慌失措，即刻call白車。

暈倒嘅Veronica被送去醫院。醫生話佢喊得太犀利，導致虛脫而暈倒，個胎並無大礙。

無錯，Veronica有左，但個肚唔係我嘅。

一頂綠帽由個頭笠到落腳。

換句說話講，如果佢死左嘅話，咁就係一屍兩命。

喺病房內，Veronica 、Kevin、世伯、伯母，佢地四個又跪又叩，哀求我唔好取消婚約。

過去三年，我就好似個傻仔咁俾人呃足三年，理性一面話我聽，我唔應該可憐呢個女人，最好同佢一刀兩斷。

同時之間感性一面嘅我，對佢卻留有一絲惻隱，又唔忍心見死不救。

經過一番天人交戰同思想掙扎後，結果係感性戰勝左理性。

我認我自己無用，笠住咁大頂綠帽，但最後都係心軟。

我同佢地講，如果下一次穿越，我成功破到Veronica個處，咁我就應承同佢結婚，但淨係簽字唔擺酒，結完即刻離婚，從此唔再扯上任何關係。

我知自己憨居，憨居到救一個講左無數大話，欺騙自己嘅女人，只但係要我咩都唔做，睇住兩條生命被死神帶走，我又真係做唔出。

因此我做左呢個決定——破到就結，破唔到就唔結。

而喺呢件事上，我發現Kevin係真心鍾意Veronica，因為佢居然主動同我研究策略，諗辦法點樣能夠令我喺2009年，成功破到Veronica個處。

商量左幾日，我地得出左一個必定成功，而且又唔需要花費太大功夫嘅方法，亦都係Veronica所提出嘅方法。

直接落迷藥。

Kevin托人揾到一種，聞一聞立即暈嘅迷藥。

只要我喺平安夜嗰日，上酒店迷暈佢地兩個，咁到時我做咩都無人阻止到。

的確係一個簡單又直接嘅方法。

「你記得袋好呢樽嘢，拜託曬你啦。」

Kevin將一樽透明嘅迷藥交到我手上，並鞠一個躬，拜託我一定要破到Veronica個處。

仲有兩篇，執好就出

現實有無咁大愛嘅男人

比著係我既話我都會咁做既
我仲有小曼

有嘅 而家會死人喎 仲要一屍兩命 可理解

回到過去，破小曼個處大家都唔使死

都明白嘅 投放咗3年感情 就算人哋嘅感情係扮出嚟 但自己付出比人哋嗰份係真㗎

Kelvin阿？

好開心臨瞓都睇到一篇

無喇？

仲有兩篇

最後一次番去應該破左小曼
之後冇同v上床，冇人死，開心bbq

今晚仲有？

大家係想睇ＢＢＱ定其他諗唔到嘅結局

係呀

唉 綠帽仔正廢柴

今晚幾點，想睇埋先訓

經過五次嘅穿越以及一次嘅穿越失敗，我發現自己之所以能夠穿越，應該係因為枕頭底嗰道符。

因此想穿越，咁要返屋企訓。

我同我老豆講，我唔會同Veronica結婚，咁佢先肯俾我返屋企。

對我嚟講，「假結婚」唔算結婚，所以我唔算講大話，再加上依家都唔擺酒，又唔洗通知親戚，只要簽左字我唔講，老豆老母都唔會知。

我返入房，拎高個枕頭，拎道符上手望下。

上面七角星中間嘅「伍」字變成左「陸」字。

回想返我第一次見到嘅係一個「叁」字，然後係一個「伍」字，再到依家嘅「陸」。

無記錯嘅話，個「叁」字出現嘅時候，咁啱係我第三次穿越返嚟。

雖然前後我只係穿越左五次，但計返條數，我先係穿越左四次，中間一個禮拜無穿越到，隔一個禮拜再穿越一次，假如計埋miss左嗰次，咁總共係六次。

對返呢個「陸」字，睇嚟係記錄緊我穿越左嘅次數。

問題係仲剩幾多次機會？

諗真啲，呢個係一個七角星，莫非代表七次機會？

道符係小曼俾我嘅，問佢會唔會清楚啲。

我打開電話，諗住WhatsAp佢p問一問，順便入個同學group度，通知班朋友自己唔會擺酒。

點不知剛拎部電話上手，就feel到喺咁震，個mon不斷彈出啲短訊通知。

班友唔知搞邊科，無啦啦喺度恭喜小曼。

「點解咁突然嘅？之前都無聽你提過你拍拖！」

「咪係囉，你同新郎哥拍左幾耐拖？點解咁快結婚嘅？」

「竟然學人玩閃婚，真係估你唔到……」

咩小曼閃婚？都唔知班友喺度講乜。

我打字問佢地：「喂，你地喺度講緊咩？」

「係咪Friend嚟架，咁都仲要問，自己去小曼個IG睇啦。」馬騮覆我。

我平時比較少睇IG，見班友肯唔講，咁我上小曼個IG望望。

click到入去，第一時間映入眼簾嘅，係一張隻手戴住戒指嘅相，下面caption寫住：我要結婚了。

我當堂打左個突，以為自己眼花，再望多幾眼，上面確確實實寫住結婚宣言。

WTF！發生咩事？點解突然小曼要結婚？

我打電話問佢，一接通電話，第一句就問：「你結婚？真定假？點解咁突然嘅？」

佢好淡定咁回答話：「真架，我真係要結婚。」

「同邊個？」

「Eric。」

「你同佢唔係拍左好耐拖渣喎，點解咁突然咁急結婚嘅？」我追問。

「結婚無話快唔快、突唔突然嘅，遇到啱嘅人就結架啦。」

「你地拍左拖有幾耐？至少都了解夠一年先結啦。」

「放心啦，我係諗清諗楚先結。」

「咁幾時行禮？」

「下個禮拜，我地唔擺酒，就咁揾個律師見證簽字。」

下個禮拜？咁咪仲快過我？

以一個正常邏輯去諗，由拍拖到簽字結婚只係一個月時間，根本係無可能。

因為結婚排期要等一段時間，就算好似我同Veronica咁係揾律師證婚，都要等一個月。

「無可能咁快排到期結婚架喎？」我問。

「Eric佢個uncle喺結婚登記處到做，佢幫我地偷偷地排到最先個位。」

「但識得嗰一個月就結，太快啦。」

「做咩呀？俾我搶你一步結婚，你唔開心呀？」

我都唔知點覆佢，竟然學人玩閃婚，都唔知佢諗咩。

「你顧掂自己個婚禮先啦，我知自己做緊咩架，唔講住啦，我約左Eric，係咁先啦，bye bye。」

「下？喂...未...」

「嘟..嘟...」對方收左線。

成件事嚟得實在太突然，我除左o嘴之外，都唔知俾咩反應好。

識左一個月就結婚，真係唔會太急咩？

而且佢又未到三十歲，洗唔洗趕住要嫁？

Eric靚仔係靚仔，問題拍得一個月，雙方都未了解清楚就結，怕唔怕到時後悔？

唉，我完全無法理解，擔心佢會俾人呃。

只不過，我又唔係佢邊個，人地嘅事輪唔到我管，佢鐘意同邊個結婚，其實都係佢嘅自由，我無權干預。

我唯一能夠做嘅，或者就只有祝福佢幸福。

中岀ok?

小曼係咪為左救主角迫住同Eric 結婚

男主太廢，棄故了

咪係 幫你含都唔要垃圾

左膠大愛嘅勝利

唔通係Eric比道符小曼？
條件就係肉償

睇咁耐連登故入邊見過最撚廢嘅主角

屌你做埋圖

呢個劇情，腦海浮現嘅第一個畫面就係呢一幕同成班avengers傾啲石係邊

真係接受唔到男主咁柒

仲有一篇啊快手啲啦

比番小曼我

次次都睇到好嬲

現在夜色已深，我收好Kevin俾我嘅迷藥，換上全套衣衫訓上床，迎接唔知係咪最後一次嘅穿越。

成功破到處，我會簽字結婚，唔成功嘅話，咁就無辦法，我想救都無本事救。

合埋眼後，無幾耐耳邊就傳出聲音，身體慢慢飄浮起嚟。

一道白光撲面而來，將我帶到2009年。

又係同一個籃球場。

四眼仔同Veronica企喺籃球場嘅中央。

呢一次我選擇挺身而出，行過去同四眼仔講：「唔好信，佢夾埋Kevin整蠱你。」

「下？」四眼仔驚訝咁望住我。

我指一指籃球場嘅角落：「你睇下嗰邊，Kevin同兩個男仔就喺嗰度，等住出嚟笑你。」

「原來…你地係夾埋嚟玩我…」四眼仔如夢初醒。

「唔好再俾人呃啦。」

同四眼仔講完呢句，我就離開球場，返到筲箕灣。

之前救唔到阿叔，我決定再試一次。

「阿叔，你認認真真聽我講一次，你女朋友Shirley個腦有個瘤，兩年後你會因為想拎保險賠償金救佢，而同佢結婚觸碰身上嘅詛咒，所以你一定要買六合彩，用筆獎金救Shirley，呢個係今日開獎號碼，你照住嚟買就得架！」

「你話Shirley個腦有個瘤？」

「係呀！我講嘅說話全部都係真話！記得記得袋好佢，唔好唔見！一定要買！」

阿叔皺一皺眉，袋好我俾佢嘅冧巴。

跟住我就去揾十六歲嘅我，雖然我知道機會好微，但都想試下從佢入手，勸佢十年後唔好同Veronica上床。

「唔係呀嘛，我二十幾歲出嚟做嘢先破處？唔係咁失敗下話？」

「重點唔係呢個，重點係你唔好同呢個女人上床！」

我將Veronica嘅相塞到佢手中：「你同我揸住張相，認住呢個女人，十年後千其唔好同佢上床。」

「下？十年後嘅嘢十年後先再算啦，我過埋年就靠會考，你不如俾啲貼士過嚟仲好啦。」

一如所料，有時有啲嘢未殺到埋身，根本唔會在意。

佢有咁嘅反應都好正常，畢竟十年後對佢嚟講，的確係一件好遙遠嘅事。

既然如此，睇怕我只能親自出馬。

2009年12月24日，平安夜。

我袋好樽迷藥，一早就嚟到酒店門口，等待Kevin同Veronica嘅出現。

等到夜晚十一點，佢兩個挨身挨勢咁行入酒店。

我㩒低cap 帽，戴上口罩，靜靜雞地跟上去。

234號房。

我將迷藥倒落毛巾上，敲一敲門。

Kevin打開門，佢身上得一條毛巾圍住條腰，遮住下體。

我二話不說，用毛巾掩住Kevin個鼻。

唔洗三秒，對方都未反應得切過嚟，就已經暈低左。

呢個時候，小曼沖完涼行出廁所，喺佢大嗌之前，我衝上去掩住佢個鼻。

眨下眼佢就暈倒過去。

成個過程都唔洗兩分鐘，我將二人搬到床上，昏迷嘅Veronica家下可以話係任我魚肉。

之前諗盡方法都完成唔到嘅事，原來只需一樽迷藥就搞得掂。

咁大個仔都未同處女做過愛，家下終於有機會，但唔知點解我完全興奮唔起嚟。

一見到佢個樣，就忍唔住諗起佢對我做過嘅事。

呢刻我對佢，可以話已經全無愛意。

只係嚟到呢個地步，好好醜醜都要屌一次，就當係所謂嘅分手q。

我較暗啲燈光，剝左佢件衫，除左佢個bra，伸手撫摸佢豐滿嘅乳房，吸吮淺啡嘅乳頭，再從佢條頸親吻到全身。

因為對方處於昏迷狀態，所以摷極都無反應，某程度上都幾無癮。

我試下用佢對波，夾我碌jer，磨下磨下磨到硬，而佢下面都未唔係好濕。

聽人講處女第一次比較緊，唔容易入，我戴上安全套，利用表面層潤滑油作潤滑，對準佢洞穴，慢慢進入。

啲人無講錯，處女下面真係好緊，夾到我「細佬」好痛，我要慢慢嚟先頂到去最入。

見到有幾滴血流左出嚟，我無理會，分開對方雙腿，前前後後咁抽插，速度慢慢加快。

而Kevin就訓喺我地旁邊，就類似老公訓著，老婆俾人搞嗰啲AV場景。

由於Veronica入面真係好緊窄，夾到下面好實，我插左五分鐘都無，就忍唔住射左。

都未掹得切條嘢出嚟，突然間喺我眼前出現一道白光。

今次就只有一道白光，同埋「wee-wee-wee」嘅聲音，無再出現Kevin破Veronica處嘅畫面。

我估應該代表左我破處成功。

望住眼前嘅白光，有一種過緊時光隧道嘅感覺。

大約一分鐘後，我就由2009年酒店床上，回到2021年自己屋企張床上。

小曼係廁所出嚟

小曼沖完涼出行出廁所

加更

對唔住，盅眼訓打錯左

應該係：

// 呢個時候，Veronica* 沖完涼行出廁所，喺佢大嗌之前，我衝上去掩住佢個鼻。//

小曼沖完涼出行出廁所

又twist 玩3p

追完文 我訓得教了 感謝樓主

咁夜都有文，大家放過樓主啦

男主角咁廢我知好趕客，琴日出完兩篇，見到大家反應幾一面倒，都有諗過改劇情，但最後諗完都係決定男主角一廢就廢到底

嘩 咁激 真係屌咗

但樓主我都係接受唔到mk Ling搵錢多過ou仔 可唔可以同我講佢係保險雞
同埋我希望離婚嗰陣佢都係會死

男主屌V嗰陣唔係青頭仔，又叫咗16歳嘅自己第日唔好屌
係咪即係V唔使上身？

雖然係sad故 但男主都係唔夠醒 其實成件事好簡單 我寧願個故事係男主醒但件事實在太難完成/好少線索既sad故

喂屌睇還睇
咪撚 quote文呀

小曼又有毒咒係身？仲要之前穿越左三次

一早話咗強姦最實際

得罪講句 其實唔係男主on9 係樓主on9

你要寫逆風穿越故大把方法寫 大可以係男主機智識用未來人嘅知識諗計 但係同啲機會失之交臂 又或者反派魔高一丈 唔需要寫啲連正常人都知唔work嘅方法套落男主度

點都好 都寫到尾就貫徹寫到底 多謝你俾咁多心機寫文 喺講故台出文唔易 期待你下個故

成功同小曼表白
之後淫V 都唔存在係2009 廢輝的人生之中
可能因為同小曼一齊, 改寫左未來人生
但點解阿叔都係要死呢?

終於破到處

哥布靈

結咗婚要最少一年先離得

點解連登冇得派膠
有既話我一定日日一粒
勤力過做每日一篇

其實唔想阿叔死咪買埋張六合彩俾佢/ 用佢投注戶口買咪得
洗乜要叫佢買

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

睇到想棄故 有冇男人真係願意廢到咁好唔實在

已棄

做咩事，個故都就完啦睇埋咪算 同埋現實點會無咁廢嘅男人，大家唔好代入咪得

不過都明，就好似女人睇故最憎見到賤男同蠢女，男人睇故都最憎廢男同賤女，不過屌樓主廢就多咗喇

16歲既我態度懶懶閒，對男主說話無擺上心，男主要親自去屌V，來完成個task，佢屌之前已經俾左個處V，無論佢有無破V個處，其實個處都係俾左對方

屌你老母呀

咁撚廢嘅男主又冇反轉我睇黎把撚咩
反而MK仔唔錯，幾長情

文呢?
BTW 樓主加油
雖然個男人係廢咗啲
但係隻故都寫得幾好笑

話說
依家提一提樓主開第二個post
就快畀人屌到1001

男主角遇上V之前係一個溝唔到女、又未拍過拖既人，如果唔係符碌遇到V，佢可能三十歲都未破到處，仲匿喺屋企打飛機

喺無人教既情況下、要佢三日內喺一個mk仔手上搶到mk妹，係會論盡啲，其實第四次穿越都差dd就成功，如果用返第四次方法，再收佢電話，佢應該已經上左，係後來我將劇情轉左去第二度

我同意你講逆風寫穿越有好多方法，有啲位可能真係處理得唔好，或者寫完之後，我再以一個讀者既身份，睇返自己個故仔，都會有同巴打你一樣既感受

最後多謝巴打既鼓勵

睇過未來日記表示再廢嘅主角都接受到

當然睇完就算喇但睇故如果代入唔到無共鳴就好難再吸引人 e點係作者必須留意既地方 就好似睇睇下電影突然賣廣告一樣好令人出戲

我覺得男主角唔廢, 而家就唔會有事
因為佢應該中學就同左小曼一齊

碌返上黎先發現巴打整埋圖

今晚大結局？

剩返10%就完，最快可能今個禮拜日前完到

終於屌到veronica，隔左咁耐，會唔會主角番去現代個時因為當年老強坐緊監
希望最後同到小曼一齊

廢輝點會有車 個人名調返轉啦

老強 主角坐監

射完就閃左人，神不知鬼不覺，屌左都無人知

為你調轉，但廢輝邊有美隊咁大隻

多謝樓主貼堂左膠大愛萬歲

綠帽輝大愛穿越記 Vol.2
加油努力，記住去到星期日都咁準時po文
由倩倩跟到宜家嘅小讀者上

感覺上樓主好其他作家 起碼唔會唧牙膏

本身嗰個好啲 呢個太多字

根據dna捉咗16歲嘅主角

我都覺，但係唔多字又點突顯綠帽輝嗰頭屌人比帽佢載、嗰頭話盡救v 嘅反差同小許唔合常理嘅大愛

小曼咁急結婚…同穿越符有關？

要比eric 屌先拎到
或者小曼之前穿越咗三次,被人屌足三次

可能係，俾連登仔屌一次加一次穿越機會

post 2：

點解話小曼穿越三次？有點唔明

#999

#1000